<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Zonas on Ads Mundo Destinos - Internacional</title>
    <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/</link>
    <description>Recent content in Zonas on Ads Mundo Destinos - Internacional</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Jan 2018 11:10:52 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://adsmundo.cl/ads/zonas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Antigua</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/antigua/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 11:10:52 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/antigua/</guid>
      <description>Mientras explora la belleza de Antigua encontrará su rincón favorito donde quiera que vaya. Desde la famosa Dickenson Bay, donde se encuentra Sandals Antigua hasta las ensenadas de arena blanca que se extienden a lo largo de la costa. Aquí encontrará un espacio perfecto para celebrar su amor. Sumerja sus pies en el fondo de la arena y deléitese bajo el reluciente sol caribeño mientras encuentra su espacio preferido. La encantadora capital de Antigua, St.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Costa Rica</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/costa_rica/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Oct 2017 10:50:46 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/costa_rica/</guid>
      <description>Información General  Población: 4.872.000 (2013) Extensión del país: 51.100 kilómetros cuadrados Ciudad Capital: San José División Geográfica: 7 Provincias (San José, Alajuela, Heredia, Guanacaste, Puntarenas, Cartago y Limón) Zona horaria: GMT-6 Ubicación: América Central, bordeando el Mar Caribe y el Océano Pacífico Norte, entre Nicaragua y Panamá Clima: Tropical y subtropical; estación seca (diciembre a abril); temporada de lluvias (ma-yo a noviembre); más frío en tierras altas Moneda: Colón costarricense Idioma: Español (oficial), Inglés Sistema de Gobierno: República Democrática, sin ejército abolido en 1948 Teléfono Código de país: 506 Electricidad: 120 voltios Fiestas Nacionales: Día de la Independencia (15 de septiembre) Religión: Católica Romana (76%) Esperanza de vida al nacer: 77 años Economía: Basado en el turismo, la agricultura (banano, piña, café, melón, plantas orna-mentales, azúcar, maíz, arroz, frijoles, papas, carne, madera), y de la electrónica exporta-ciones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Australia</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/pacifico_sur/destinos/australia/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Oct 2017 15:30:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/pacifico_sur/destinos/australia/</guid>
      <description>Una de las atracciones del país es, sin duda, la sensación de espacio. En la isla más grande del mundo donde la mayoría de la población se concentra en la costa, mientras que el enorme interior está prácticamente vacío. Australia está llena de paisajes espectaculares en su vasto territorio, desde estériles desiertos hasta junglas tropicales y cadenas montañosas.
La fauna australiana, aunque autóctona, es bien conocida, sobre todo los famosos koalas y canguros, y también wallabies, dingos o emús (como un avestruz, pero más pequeña).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bali</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/asia/destinos/bali/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2017 11:24:35 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/asia/destinos/bali/</guid>
      <description>Posee montañas llenas de vegetación, playas infinitamente largas, terrazas de arroz, volcanes enormes con lagos a los pies, acanti-lados y está rodeada por arrecifes de coral. Es increíble la gran variedad de paisajes que ofrece la isla en sus 145 km de largo y 80 de ancho. También transmite espiritualidad a cau-sa de los numerosos templos y festivales hindúes que se celebran todos los años (la mayoría de sus habitantes son hindúes), y es refugio de más de un occidental que llegó hace décadas y decidió quedarse para siempre, ya fuera montando algún negocio o dedicándose a la busca espiritual.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Angra dos Reis</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/angra_dos_reis/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/angra_dos_reis/</guid>
      <description>Gastronomía
La gastronomía fluminense tiene una de sus mejores muestras en los diversos restaurantes de Angra dos Reis. Desde sofisticados locales hasta sencillos puestos artesanales, la gastronomía de Angra es sinónimo de sabrosas tradicionales, una fusión de colores y sabores donde los frutos del mar ocupan el lugar protagónico. La mixtura creativa entre diversas cocinas da como resultado un popurrí de platos exquisitos que satisfacen al turista en perfecta armonía con los idílicos paisajes costeros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alemania</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/alemania/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:35:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/alemania/</guid>
      <description>Es un país que posee una gran demanda turística durante todo el año en Europa, por lo que todo visitante querrá conocer la mayor cantidad de lugares y atractivos turísticos así como disfrutar de las festividades y tradiciones, pero para disfrutar de Alemania debemos saber sobre temas esenciales del país, así como de cada ciudad, como su clima, economía, gastronomía, transporte, festividades y demás.
• Berlín (Berlin) – la reunificada y revitalizada capital de Alemania, conocida por su división durante la Guerra Fría, el Muro de Berlín.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Las Vegas</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/norteamerica/destinos/las_vegas/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:35:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/norteamerica/destinos/las_vegas/</guid>
      <description>La High Roller es la rueda de observación más alta del mundo con sus 167 metros y está localizada en The LINQ Promenade y brinda vistas espectaculares del Las Vegas Strip. Fremont Street, por otro lado, ha sido convertida en un área peatonal de 16,300 m2 cubiertos por el toldo Viva Vision, el sistema de monitores gráficos más grande del mundo. Conocida como la Fremont Street Experience, este toldo presenta shows de luces y sonido espectaculares cada hora durante las noches.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caribe</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/caribe/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Sep 2017 16:30:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/caribe/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nueva Zelanda</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/pacifico_sur/destinos/nueva_zelanda/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Oct 2017 15:30:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/pacifico_sur/destinos/nueva_zelanda/</guid>
      <description>Esta nación limita al norte y al este con el Pacífico Sur, al oeste con el Mar de Tasmania y al sur con el Océano Antártico. La Isla del Norte es la más poblada y se constituye como el núcleo de las actividades comerciales y de negocios, mientras que la Isla del Sur es más rica en majestuosos paisajes y parques naturales. La ciudad principal es Auckland y la capital, Wellington; también se destaca Queenstown.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cambodia</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/asia/destinos/cambodia/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2017 11:24:35 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/asia/destinos/cambodia/</guid>
      <description>Camboya, tiene una gran riqueza cultural, una bella capital colonial francesa, y un impresio-nante paisaje natural. Las carreteras a lugares más turísticos son las que están en mejor es-tado. El país está dominado por el caudaloso río Mekong, que la atraviesa de Norte a Sur Limita al Oeste con Tailandia, al Norte con Laos, al Este con Vietnam y al Sur con el golfo de Tailandia.
Clima/ Cuando viajar</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arequipa</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/arequipa/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/arequipa/</guid>
      <description>Asentada entre la costa y la sierra sur del Perú hasta los Andes. Contiene el pico nevado Ampato (6.288 msnm), Chachani (6.075 msnm) y Misti (5.825 msnm). Extensión: 63.345 km2.
Catedral de la ciudad de Arequipa y Museo
Horario de visita: Templo: L S 07:00 – 10:00 y 17:00 – 19:00 horas. Museo: L S 10:00 – 16:20 horas.
Ubicación: Se encuentra a un lado de la Plaza de Armas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Austria</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/austria/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:35:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/austria/</guid>
      <description>Debido a su situación geográfica constituye, desde tiempos inmemoriales, un punto de intersección de las vías de comunicación entre las grandes zonas económicas y culturales de Europa.
Viena Una imponente oferta cultural, fascinantes lugares de interés como también el acogedor ambiente vienés que puede vivirse en los cafés o Heurigen, típicas tabernas austriacas, proporcionan a la ciudad su fama mundial.
Actualmente la imagen de la ciudad está marcada sobre todo por el Barroco, especialmente durante la regencia de la emperatriz María Teresa, como también del emperador Francisco José, el cual mandó construir el lujoso boulevard Ringstraße.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Los Ángeles</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/norteamerica/destinos/los_angeles/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:35:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/norteamerica/destinos/los_angeles/</guid>
      <description>Los Ángeles es una ciudad sin paralelo en el mundo entero con atracciones y actividades para los más diversos gustos y edades, nos ofrece lo mejor de una de las urbes más cosmopilitas del mundo. El glamour de las celebridades y la oportunidad de conocer a alguna de ellas en cualquier momento, el poder realizar fabulosas compras con los mejores centros comerciales y uno de los distritos de compras más exclusivos del mundo, Rodeo Drive.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Botswana</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/destinos/botswana/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 15:13:27 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/destinos/botswana/</guid>
      <description>El salvaje e indómito territorio de Botswana en una afortunada rareza y uno de los últimos grandes refugios para una espectacular vida salvaje.
Experimentar la sorprendente belleza del Delta interior más grande del mundo, el Okavango; la inimaginable extensión de la segunda reserva de vida salvaje, la Reserva Central del Ka-lahari; el aislamiento y los bellos paisajes desérticos y casi lunares, repletos de vida salvaje adaptada en Makgadikgadi; y la impresionante profusión de vida salvaje y grandes manadas de elefantes del Parque Nacional Chobe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Egipto</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/destinos/egipto/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 15:13:27 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/destinos/egipto/</guid>
      <description>Tierra de contrastes compuesta por hermosos paisajes desérticos dotados del esplendor que les otorga el inagotable río Nilo, Egipto atrae millones de visitantes ofreciéndoles un viaje al pasado gracias a sus majestuosos templos y maravillas de la antigüedad conservadas a la perfección. Considerado la cuna de las civilizaciones, Egipto es un país único, un destino sorprendente y cargado de magia e historia que invita a sus visitantes a disfrutar de una experiencia inolvidable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aruba</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/aruba/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/aruba/</guid>
      <description>¿Porqué Aruba es tu destino turístico ideal? Sus playas
TripAdvisor.com recientemente nombró a Eagle Beach como una de las diez mejores playas del mundo.
El sol
Aruba tiene la mayor cantidad de días soleados de cualquier isla en el Caribe.
El tiempo
Situada por debajo del cinturón de huracanes en el sur del Caribe, Aruba tiene días de 27 grados centígrados durante todo el año, vientos refrescantes característicos y baja humedad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tahiti</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/pacifico_sur/destinos/tahiti/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Oct 2017 15:30:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/pacifico_sur/destinos/tahiti/</guid>
      <description>La Polinesia Francesa está formada por 118 islas agrupadas en 5 archipiélagos:
La Sociedad, donde están las islas más conocidas y con mayor variedad de actividades; Tuamotu, islas coralinas de forma de anillo; Marquesas, tierras lejanas aptas para ecoturismo y circuitos culturales; Australes, con un clima más fresco y pocos turistas; y Gambier, ajenas al turismo tradicional por dificultades de acceso.
¿Que Islas Visitar en la Polinesia Francesa? El itinerario clásico (1 semana) incluye 1 noche en Tahiti, 3 en Moorea y 3 en Bora Bora.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>China</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/asia/destinos/china/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2017 11:24:35 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/asia/destinos/china/</guid>
      <description>Muchas personas tienen miedo de venir a China sin un guía. Las principales razones son probablemente la barrera idiomática y una cultura que se percibe como completamente dife-rente, Sin embargo, los chinos son muy buenos en comprender lo que los turistas quieren, especialmente si estás dispuesto a pagar.
Por otra parte, en los últimos veinte años, China ha construido unas infraestructuras impre-sionantes (aeropuertos, ferrocarriles, sistemas de metro, hoteles), por lo que viajar dentro de China se ha convertido en algo muy fácil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Asunción</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/asuncion/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/asuncion/</guid>
      <description>La capital del Paraguay, Asunción, está asentada sobre un terreno ondulado identificado por sus “siete colinas” que de alguna manera imponen las diferencias entre sus distintos barrios. Su altura sobre el nivel del mar no va más de los 120 metros y su superficie abarca 117 km2. Su población, según el último censo es de 512.000 habitantes, aunque con las ciudades periféricas (Gran Asunción) supera el millón de almas.
Antes de la Guerra de la Triple Alianza (1864-1870) Asunción conoció un avance arquitectónico acelerado, pero ocupada y saqueada durante y después de la conflagración su desarrollo se truncó por mucho tiempo y ese antes y después se observan hoy en los contrastes arquitectónicos que definen su perfil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bélgica</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/belgica/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:35:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/belgica/</guid>
      <description>Los itinerarios de viaje más completos que el mercado turístico ofrece a los viajeros incluyen Bruselas, Brujas, Amberes y Gante como destinos a visitar. Cada una de estas ciudades tiene un encanto particular y hermosos lugares para conocer.
Bruselas
Además de ser la capital del país y de la región de Flandes, Bruselas es la sede de la Unión Europea y de la Otan. Es una ciudad que reúne las características de una gran urbe junto con el encanto de las pequeñas ciudades más tranquilas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Miami</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/norteamerica/destinos/miami/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:35:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/norteamerica/destinos/miami/</guid>
      <description>12 RAZONES PORQUE VISTAR MIAMI  Porque en Miami brilla el sol todo el año y se asegura las mejores condiciones climatológicas independientemente de la estación.
 Porque en Miami hay montón de hermosas playas para elegir.
 Porque Miami ofrece lo mejor de ambos mundos: unas vacaciones de sol y playa y la emoción urbana de una gran ciudad americana.
 Porque Miami es unos de los destinos preferidos de artistas y personalidades.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Islas Mauricio</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/destinos/islas_mauricio/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 15:13:27 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/destinos/islas_mauricio/</guid>
      <description>Arenas blancas, aguas de color turquesa, cálidas temperaturas y una exuberante vegetación compuesta por palmeras, cocoteros y una gran variedad de flores exóticas componen los rasgos más característicos que definen la isla.
Mauricio brinda a los turistas la posibilidad de realizar numerosas actividades en contacto con la naturaleza como senderismo o trekking, además de disfrutar de sus cálidas aguas - que oscilan entre los 23 y 27 grados - practicando diversas actividades acuáticas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bahamas</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/bahamas/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/bahamas/</guid>
      <description>Hoy en día Las Bahamas son uno de los destinos turísticos favoritos de los viajeros expertos. Sus 16 islas más visitadas ofrecen una gran variedad de actividades. Sus hermosas playas azul turquesa, con arena fina, e incluso algunas con única arena de color rosa, su amable gente, su deliciosa comida y buen servicio, sus hoteles de clase mundial, deportes y experiencias al aire libre, sus casinos y excitante vida nocturna hacen de Las Bahamas un lugar paradisíaco para pasar unas vacaciones y, una vez que las conozca, querrá volver una y otra vez para disfrutar de todas sus bondades.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Barbados</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/barbados/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2018 17:51:15 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/barbados/</guid>
      <description>Descubra actividades, entretenimiento, clubes nocturnos y aventuras inolvidables. Escápese a esta joya exótica donde le esperan cuevas profundas, bosques tropicales, playas de arena blanca y aguas resplandecientes. Con una belleza natural impresionante y una larga tradición de hospitalidad, la isla es el lugar ideal para disfrutar de unas vacaciones románticas. Respire el romance en el aire con una elegante cena para dos o disfrute un paseo por los pintorescos campos en uno de los puntos más escénicos de Barbados, la famosa aldea Cherry Tree Hill.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Emiratos Árabes</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/asia/destinos/emiratos_arabes/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2017 11:24:35 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/asia/destinos/emiratos_arabes/</guid>
      <description>Dubai Un singular espejismo en el desierto y prueba palpable del poder de los petrodólares. Así es este pequeño y sorprendente emirato que crece en las preferencias turísticas del mundo. Ahora, a sus récords internacionales le acaba de sumar otro: Dubái será la sede de la Expo Universal 2020, algo que ningún país de Medio Oriente había logrado en los 160 años de historia de la muestra.
Es la más grande y populosa ciudad del país.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Buenos Aires</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/buenos_aires/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/buenos_aires/</guid>
      <description>Se puede recorrer la ciudad caminando sus barrios, yendo desde los más tradicionales como San Telmo, La Boca, Congreso o Abasto, hasta los más señoriales como Recoleta o Belgrano, pasando por los más modernos como Puerto Madero o Palermo, cuna del diseño de vanguardia. Se pueden realizar paseos temáticos, siguiendo los pasos de personajes emblemáticos del tango o de la cultura Argentina como Gardel, Evita o Borges. Para quienes disfrutan de la navegación, otra opción la constituyen los paseos en el Río de la Plata y para los más desestructurados, las calles porteñas siempre invitan a salir sin rumbo, guiándose por la curiosidad de descubrir el sinfín de atractivos que brillan en esta gran ciudad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Croacia</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/croacia/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:35:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/croacia/</guid>
      <description>La variedad de Croacia va más allá de las bellas ciudades de Dubrovnik o Split. Es un país ideal para practicar deportes de aventura, para disfrutar de su gastronomía o de sus excelentes vinos y para perderse entre los rincones mágicos que la historia ha dejado en sus calles.
Dubrovnik: Esta ciudad se está convirtiendo en uno de los destinos más exclusivos del Mediterráneo. Dubrovnik ha sido y es una ciudad extraordinaria que a lo largo de la historia ha confiado en sus tres puntos fuertes: la navegación, el patrón de la ciudad, San Blas, y el arte de la diplomacia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Montreal</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/norteamerica/destinos/montreal/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:35:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/norteamerica/destinos/montreal/</guid>
      <description>El clima de Montreal es lo que muchos llamarían, típico de Canadá. Es un clima continental húmedo. El verano es cálido y sus temperaturas abarcan de 26°C (79°F) a 16°C (61°F). Durante el invierno, el clima puede llegar a ser muy frío, nevado y ventoso. La temperatura promedio está entre -5°C (23°F) y -13°C (9°F). La primavera y el otoño son, generalmente, templados, aunque se pueden dar bruscos cambios de temperatura.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Islas Seychelles</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/destinos/islas_seychelles/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 15:13:27 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/destinos/islas_seychelles/</guid>
      <description>Las tres principales islas son Mahé, Praslin y La Digue, montañosas y graníticas (las únicas del mundo), mientras que el resto son atolones coralinos. Son un paraíso para la vida animal, tiene 4 parques nacionales marinos, y más de 150 espe-cies de peces tropicales de arrecife. Es el único país del mundo con dos zonas declaradas Patrimonio Natural de la Humanidad.
Mahe
Es la isla más importante, su capital Victoria es una de las más pequeñas del mundo, y el único puerto en las Seychelles, encantadora ciudad colonial ofrece variadas visitas como el Museo de Historia Natural, el Museo de Historia Nacional, el Jardín Botánico; entre sus pla-yas destaca Beau Vallon, una de las más largas y populares, con una arena suave, limpia y relativamente libre de rocas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guanacaste</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/guanacaste/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Oct 2017 10:50:46 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/guanacaste/</guid>
      <description>Guanacaste, es una provincia de Costa Rica en el extremo oeste del país, que compren-de la mayor parte del territorio que se anexó al país el 25 de julio de 1824. Por su extensión es la segunda provincia más grande del país, pero también la más des-poblada. Limita al norte con la República de Nicaragua, al este con Alajuela, al sur con Puntarenas y al oeste con el Océano Pacífico. Su cabecera es Liberia, ubicada a 281 kilómetros de San José.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>India</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/asia/destinos/india/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2017 11:24:35 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/asia/destinos/india/</guid>
      <description>Visitar la India por primera vez puede ser un poco enervante. El estilo de vida y la cultura es totalmente diferente de la occidental, pero lo mejor; la calidad humana de la población local y lo enriquecedor de adentrarse en un país tan apabullante como apasionante hará de su viaje una hermosa experiencia, Hay un antes y un después de visitar India.
La India es un país muy espiritual y a su vez cuenta con maravillosas costumbres como:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Buzios</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/buzios/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/buzios/</guid>
      <description>Es una península con una naturaleza exuberante, 23 playas diferentes y un microclima que permite programar viajes durante todo el año. Pero Buzios es mucho más que playa, su noche es muy animada, Rua das Pedras y la Orla Bardot con su excelente oferta de gastronomía y bares con show musicales, son el epicentro de la vida nocturna. Por otra parte su importante infraestructura hotelera brinda la mayor de densidad de alojamientos por cantidad de turistas de Brasil y abarca desde refinados hoteles a elegantes posadas, destacándose los ubicados en João Fernández, Geribá, Ferradura, Tartaruga, Armação y el centro de Buzios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>España</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/espana/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:35:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/espana/</guid>
      <description>Es un país transcontinental que se encuentra situado tanto en Europa Occidental como en el norte de África.
En Europa ocupa la mayor parte de la península ibérica, conocida como España peninsular , y el archipiélago de las islas Baleares (en el mar Mediterráneo occidental); en África se hallan las ciudades de Ceuta (en la península Tingitana) y Melilla (en el cabo de Tres Forcas), las islas Canarias (en el océano Atlántico nororiental), las islas Chafarinas (mar Mediterráneo), el peñón de Vélez de la Gomera (mar Mediterráneo), las islas Alhucemas (golfo de las islas Alhucemas), y la isla de Alborán (mar de Alborán).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>New York</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/norteamerica/destinos/new_york/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:35:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/norteamerica/destinos/new_york/</guid>
      <description>CLIMA
Nueva York tiene cuatro estaciones distintas, cada una ofreciendo una experiencia incomparable en la ciudad.
IMPUESTOS
Impuestos en compras
Las compras en el estado de Nueva York llevan unas tasas del 8,875%, el cual no siempre está incluido en el precio. Tasas plenas se aplican a las compras de ropa y calzado por encima de 110$, sin embargo, hay excepciones dependiendo de la temporada.
Impuestos hoteleros
Los impuestos totales en habitaciones hoteleras son del 14,75%, más un cargo de 3,50$ por noche (que incluye un impuesto de 2$ de cargo por habitación y 1,50$ de cargo por la ampliación del New York State Jacob K.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kenya</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/destinos/kenya/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 15:13:27 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/destinos/kenya/</guid>
      <description>Pero Kenya es mucho más que animales y llanuras. La capital, Nairobi, ofrece buenos ejem-plos de arquitectura colonial británica.
En Kenya, además, también es posible conocer a fondo las tradiciones culturales, folklóricas y gastronómicas. Desde las visitas a los poblados Masai la gastronomía característica del país (una mezcla de cocina swahili, india, británica y con muchas otras influencias, sobre todo europeas), hay una amabilidad y hospitalidad de sus habitantes es el broche final para quienes quieran disfrutar de unas vacaciones realmente inolvidables.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bayahibe</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/bayahibe/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/bayahibe/</guid>
      <description>Lo que en sus inicios fuera un pequeño pueblo de pescadores hoy está convertido en todo un destino turístico, con sus pequeños hoteles y escuelas de buceo, además de ser el punto de partida de las embarcaciones a la isla Saona. Cuenta con buenos restaurantes como la Cocina de la Cubana y pequeñas plazas comerciales con artesanías en todo el pueblo, que consta de una docena de calles en su totalidad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manuel antonio</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/manuel_antonio/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Oct 2017 10:50:46 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/manuel_antonio/</guid>
      <description>El Parque Nacional Manuel Antonio es una área de conservación natural localizada en la costa pacífica central de Costa Rica, en el cantón de Quepos, provincia de Puntarenas. Manuel Antonio fue seleccionado por la Revista Forbes en 2011 entre la lista de los 12 parques más bellos del mundo. El parque está ubicado a unos 157 km al sur de la ciudad de San José capital de Costa Rica y 7 km al sur de la ciudad de Quepos, entre Damas y Matapalo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Israel</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/asia/destinos/israel/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2017 11:24:35 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/asia/destinos/israel/</guid>
      <description>Es importante señalar la creciente importancia del turismo de sol y playa, ubicado sobre todo en la zona del Mar Muerto y el Mar Mediterráneo. En esta zona hay también numerosos bal-nearios y spas.
Cada año arriban millones de peregrinos cristianos, judíos y musulmanes a sus lugares san-tos. En Israel se puede visitar desde la Iglesia de la Natividad en Belén, que está construida sobre el lugar donde según la Biblia nació Jesús, hasta los Rollos del Mar Muerto en el Mu-seo del Templo del Libro de Jerusalén.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Costa do Sauipe</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/costa_do_sauipe/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/costa_do_sauipe/</guid>
      <description>Atracciones Praia da Barra do Rio Sauípe
Oleaje fuerte y arena blanca, en algunos tramos hay arrecifes que forman piscinas naturales en las que se puede nadar. También es buena para la pesca. En el sector de la playa cercano a la margen izquierda del Río Sauípe, el oleaje es tranquilo y en la amplia faja de arena hay carpas. Un denso manglar cubre la otra margen del río.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Francia</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/francia/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:35:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/francia/</guid>
      <description>Francia se caracteriza por ser un país donde la oferta turística se enfoca básicamente en el arte, la historia y la gastronomía; los aromas, sabores y demás atractivos se funden con el arte y las distintas manifestaciones que al juntarse forman un conjunto de experiencias interesantes y atractivas para el turista.
Ciudades de Francia Francia se encuentra ocupando el mayor territorio en la zona de Europa occidental, cuenta también con territorio en el Mar Mediterráneo, América e islas en el Océano Índico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orlando</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/norteamerica/destinos/orlando/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:35:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/norteamerica/destinos/orlando/</guid>
      <description>Orlando está geográficamente ubicada en la región centro del estado de Florida en el sureste de los Estados Unidos de América. Localizada a 80 kilómetros al oeste de Cabo Cañaveral, de Cocoa Beach y del Centro Espacial Kennedy.
Walt Disney World “Bienvenido al lugar más mágico del mundo” Con más lugares por visitar, más cosas por ver y más personajes Disney por conocer, nunca hubo un mejor momento para hacer sus sueños realidad en Walt Disney World Resort.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Madagascar</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/destinos/madagascar/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 15:13:27 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/destinos/madagascar/</guid>
      <description>Clima/ Cuando Viajar
Madagascar es un país con microclimas. En general de clima templado (30-20ºC), es más caluroso y húmedo en la costa, árido en el Sur y húmedo en el Norte. La época seca es el periodo más fresco (Mayo a Octubre) pero en esta época en el altiplano central, incluyendo Antananarivo, puede hacer frío (10ºC) y viento. El Oeste y Suroeste son muy calurosos de Noviembre a Febrero.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bogotá</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/bogota/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/bogota/</guid>
      <description>Bogotá es la capital y la ciudad más grande de Colombia. Punto de convergencia de personas de todo el país, es diversa y multicultural y en ella se combinan construcciones modernas con otras que evocan su pasado colonial. Es verde gracias a sus parques y a los cerros orientales que dominan los santuarios de Monserrate y Guadalupe, pero también tiene el color del ladrillo de numerosos edificios. En Bogotá, aparte de gozar de espacios verdes al aire libre, los viajeros encuentran un destino ideal para hacer negocios, que además les ofrece historia, diversión, gastronomía, cultura y mucho más.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monteverde</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/monteverde/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Oct 2017 10:50:46 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/monteverde/</guid>
      <description>Monteverde es una pequeña población, cabecera del distrito del mismo nombre, el número 9 del cantón de Puntarenas, al noroeste de Costa Rica. Está ubicada en la ver-tiente occidental de la Cordillera de Tilarán, aproximadamente un viaje de tres horas des-de el Valle Central de Costa Rica.
Monteverde se considera un importante destino de ecoturismo en Costa Rica. La zona es quizás el más conocido para la Reserva Biológica de Monteverde y muchas otras reser-vas privadas, que atraen a un número considerable de turistas y naturalistas interesados en la montaña y la biodiversidad tropical.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Japón</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/asia/destinos/japon/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2017 11:24:35 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/asia/destinos/japon/</guid>
      <description>Sentarse en un tatami vestido con un quimono y comer pescado crudo y verduras de montaña puede que no sea lo más habitual, pero es inolvidablemente delicioso.
Cuál es la mejor época del año para visitar Japón? La estación más popular para visitar Japón es la primavera, pues es cuando se puede admi-rar la floración de los miles de cerezos japoneses, cuyos pétalos revolotean en el viento y tapizan el suelo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cuenca</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/cuenca/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/cuenca/</guid>
      <description>Después de Quito, Cuenca es la ciudad colonial más importante y hermosa de Ecuador. El centro histórico de Cuenca, del siglo XVI, es un lugar que el tiempo sigue olvidando, donde las monjas marchan a lo largo de calles empedradas, los niños con uniformes de la escuela católica pasan junto a iglesias históricas y las señoras de edad espían a los amantes que pasean desde sus balcones llenos de geranios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grecia</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/grecia/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:35:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/grecia/</guid>
      <description>Es la capital de Grecia y la ciudad más importante del país, pero sobre todo es la cuna de la civilización occidental y el origen de la democracia.
Atenas dispone de una de las calles peatonales más largas de Europa que permite recorrer los sitios arqueológicos más importantes de la ciudad (Templo de Zeus Olímpico, Acrópolis y Ágora) dando un agradable paseo.
El Pireo: Primero fue una isla, después el puerto de Atenas y actualmente una ciudad con carácter propio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>San Francisco</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/norteamerica/destinos/san_francisco/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:35:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/norteamerica/destinos/san_francisco/</guid>
      <description>San Francisco fue construida por &amp;ldquo;Niners cuarenta&amp;rdquo; con la fiebre Del oro
Oakland y Berkeley, California se encuentran justo al lado de la bahía de San Francisco y son fácilmente accesibles a través Del puente de la bahía. El más famoso puente Golden Gate se extiende por la entrada estrecha que se extiende desde el Océano Pacífico en la bahía. El puente Golden Gate conecta San Francisco con una península montañosa llamada la Marin que es conocido principalmente por hermosos paisajes y casas caras con vistas espectaculares.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marruecos</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/destinos/marruecos/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 15:13:27 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/destinos/marruecos/</guid>
      <description>Casablanca
Es una maravillosa ciudad marroquí que atrae a miles de turistas cada año. Su belleza está centralizada en su valioso patrimonio histórico y cultural, el cual puede apreciarse a través de las magníficas excursiones y paseos por los lugares y monumentos más emblemáticos.
Fez
Laberíntica, medieval, misteriosa, antigua y sorprendente, son muchos los adjetivos que pueden describir una ciudad como Fez, un lugar cercano, distinto y barato que cada año gana importancia como destino turístico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cabarete</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/cabarete/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/cabarete/</guid>
      <description>Cabarete Mientras que Cabarete es un poblado lleno de juventud, bohemios y aventureros, donde se dan cita los grandes atletas del windsurf y del kiteboarding, ya que su playa está catalogada dentro de las 10 mejores del mundo. Además, usted lo disfrutará en grande con la cantidad de bares y restaurantes a su disposición.
Sosúa Sosúa tiene un ingrediente histórico muy significativo: fue el lugar en donde, en el año 1940, se asentaron las familias judías de orígenes alemán y austríaco que salieron huyendo de Europa por la persecución nazi y que fueron acogidas por el gobierno dominicano de la época.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parque Nacional Corcovado</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/parque_nacional_corcovado/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Oct 2017 10:50:46 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/parque_nacional_corcovado/</guid>
      <description>Es considerado una pieza muy importante en el amplio sistema de parques nacionales y reservas biológicas del país. La diversidad biológica es sorprendente. National Geo-graphic lo ha llamado el lugar más intenso del mundo, biológicamente hablando y se es-tima que ningún lugar en el mundo (que posea una extensión similar) albergue una mayor diversidad biológica.
Las altas precipitaciones anuales dan lugar a una gran cantidad de cursos de agua (como los ríos Sirena, Llorona, Molina, Madrigal) y zonas lacustres, favoreciendo el desarrollo de bosques con árboles de gran altura (el nazareno, el ajo, el plomo, la ceiba y el pilón) en alternancia casi total con otros como el guayabón, el espavel y el cedro macho, todos estos árboles aparecen cubiertos de epífitas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jordania</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/asia/destinos/jordania/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2017 11:24:35 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/asia/destinos/jordania/</guid>
      <description>Amman
extendida a lo largo de diecinueve colinas o «jebels», capital de Jordania, se encuentra estratégicamente situada. Entre el desierto y el fértil valle del Jordán, se trata de una ciudad fascinante llena de contrastes, que mezcla, además, lo antiguo con lo moderno de una manera única. En Amán se respira historia por cada uno de sus rincones especialmente en La Ciudadela donde se han descubierto vestigios romanos, bizantinos e islámicos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cusco</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/cusco/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/cusco/</guid>
      <description>Entrañables atracciones y paisajes como el Valle Sagrado, con andenerías que visten las montañas y pintorescos pueblos donde el pasado forma parte del presente. Cusco realmente es el ombligo del mundo. Ubicado: Sierra andina en el sur del Perú. Extensión: 72.104 Km2.
Plaza de Armas del Cusco
Horario de visita: Durante el día y la noche.
Ubicación: Rodeada por la catedral de la ciudad y la Compañía de Jesús
En tiempos de los Incas fue llamada &amp;ldquo;Haucaypata&amp;rdquo;, palabra quechua que significa lugar del guerrero.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Holanda</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/holanda/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:35:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/holanda/</guid>
      <description>Es uno de esos lugares donde la realidad y la fantasía se confunden con una armonía simple y brillante. Holanda se viste de flores y perfumes a granjas, canales de aguas azules o arenas, las aspas de sus molinos hacen llegar a las vitales ciudades donde todo fluye en la más absoluta tolerancia y diversidad. Holanda ofrece cultura, bienestar, historia, música, color y simpatía.
Amsterdam Lo que hace que Ámsterdam sea tan atractiva es su ambiente histórico del siglo XVII combinado con la mentalidad de una metrópolis moderna, lo que crea un entorno agradable y relajado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Toronto</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/norteamerica/destinos/toronto/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:35:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/norteamerica/destinos/toronto/</guid>
      <description>El Downtown de Toronto
La ciudad de Toronto responde bastante bien al prototipo de ciudad norteamericana: un centro comercial y de negocios -Downtown- de extensión limitada, copado de rascacielos y grandes edificios de estética moderna y fachadas acristaladas y, a su alrededor, kilómetros y kilómetros de zonas residenciales, pequeños barrios tranquilos con algunas avenidas principales en torno a las que se agrupan pequeñas calles de casas bajas -muchas de ellas viviendas unifamiliares con su porche y su jardín- y vida muy tranquila.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mozambique</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/destinos/mozambique/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 15:13:27 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/destinos/mozambique/</guid>
      <description>Mozambique
Mozambique es el diamante en bruto de África y está emergiendo con fuerza para convertirse en un imán turístico de un poderoso magnetismo. Cuenta con más de 3.000 kilómetros de costas vírgenes y en sus aguas se puede disfrutar de submarinismo de primer nivel.
Todo un mosaico de culturas y exotismo, Mozambique exhibe orgullosas las huellas que dejaron a su paso los comerciantes árabes y norteafricanos así como los portugueses, que les otorgaron la independencia en 1960.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cali</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/cali/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/cali/</guid>
      <description>En Cali es preciso detenerse para explorar su cultura alegre, que se manifiesta en la salsa, un ritmo del Caribe que aquí, entre cultivos de caña de azúcar, se siente y se baila de una manera particular. En esta ciudad, llamada la ‘Sucursal del cielo’, los cerros de Cristo Rey y de las Tres Cruces, así como la colina de San Antonio, contrastan con las planicies que se ven en el resto del departamento del Valle del Cauca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>San José</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/san_jose/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Oct 2017 10:50:46 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/san_jose/</guid>
      <description>Es la capital de la República de Costa Rica y la cabecera de la provincia del mismo nombre. Ubicada en el centro del país, específicamente sobre la meseta inter-volcánica llamada Valle Central, San José es el centro político, económico y social más importante del territorio costarricense, así como el nudo principal para el transporte y telecomunicaciones. Culturalmente puede considerarse casi en su totalidad con influencia europea que le confirió la inmigración española a partir de su descubrimiento por parte de Cristóbal Colón, influencia que también los criollos importaron de Francia y Bélgica, donde generalmente estudiaba la clase privilegiada del país en el siglo XIX y a principios del siglo XX.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nepal</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/asia/destinos/nepal/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2017 11:24:35 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/asia/destinos/nepal/</guid>
      <description>Nepal es muy rica en cultura, costumbres y tradiciones sociales.
Las tradiciones tántricas están profundamente enraizadas en Nepal, y se incluye la práctica del sacrificio de animales.
La mayoría de los festivales incluyen la danza y la música, así como todo tipo de delicias gastronómicas locales, incluyendo comida vegetariana y no vegetariana.
Clima
La época más apropiada de viaje va desde Fines de Septiembre a Noviembre, El comienzo de la estación seca, con un clima agradable, el aire limpio y visibilidad perfecta, y el país se presenta exuberante tras el paso del monzón.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fernando de Noronha</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/fernando_de_noronha/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/fernando_de_noronha/</guid>
      <description>Estas islas ofrecen al visitante una alternativa de turismo sustentable, propiciando un encuentro respetuoso con el entorno, ya que constituye uno de los principales santuarios ecológicos del mundo. Sus atractivos son tan variados que para el turismo en Fernando de Noronha se necesitan al menos cinco días para disfrutar de ellos.
Sus playas paradisíacas se prestan no solamente para los baños, sino también para practicar deportes acuáticos, como surf, snorkeling y buceo, aprovechando la riqueza de la fauna marina y la transparencia de sus aguas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hungría</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/hungria/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:35:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/hungria/</guid>
      <description>Budapest la capital de Hungría se encuentra en las dos orillas del Río Danubio. Esta situación geográfica le da un singular panorama: el río que formaba este territorio durante miles de años, le da un horizonte amplio y una atmósfera abierta a la ciudad. Pero al mismo tiempo une las dos partes: Buda y Pest, de tal manera harmoniosa, que si el visitante lo observa desde el Bastion de Pescadores (que se encuentra en la colina del Castillo) o desde el Monte Gellért, debe reconocer que está contemplando una de los panoramas más bellos del mundo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vancouver</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/norteamerica/destinos/vancouver/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:35:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/norteamerica/destinos/vancouver/</guid>
      <description>En medio de un paisaje espectacular
La ciudad de Vancouver se sienta en medio de un paisaje espectacular. El Estrecho Oceánico de Georgia bordea sus extremos occidentales con el gran puerto de la Bahía Inglesa y la Entrada de Burrard en el norte. Al otro lado de esta entrada del mar, altos picos montañosos se levantan por entre medio de sus suburbios del norte. Otras montañas más bajas definen su horizonte oriental.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Namibia</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/destinos/namibia/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 15:13:27 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/destinos/namibia/</guid>
      <description>Escalar las dunas más altas del mundo o descender al Cañón del Fish que es el más profundo del mundo, también se pueden recorrer los mágicos y variantes paisajes de las oníricas zonas desérticas del Kalahari, del Naukluft, del Namib. Podemos atravesar espacios vírgenes o totalmente salvajes como la región del Khaudum, rastrear en los vados secos de los ríos a los salvajes elefantes del desierto, perderse en el abrupto Kaokoland a la búsqueda de asentamientos himbas, disfrutar de las Epupa Falls, una de las caídas de agua menos conocidas, o seguir el cauce de los míticos ríos Okavango y Kwando en la franja del Caprivi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cancún</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/cancun/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/cancun/</guid>
      <description>Localizado en la esquina nordeste de la península de Yucatán, en el estado de Quintana Roo, Cancún forma parte del territorio de la antigua civilización maya y aún es considerado la entrada al Mundo Maya. Cancún se distingue por contar con infraestructura, modernos centros de entretenimiento (renovados en 2006) y filosofía de servicio que rivalizan con destinos vacacionales en todo el mundo. A diferencia de muchas otras partes del Caribe y de México, Cancún fue desarrollado específicamente con fines turísticos, y continúa satisfaciendo las necesidades de sus más de 3.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tortuguero</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/tortuguero/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Oct 2017 10:50:46 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/tortuguero/</guid>
      <description>El Parque Nacional Tortuguero está ubicado al norte del pueblo en Tortuguero y en el sur de Parismina, Costa Rica. Se encuentra dentro del Área de Conservación Tortuguero. Cuenta con 31.187 hectáreas terrestres y con 52.000 hectáreas marinas. Los famosos Canales son parte introductoria de Tortuguero. Impresionantemente fueron creados con lagunas y ríos naturales.
Su clima es húmedo; lluvia anual llega a 6000 mm en la parte norte del parque. Es una de las áreas más lluviosas del país.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tailandia</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/asia/destinos/tailandia/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2017 11:24:35 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/asia/destinos/tailandia/</guid>
      <description>El perfil de la tierra firme Tailandesa recuerda el de una cabeza de Elefante, cuya trompa se identifica con la península de Malaca. Limita al Norte con Myanmar y Laos al Este con Cam-bodia, Sur con Malasia y al Oeste con el Océano Índico
Causa mala impresión el perder la paciencia y mostrar cólera.
El Tailandés sonríe, incluso cuando algo les contraria.
La casa real y las imágenes de Buda gozan de una especial devoción y por tanto no deben ser criticadas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vietnam</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/asia/destinos/vietnam/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2017 11:24:35 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/asia/destinos/vietnam/</guid>
      <description>Vietnam ofrece la oportunidad única de observar cómo un territorio tradicional poseedor de un gran encanto y belleza inicia sus primeros pasos indecisos hacia el mundo moderno.
Vietnam se encuentra en la costa sudeste de Asia. Limita por el norte con China, por el Oes-te con Laos y Camboya y por el Sudeste con el mar de China Meridional.
Clima/ cuando viajar
En el Sur hay dos estaciones, la húmeda y la seca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Florianópolis</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/florianopolis/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/florianopolis/</guid>
      <description>Posee parte de isla y parte de continente; con una naturaleza privilegiada y una destacada arquitectura colonial soriana representada en sus fuertes, fortalezas, iglesias y en sus puentes.
Disputada por españoles, belgas y holandeses, fue ocupada en el S. XVIII por Azorianos, que dejaron su marca en la arquitectura colorida, en las fiestas folklóricas, en los museos y en las iglesias. Allí se puede apreciar la &amp;ldquo;Fiesta da Tainha&amp;rdquo;, en la Barra da Lagoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inglaterra</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/inglaterra/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:35:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/inglaterra/</guid>
      <description>Dentro de los 47 poblados que posee Inglaterra, existe un conjunto de ciudades que son reconocidas no solo en el Reino Unido, sino también a nivel mundial, estas son: Londres, Birmingham, Cambridge, Liverpool, Mánchester, Nottingham, Oxford, entre otras.
Londres
Es una ciudad global, uno de los centros neurálgicos en el ámbito de las artes, el comercio, la educación, el entretenimiento, la moda, las finanzas, los medios de comunicación, la investigación, el turismo o el transporte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sudáfrica</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/destinos/sudafrica/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 15:13:27 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/destinos/sudafrica/</guid>
      <description>La naturaleza y la fauna son los dos motivos de orgullo que alberga algunos de los animales más bellos del planeta en libertad en su hábitat natural. Si las estrellas suelen ser el elefante, el león, el rinoceronte, el búfalo y el leopardo (los cinco grandes), podemos admirar sin problema jirafas, ñúes, cebras, hipopótamos, antílopes, tortugas marinas, cocodrilos, etc.…
Se puede disfrutar de avistamiento de elefantes en globo por la reserva de Pilanesberg, es-quí sobre las dunas de Kalahari o un safari en bici por el Parque Kruger.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cartagena de Indias</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/cartagena_indias/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/cartagena_indias/</guid>
      <description>La brisa marina y los atardeceres que transforman los colores de las fachadas de casas de más de 400 años hechizan a los visitantes en Cartagena. Esta ciudad, Patrimonio Histórico de la Humanidad, fue fundada en 1533 por Pedro de Heredia, conserva la arquitectura colonial de sus construcciones y el conjunto de fortificaciones más completo de Suramérica.
Donde comer
 El santísimo: Comida internacional. Don Juan: Cocina Internacional Club de pesca: Cocina internacional  Donde Comprar</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Volcán Arenal</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/volcan_arenal/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Oct 2017 10:50:46 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/volcan_arenal/</guid>
      <description>El volcán Arenal de Costa Rica está situado en el distrito de La Fortuna, cantón de San Carlos, en la provincia de Alajuela. Tiene una altura de 1.670 msnm. El volcán se encuentra dentro del Parque Nacional Volcán Arenal. Inició su último y actual período de actividad en el año 1938, desde esa fecha emite en forma constante gases y vapores de agua, con algunas explosiones con emisión de materiales piroclásticos y en ocasiones fuertes retumbos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fortaleza</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/fortaleza/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/fortaleza/</guid>
      <description>En Fortaleza la atmósfera es veraniega todo el año y el ánimo es de fiesta toda la semana. Durante el día, los 25 kilómetros de costa oceánica se prestan para múltiples actividades, incluyendo deportes acuáticos. La Praia do Futuro es la más popular por sus aguas claras y sus concurridas “barracas”, donde sentarse a disfrutar las tradicionales delicias regionales. La Praia de Iracema desborda tradición, la cual se continúa por las noches en el fascinante paseo cultural Dragão do Mar, lleno de restaurantes, bares, teatros y galerías.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Italia</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/italia/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:35:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/italia/</guid>
      <description>Está dividida en cinco regiones geográficas, y entre las más populares ciudades de Italia se encuentran Roma, Milán, Venecia, Florencia, Bolonia, Nápoles y Pisa, además de contar con las islas de Sicilia y Cerdeña.
Roma es conocida como la “Ciudad Eterna” porque en ella el tiempo parece haberse parado hace siglos. Sus monumentos y los restos de imponentes edificios hacen que un paseo por sus calles se convierta en un viaje en el tiempo hasta la época de máximo esplendor de la capital.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tanzania</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/destinos/tanzania/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 15:13:27 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/destinos/tanzania/</guid>
      <description>Tanzania resume todo lo que el viajero suele buscar en África y es considerado como uno de los mejores destinos del continente para safaris, pues conserva celosamente santuarios de la naturaleza que acogen la mayor concentración de vida salvaje que aún queda sobre la Tierra. El país alberga lugares legendarios como el gran Valle del Rift, el lago Victoria y Zanzíbar; y tres de las maravillas naturales del continente: el Serengeti, el cráter de Ngorongoro y el monte Kilimanjaro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cayo Coco</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/cayo_coco/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/cayo_coco/</guid>
      <description>Destino popular Conectado a tierra firme por un paso elevado, Cayo Coco es el destino de playa más popular de Cuba después de Varadero. El cayo ostenta 22 kilómetros de playas de arena blanca, perfectas para los deportes acuáticos como el surfeo a vela, la navegación a vela, el buceo con snorkel y la pesca. Aunque de menor extensión, Cayo Guillermo es famoso por sus dunas de arena, entre las más altas del Caribe, sus posibilidades de pesca en aguas profundas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Polonia</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/polonia/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 11:08:50 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/polonia/</guid>
      <description>Polonia cuenta con 15 espacios incluidos en la Lista del Patrimonio Mundial de la UNESCO, con su más reciente adición en el 2017: la Mina de plomo, plata y zinc de Tarnowskie Góry y su sistema subterráneo de gestión hidráulica. Aparte de monumentales ciudades, destaca gran cantidad de parques nacionales y entre los 23 que hay en el país él de más renombre es el hábitat natural del bisonte europeo en el Parque Nacional de Białowieża (Patrimonio de la Humanidad y Reserva de la Biosfera).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Foz de Iguazú</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/foz_de_iguazu/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/foz_de_iguazu/</guid>
      <description>Foz de Iguazú
Foz do Iguazú es la ciudad con la mayor población de frontera de Brasil, con 256.088 habitantes.
Tiene una ubicación privilegiada, pues está en la triple frontera de Brasil con Argentina y Paraguay, en el centro geográfico del Mercosur. Por la posición estratégica que ocupa, lidera una nueva metrópolis regional. En un radio de 170 kilómetros a partir de Foz do Iguazú, incluyendo los tres países, hoy viven aproximadamente 2 millones de habitantes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zimbabwe</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/destinos/zimbabwe/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 15:13:27 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/destinos/zimbabwe/</guid>
      <description>Un buen número de exploradores sucumbió a los encantos de Zimbawe, y en uno de los viajes a Zimbabue que David Livingstone realizó, encontró un magnífico tema que le inspiró en sus relatos y Cecil Rhodes y descubrió un entorno a la altura de su megalomanía, hasta el punto de apropiarse del territorio y de ponerle su nombre, Rodesia.
Clima
Zimbabwe tiene un clima típicamente subtropical, modificado en ciertas zonas por la altitud.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cayo Ensenachos</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/cayo_ensenachos/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/cayo_ensenachos/</guid>
      <description>¿Qué ofrecen unas vacaciones en Cayo Ensenachos? Playas vírgenes y de ensueño de Cayo Ensenachos. Cayo Ensenachos es sin duda uno de los lugares más bonitos de Cuba. Sus playas, tranquilas y poco concurridas, de aguas transparentes, ofrecen a los visitantes paisajes espectaculares y la tranquilidad que buscan en Cuba. La isla se divide en dos sectores con dos playas magníficas: Playa Ensenachos y Playa Megano.
Viajar entre los cayos de Cuba.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guatemala</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/guatemala/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Oct 2017 10:50:46 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/guatemala/</guid>
      <description>Situado en América Central y bañado por el Océano Pacífico y el Mar Caribe; la belleza extrema de Guatemala y el espíritu caluroso de los guatemaltecos hacen del país un destino único en el mundo con exuberante naturaleza, culturas indígenas vivas e importantes restos arqueológicos.
Este pequeño país cuenta con la más grande de las antiguas ciudades Mayas del periodo clásico: Tikal, ubicada dentro del Parque Nacional de Tikal y rodeada de una frondosa vegetación, que otorga al lugar un ambiente mágico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Galápagos</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/galapagos/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/galapagos/</guid>
      <description>Al igual que la idea científica revolucionaria con la que se convirtieron en sinónimo, las Islas Galápagos pueden inspirarle a pensar en forma distinta sobre el mundo. En ningún otro lugar usted puede participar en un concurso de mirarse fijo con animales salvajes y perder. No puede dejar de pensar que se ha tropezado con un universo alternativo, alguna colonia utópica extraña organizada por lobos marinos (el Golden retriever de las Galápagos) y dispuesta de acuerdo con los principios de cooperación mutua.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Portugal</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/portugal/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:35:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/portugal/</guid>
      <description>Portugal, oficialmente la República Portuguesa, es un país soberano miembro de la Unión Europea, constituido como un estado de derecho democrático.
Lisboa es la capital y la segunda capital de ciudad más antigua de Europa (después de Atenas). La ciudad es absolutamente preciosa y cuenta con vistas panorámicas desde todos los ángulos; está plagada de historia por todas partes: desde las carreteras hasta en su maravillosa arquitectura.. Los muchos tesoros de Lisboa cautivarán al historiador y al artista por igual, con su aire vintage y con el encanto de haber sobrevivido a muchas batallas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cayo Guillermo</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/cayo_guillermo/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/cayo_guillermo/</guid>
      <description>¿Qué ofrecen unas vacaciones en Cayo Guillermo? Clima perfecto en Cayo Guillermo. En este rincón paradisíaco, el sol está asegurado y las aguas de su costa son cálidas durante todo el año, con escaso oleaje debido a que casi no hay viento ni corrientes marinas fuertes. La temperatura media ronda los 25-30 °C, llegando a bajar hasta 20 en enero y febrero y superar los 30 en julio y agosto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guayaquil</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/guayaquil/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/guayaquil/</guid>
      <description>En el centro de Guayaquil encontraremos destinos como el Malecón 2000 (zona turística y comercial imprescindible de visitar para todo turista donde encontraremos monumentos, jardines, miradores, museos, centros comerciales, bares, restaurantes, entre otros); la Previsora (el edificio más grande de Guayaquil); el Barrio las Peñas (donde después de recorrer un sendero de más de trescientos escalones llegaremos a un mirador desde donde podremos ver toda la ciudad); el Malecón del Salado (ideal para un día en familia admirando lo mejor de la flora y fauna de Guayaquil); y las Peñas (barrio más antiguo de Guayaquil).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>República Checa</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/republica_checa/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:35:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/republica_checa/</guid>
      <description>Praga “Centro del laberinto mágico”: No hay otra ciudad checa acerca de la cual se haya escrito tanto como de Praga, la metrópoli de la república. Mirar desde uno de los puentes de piedra más bellos del mundo, el Puente de Carlos, las siluetas de sus silenciosas estatuas contra el fondo de las callejuelas del Barrio Viejo y desde sus graciosas plazuelas dirigir la vista hacia arriba, donde el Castillo de Parga parece brillar, con la Catedral de San Vito, es una experiencia que ni a quien vive toda su vida en la ciudad deja insensible.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cayo Largo</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/cayo_largo/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/cayo_largo/</guid>
      <description>Aguas azules El paisaje de Cayo Largo y sus playas de arena blanca, lo convierten en uno de los destinos turísticos más atractivos de Cuba. El pequeño cayo reposa en las tranquilas aguas del Caribe, en el extremo este del Archipiélago de los Canarreos frente a la costa sur de Cuba. La isla se compone de piedra caliza, formada en el transcurso de millones de años de los restos de organismos marinos, similares a los que conforman los arrecifes de coral.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Paz</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/la_paz/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/la_paz/</guid>
      <description>EL SITIO ARQUEOLOGICO DE TIWANAKU (1580AC–1050 DC)
Las magníficas ruinas de Bolivia y cuna de las civilizaciones americanas. La Puerta del Sol, el templo de Kalasasaya, la pirámide de Akapana y los misteriosos monolitos, son la muestra de un pasado glorioso. El Tiwanaku estaba sustentado por una economía agraria, con una población estimada de 115.000 habitantes. La agricultura, bajo el control del Estado, producía un excedente de riqueza para solventar el centro urbano y el sistema administrativo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rusia</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/rusia/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:35:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/rusia/</guid>
      <description>Moscú: La capital de la Federación Rusa. Moscú , está rodeada por colinas que circundan en la que se mezclan con un gusto exquisito monumentos, parques y zonas residenciales con preciosos jardines.
Surcada por el Río Moscova, la ciudad se encuentra salpicada por numerosos canales y ríos navegables que la unen con otras zonas del país conectado con el Mar Báltico, el Negro, el Blanco, el Azov y el Caspio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cayo Santa María</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/cayo_sta_maria/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/cayo_sta_maria/</guid>
      <description>Pequeña Isla ambiental en los pantanos los hoteles tienen pasarelas para acceder a la Cayo Santa María es una pequeña isla (16km de largo playa. Algunas de hasta 2m de alto. Las dunas y pantanos son defensas y 2km de ancho) en la Bahía de Buena Vista, naturales contra los huracanes.en las afueras de la Costa Norte de la isla La parte oeste de la isla está dividida entre la Playa Canyon (400m) ensenada principal de Cuba, en el archipiélago Punta Madruguilla (200m) y Ensenada Punta Matamoros (300m).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lima</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/lima/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/lima/</guid>
      <description>Los museos con grandes obras de arte, los sitios arqueológicos, las playas, el malecón,los valles, las reservas de flora y fauna, la vida nocturna, la adrenalina de los deportes de aventura y la exquisita gastronomía otorgan a la capital del Perú una personalidad auténtica y hace que el turismo en Lima sea una experiencia única. Ubicación: En la costa centro oeste del Perú, a orillas del Océano Pacífico Extensión: Lima Metropolitana: 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Turquía</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/turquia/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:35:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/destinos/turquia/</guid>
      <description>Estambul Es la única ciudad en el mundo ubicada en dos continentes, Europa y Asia, la cual se une por dos grandiosos puentes. Estambul, además, ha sido capital de tres grandes imperios: Románo, Bizantino y Otomano.
Iglesia de Santa Sofía: Santa Sofía es la imagen más conocida de Estambul, una imagen que ha vivido la historia de la ciudad desde hace casi 1.500 años. Es una obra maestra del arte bizantino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cienfuegos</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/cienfuegos/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/cienfuegos/</guid>
      <description>La Perla del Sur Cienfuegos es una encantadora ciudad frente al mar. Su pintoresco entorno náutico la ha hecho acreedora del apodo “la perla del sur”, apelativo que ha perdurado por siglos.
Los aficionados al buceo se entusiasman con los arrecifes que rodean la costa, donde una formación de columnas de coral conocida como Notre Dame, ofrece un laberinto submarino para explorar. Las aguas calmas de la región también son ideales para la navegación en velero, bote o kayak.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panamá</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/panama/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Oct 2017 10:50:46 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/panama/</guid>
      <description>Descripción de cada área Ciudad Panamá: tres ciudades diferentes en un mismo lugar… histórica, contemporánea y megápolis. Bajo el mismo cielo se encuentran las ruinas de una ciudad destruida por piratas en el siglo XVI, del otro lado emerge la segunda con sus balcones coloniales y sus hermosos caminos que nos invitan a conocer su Casco Antiguo y más allá de las nubes se alzan los imponentes rascacielos de la tercera ciudad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maceio</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/maceio/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/maceio/</guid>
      <description>Hoy, con aproximadamente millón de habitantes, es uno de los más bellos centros turísticos de Brasil, triplicando su población en temporada de vacaciones.
Las playas son las más bonitas de Brasil. Toda la orla marítima es adornada por cocoteros que dan un toque mágico al paisaje deslumbrante. Algunas playas todavía son primitivas y dejan a los visitantes en éxtasis y sin ganas de marcharse, son bañadas por un mar que alterna su color entre el verde y el azul incomparables para el deleite de la vista humana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cozumel</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/cozumel/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/cozumel/</guid>
      <description>Los Mayas de tiempos ancestrales establecieron en Cozumel centros ceremoniales y puertos comerciales. Siglos después la isla no ha perdido esa importancia naviera. Las mayores líneas de cruceros tienen aquí un puerto de llegada. Sus pasajeros tienen la oportunidad de descubrir en un día las tradiciones de la isla, las maravillas naturales y el único núcleo urbano del lugar: el pueblo de San Miguel.
En este lugar, se encuentra una extensa selección de restaurantes, cafés, boutiques y coloridas tiendas que ofrecen souvenirs y artesanías mayas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grenada</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/grenada/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 11:14:37 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/grenada/</guid>
      <description>Hogar de playas de arena negra y blanca, con aguas tan azules y cristalinas que las formaciones de corales pueden ser vistas desde el aire. Los orígenes volcánicos de Grenada han creado un paisaje lleno de belleza y variedad, bosques tropicales, un lago de 5 hectáreas, acantilados y aguas termales. Explore el esplendor natural y los frondosos terrenos de Grenada y descubra la rica historia de la Isla de las Especias con un paseo por las históricas fortalezas o admire las esculturas contemporáneas bajo el agua.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maragogi</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/maragogi/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/maragogi/</guid>
      <description>La playa de Maragogi está urbanizada y encontramos bares, restaurantes y tiendas de artesanía. Cerca de Maragogi se encuentra Japaratinga que posee hermosas playas y conserva aun una fisonomía de villa de pescadores. Otras opciones de paseos son navegar el Rio Maragogi, paseos kayak, de bicicleta o caminadas por senderos en la Mata Atlántica.
Vida Nocturna
Las tranquilas noches de Maragogi son una invitación al relax y el paseo nocturno por la playa bajo el rumor del mar y las hojas de los coqueros agitadas por la suave brisa marina, que hace agradable las noches aún en pleno verano.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mendoza</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/mendoza/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/mendoza/</guid>
      <description>Mendoza Uno de los mayores orgullos de los mendocinos es el protagonismo que ha tenido la provincia en la historia Argentina. Los huarpes milcayac dejaron su legado cultural mediante sus sistemas de riego artificial, que hicieron posible transformar el desierto en oasis. Esta tierra fue el confín austral del gran imperio incaico, cuya presencia aún está marcada por notables hitos culturales. La llegada del conquistador español hizo de Mendoza la cabeza de puente de una de las corrientes colonizadoras más dinámicas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Holguin</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/holguin/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/holguin/</guid>
      <description>Playa Caletones: Diviértase bajo el sol junto a las familias locales en esta tentadora playa al oeste de Gibara.
Playa Blanca: Continúe al oeste de Playa Pesquero hasta Playa Blanca. Se cree que Cristóbal Colón tocó tierra cerca de aquí en 1492. No se pierda el Parque Nacional Monumento Bariay, donde se encuentra un gran obelisco erigido en 1992 para conmemorar el 500 aniversario de la llegada del famoso explorador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Montevideo</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/montevideo/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/montevideo/</guid>
      <description>La rambla capitalina, el balcón de acceso a más de 30 kilómetro de costa, es uno de los principales atributos de Montevideo y un paseo imperdible para sus habitantes que suelen recurrir a ella para tomar mate y realizar extensas caminatas. También lo son la cantidad de espacios verdes, parques y jardines que posibilitan múltiples opciones al aire libre. Montevideo también cuenta con una amplia movida cultural. Así por ejemplo, su cartelera teatral, es llamativamente extensa y variada, y abarca tanto espectáculos clásicos, como modernos o alternativos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Huatulco</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/huatulco/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/huatulco/</guid>
      <description>Situado en la costa del estado de Oaxaca, al borde de las montañas de la Sierra Madre, Huatulco se extiende a lo largo de 32 kilómetros de la costa del Pacífico mexicano, entre los ríos Coyula y Copalita. Huatulco se encuentra únicamente a 225 kilómetros de la ciudad de Oaxaca y a 50 minutos en avión desde la Ciudad de México. En la década de 1980, la agencia gubernamental para el fomento del turismo (FONATUIR) comenzó con los planes para el principal centro turístico de la zona, y en 1988, el Parque Nacional de Bahías de Huatulco fue declarado reserva protegida, con una infraestructura turística de clase mundial de hoteles de lujo, restaurantes, clubes nocturnos, antros y campos de golf, y una pequeña zona urbana llamada La Crucecita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bocas del Toro</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/bocas_del_toro/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Oct 2017 10:50:46 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/bocas_del_toro/</guid>
      <description>A solo 50 minutos de vuelo desde la Ciudad de Panama, llegamos a Bocas del Toro. Archipiélago ubicado en el caribe panameño, sus límites son: al norte con el mar Caribe, al sur con la provincia de Chiriquí, al este y sureste con la comarca Ngäbe-Buglé, al oeste y noroeste con la provincia de Limón de Costa Rica; y al suroeste con la provincia de Puntarenas de Costa Rica. Bordeado por la madre naturaleza con paradisíacas playas de claras aguas y arena blanquecina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Morro de Sao Paulo</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/morro_de_sao_paulo/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/morro_de_sao_paulo/</guid>
      <description>Como tantos otros balnearios pequeños, al comienzo era un sitio solo visitado por artistas, hippies y los viajeros más aventureros. La belleza del lugar hizo que muy pronto creciera el turismo en el Morro de San Pablo. La atmósfera bohemia de entonces se sigue manteniendo, pero surgieron nuevas propuestas de alojamiento y servicios. Hoy la isla cuenta una amplia oferta en hoteles, posadas y alquiler de casas por temporada. En este destino natural, además de disfrutar del sol y del mar, podrás practicar deportes acuáticos de todo tipo, avistar ballenas, hacer paseos en barco, y conocer murallas y construcciones de la época en que los piratas y corsarios navegaban por la zona.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Isla Baru</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/isla_rosario_baru/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/isla_rosario_baru/</guid>
      <description>Dónde Comer
Se pueden disfrutar productos de mar en los restaurantes de los hoteles de las islas Grande y Pirata, Punta Barú, Isla Múcura y Tintipan. La comida es preparada por los lugareños.
Qué hacer
Es mucho lo que hay que ver. El senderismo es una de las principales actividades del parque, varios recorridos se pueden llevar a cabo con la ayuda de un guía el cual le permitirá conocer mejor los valores naturales y culturales.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ciudad de Panamá</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/ciudad_de_panama/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Oct 2017 10:50:46 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/ciudad_de_panama/</guid>
      <description>Hace tres millones de años, el istmo de Panamá emergió del mar y cambió el mundo para siempre. Dividió un océano y unió dos continentes, lo que provocó uno de los eventos de evolución natural más importantes de la historia del mundo. Hoy en día, este estrecho puente de tierra en Centroamérica es el hogar de más especies de aves y árboles que en todo Norteamérica. Te invitamos a descubrir la belleza de sus paisajes, su rica cultura y un sinfín de actividades turísticas que están a tu alcance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Natal</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/natal/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/natal/</guid>
      <description>Gastronomía Vamos muy bien en Natal. El menú de Natal desfila entre sabores del mar y diversos platos regionales, por lo general se sirve en porciones abundantes. En la lista de ingredientes de los principales ingresos se secan carne, camarones, pescado, yuca, frijoles, arroz con leche y la tapioca.
Las playas de Natal Ponta Negra: Es la nueva playa preferida de turistas, alejada unos 12 kilómetros del centro de Natal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ixtapa</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/ixtapa/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/ixtapa/</guid>
      <description>Ixtapa fue durante muchos años una plantación de cocos, ahora es sede de hoteles de gran calidad, resorts “todo incluido”, restaurantes de lujo y tiendas de primer nivel para los fanáticos de las compras.
La mayoría de los hoteles están a unos metros de la playa. Así, la decisión de disfrutar de la piscina o las olas del mar sólo implica caminar unos cuantos pasos, siempre teniendo una cómoda silla de playa y una bebida refrescante para disfrutar de la hermosa vista del océano Pacífico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Playa Blanca</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/playa_blanca/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Oct 2017 10:50:46 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/playa_blanca/</guid>
      <description>Aproximadamente a dos horas al oeste de la ciudad de Panamá a lo largo de la costa del Pacífico, se encuentra varios kilómetros de playas conocido como Playa Blanca y la localidad de Farallón. Quienes visiten Panamá tienen una amplia elección de opciones de alojamiento. Playa Blanca es de fácil acceso desde la Carretera Panamericana después de pasar más pequeños destinos y playas como Coronado, San Carlos y Santa Clara.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pipa</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/pipa/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/pipa/</guid>
      <description>Desde &amp;ldquo;Orotapiry&amp;rdquo; – aldea de hombre blanco en la lengua tupí, &amp;ldquo;Itacoatiara&amp;rdquo; – piedra principal de color amarillento – y &amp;ldquo;Ponta do Cabo Verde&amp;rdquo; – debido a la bellísima vista de Mata Atlántica que los navegantes avistaban a lo lejos – la aldea terminó siendo conocida como Pipa porque la &amp;ldquo;Pedra do Moleque&amp;rdquo; (situada en uno de los extremos de la playa dos Afogados) parece a distancia un barril de vino o cachaça (pinga).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Habana</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/la_habana/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/la_habana/</guid>
      <description>Plaza de la Catedral La ciudad de La Habana creció alrededor de cuatro plazas principales: La Plaza de Las Armas, La Plaza de La Catedral, La Plaza Vieja y La Plaza de San Francisco de Asís.
La Plaza de La Catedral es la más nueva de las cuatro plazas principales coloniales de La Habana Vieja. Su proyecto data del año 1.700. Esta plaza es considerada uno de los museos del barroco cubano, ya que todos los edificios que la rodean son del siglo XVIII.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>San Blas</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/san_blas/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Oct 2017 10:50:46 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/destinos/san_blas/</guid>
      <description>Antes conocida como “Kuna Yala”, Guna Yala es una provincia indígena en el noroeste de Panamá con más de 365 islas por visitar. Es hogar del grupo indígena guna, quienes se han encargado de preservar su cultura y tradiciones, además de proteger la riqueza natural de la zona. Los turistas pueden escoger entre hospedarse en hoteles o en alojamientos ecológicos construidos por los locales. Los restaurantes ofrecen platillos tradicionales, la mayoría a base de mariscos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Playas del Perú</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/playas_del_peru/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/playas_del_peru/</guid>
      <description>Tumbes Playas y manglares
Tumbes posee un hermoso litoral compuesto por diversos ecosistemas como los esteros y manglares, el bosque tropical del Pacífico (Reserva Nacional de Tumbes) y el bosque seco ecuatorial (Parque Nacional Cerros de Amotape).Tumbes es el escenario perfecto para la práctica de deportes náuticos o el simple relax. La arena blanca de Punta Sal, la serena tranquilidad de la caleta Grau y La Cruz, Playa Zorritos, el criadero de cocodrilos tumbesinos en Puerto Pizarro y los célebres ceviches de conchas negras son parte de la identidad de un pueblo que vive cerca al mar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Romana</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/la_romana/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/la_romana/</guid>
      <description>Es aquí donde Casa de Campo marcó un antes y después en el turismo en República Dominicana gracias a su aclamado campo de golf “Diente de Perro” y que ha sido la carta de presentación del país en el mundo del golf. Igualmente, el complejo turístico se distingue por sus excelentes facilidades ecuestres para competencias de polo, tiro y tenis. A tan sólo 5 minutos de la ciudad y del aeropuerto de La Romana, Casa de Campo invita a visitar su gama de galerías de arte con pintores de la región y del país y las magníficas esculturas en hierro artístico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Porto de Galinhas</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/porto_de_galinhas/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/porto_de_galinhas/</guid>
      <description>El turismo en Porto de Galinhas cuenta con una infraestructura hotelera de nivel internacional, con resorts que ofrecen todas las comodidades casi sobre el mar. La oferta gastronómica es muy diversa e incluye frutos del mar, pastas italianas, platos regionales y otras delicias culinarias.
Esta región posee además de sus playas, numerosos ingenios azucareros, los cuales conforman una guía de Porto de Galinhas para los interesados en la historia y en las actividades industriales.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Los Cabos</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/los_cabos/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/los_cabos/</guid>
      <description>En la punta de la península de Baja California se encuentra una región que guarda una interesante dualidad: Los Cabos. ¿Cuál es esa dicotomía? A este destino turístico lo distinguen dos personalidades que son dramáticamente diferentes. Por un lado, el tranquilo San José del Cabo mantiene la apariencia y el aire de un auténtico pueblo mexicano. Calles empedradas, restaurantes íntimos y boutiques son parte de su encanto. Por otro lado, el estridente Cabo San Lucas, ubicado al otro lado del “Corredor”, es el lugar perfecto para la fiesta, con animados bares y glamorosos centros comerciales cercanos a la marina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Praia do Forte</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/praia_do_forte/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/praia_do_forte/</guid>
      <description>Praia do Forte está situado en una zona de protección del medio ambiente, con 12 kilómetros de playas casi desiertas, rodeadas de exuberantes plantaciones. Goza de una ubicación privilegiada, cerca de reservas ecológicas de la Mata Atlántica, lagunas, playas donde las tortugas marinas ponen sus huevos y áreas para la observación de ballenas jorobadas y arrecifes de coral. Hay que tener en cuenta que sus meses de verano son diciembre, enero y febrero, el otoño es en marzo, abril y mayo, es invierno en junio, julio y agosto (26ºC de media) y su primavera va desde septiembre a noviembre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Medellín</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/medellin/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/medellin/</guid>
      <description>Medellín, la capital del departamento de Antioquia, tiene un clima agradable que ronda los 24 °C; cuenta con modernos sistemas de transporte como el Metro y el Metrocable y su infraestructura eficiente le ha permitido ser sede de eventos de talla mundial como las asambleas de la OEA y el BID. Situada en un valle rodeado de montañas, esta ciudad siempre es amable con los viajeros.
Donde comer
 La Hacienda: Comida típica antioqueña Restaurante Nuqui: Comida de mar Natto mercado y cocina: Cocina de autor El Che: Carnes y parrilla El Barral: Cocina española Zeta: Comida griega Enna: Cocina Italiana  Donde comprar</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Punta del Este</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/punta_del_este/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/punta_del_este/</guid>
      <description>Donde el lujo y la naturaleza convergen Punta del Este es reconocido internacionalmente como uno de los principales balnearios de América y el más exclusivo de la región. Se ubica en el departamento de Maldonado, a sólo una hora y media de la capital del país. Lujosas residencias de veraneo, altos edificios de apartamento frente al mar, enormes yates en el puerto, hoteles y restaurantes de lujo lo transforman en el balneario de mayor glamour de América.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Montego Bay</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/montego_bay/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/montego_bay/</guid>
      <description>Ubicado en la costa noroeste de Jamaica, se define como “el resort por excelencia”, donde las playas de arena blanca están bordeadas de plantas florales, y las colinas salpicadas de palmeras forman un telón de fondo para largos tramos de ondulantes praderas. Montego Bay cuenta con excelentes tiendas libres de impuestos, una vibrante vida nocturna y aguas tranquilas y cálidas. La artesanías locales es posible encontrar en el mercado al aire libre de Harbour Street o las tiendas “hip strip” de Gloucester Avenue.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quito</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/quito/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/quito/</guid>
      <description>La ciudad Primer Patrimonio Cultural de la Humanidad es acogedora, moderna, artística y cultural. Se ubica a pocos minutos de bosques y páramos, de parques nacionales exuberantes, volcanes de faldas nevadas y zonas para el avistamiento de aves —reconocidas como los hotspots del planeta.
Quito, es la puerta de entrada al Ecuador y es también el único lugar donde puedes poner un pie en el Hemisferio Norte y otro en el Hemisferio Sur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Negril</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/negril/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/negril/</guid>
      <description>Que visitar en Negril ? Los acantilados
Son un escenario que no te puedes perder si viajas a Jamaica aunque, por razones obvias, no se ajustan a las familias con niños pequeños. Sin embargo, vale la pena hacer una incursión si los niños son un poco mayores (capaces de bajar una escalera cortada en el agua),ya que los acantilados de Negril brindan la oportunidad de bucear y ver una gran diversidad de peces de colores y coral.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Recife</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/recife/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/recife/</guid>
      <description>En el período en que el país fue sometido a la dominación holandesa, Recife fue sede del gobierno (1630-1653). Cuenta con un casco histórico que data de los siglos XVI y XVIII, legado por los colonizadores portugueses y holandeses.
El antiguo Recife o barrio de Recife, constituye al casco histórico y posee edificaciones de un valor arquitectónico invaluable. Muchas de ellas son utilizadas actualmente como bares y restaurantes con mesas en las aceras, teatros y tiendas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ocho Ríos</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/ocho_rios/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/ocho_rios/</guid>
      <description>Las playas están siempre llenas de gente, sobre todo cuando llega un crucero a la ciudad. Turtle Beach es menos escénica, pero ocupada por igual, ya que además de ser un lugar habitual para el turismo también lo es para los residentes. James Bond Beach tiene un fantástico paisaje, con unas montañas verdes detrás y por eso es la más recomendable si quiere ir un día a la playa. En la playa de Reagge el turista podrá encontrar fácilmente tortugas nadando en sus aguas cristalinas, es por eso también una gran opción para ir a pasar un día en la playa pero el mismo tiempo observar este hermoso animal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rio de Janeiro</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/rio_de_janeiro/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/rio_de_janeiro/</guid>
      <description>En Río, la belleza renace todas las mañanas con el sol revelando el panorama de esta ciudad especial situada entre el mar y las montañas. Por eso, todos la llaman “La Ciudad Maravillosa”, título perfecto para un lugar extraordinario.
El Carnaval de Río es legendario. Famosos desfiles de escuelas de samba, grupos de música y bailes para todos los gustos y bolsillos y una alegría que contagia a toda la ciudad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paisaje Cultural Cafetero</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/paisaje_cultural_cafetero/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/paisaje_cultural_cafetero/</guid>
      <description>Visitar paisajes cafeteros declarados Patrimonio Histórico de la Humanidad por la Unesco. Vivir el proceso de café más suave del mundo, desde su siembra, su recolecta y su disfrute final. Experiencia que se complementa con paisajes, inmersión en la cultura cafetera, caballos, Willies y pueblitos cafeteros. Se puede vivir la experiencia como un local, pero al final del día disfrutar de un turismo de lujo. Este paisaje se compone por las siguientes ciudades: Armenia, Pereira y Manizales, estos son los principales atractivos de cada una.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salinas</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/salinas/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/salinas/</guid>
      <description>La playa de Salinas tiene una extensión de 15 kilómetros y cuenta con aguas de temperatura cálida. Su nombre se origina por su inagotable fuente de producción de sal yodada, que por muchos años ha explotado de sus extensas minas denominadas salinas. Este balneario es el centro de diversión por excelencia del país, pues tiene excelentes restaurantes y hoteles, además de modernas discotecas. Para disfrutar todo el año.
Rodeada de los más maravillosos paisajes que la madre naturaleza dibujó en su escenario y en su cielo formando un impresionante contraste de los más bellos elementos, ha hecho que se convierta en un verdadero paraíso marino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parque Tayrona</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/parque_tayrona/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/parque_tayrona/</guid>
      <description>En el departamento del Magdalena, a 34 Km. de la bella ciudad de Santa Marta, Colombia está el Parque Nacional Natural Tayrona, un santuario de naturaleza y de restos arqueológicos que invitan al encuentro con uno mismo. Ecosistemas como el de manglar, los corales, praderas de algas, matorrales espinosos y mágicos bosques secos, húmedos y nublados proliferan y albergan una sorprendente variedad de especies vegetales y animales que son testimonio de vida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salvador de Bahía</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/salvador_de_bahia/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/salvador_de_bahia/</guid>
      <description>Gastronomía
El pueblo bahiano se alimenta de ricas herencias que, en su mixtura, definen el carácter único de su cultura. La gastronomía es una de las artes donde se ve reflejado ese ecléctico caudal patrimonial de Salvador de Bahía. Tradiciones culinarias traídas por los colonos portugueses se integran con los sabores de las etnias africanas llegadas durante la época de la esclavitud y con las milenarias costumbres de los indígenas de la región.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Playa del Carmen</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/playa_del_carmen/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/playa_del_carmen/</guid>
      <description>Playa del Carmen es uno de los destinos culinarios más importantes de la Riviera Maya. En el menú encontrarás desde unos sencillos tacos y especialidades yucatecas hasta sofisticadas cenas con langosta y vinos de buena cepa.
Esta ciudad del Caribe mexicano que hasta hace algunos años era un pueblo de pescadores, ahora es punto de encuentro de jóvenes europeos, sudamericanos y mexicanos que buscan divertirse y relajarse. Aquí abundan los buenos restaurantes y bares, te puedes hospedar en hoteles de diseño y practicar desde buceo y deportes acuáticos hasta golf en campos profesionales.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Puerto Morelos</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/puerto_morelos/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 17:23:09 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/puerto_morelos/</guid>
      <description>Su bella playa de aguas cristalinas y arena blanca hacen un ambiente de tranquilidad para todos aquellos que buscan un espacio en donde descansar y relajarse. Este pequeño pueblo de pescadores, se encuentra rodeado de manglares, donde puede apreciarse gran variedad de peces multicolores, delfines y tortugas
En este hermoso lugar podrás encontrar el segundo arrecife más grande del mundo, tiene extraordinarias formaciones de Coral, ideal para buceo, windsurf, snorkel y otras actividades marinas que te dejaran enamorado de este mágico lugar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Santa Cruz</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/santa_cruz/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/santa_cruz/</guid>
      <description>La exuberante ciudad tropical de Bolivia, ofrece posibilidades ilimitadas y fabulosos hoteles. Orquídeas y mariposas en el Biocentro Guembe. A sólo una hora y media de Santa Cruz, -viajando a través de paisajes fabulosos-, se llega a las ruinas de Samaipata, un gigante de roca que representa una serpiente y muchas otras figuras enigmáticas. También desde Santa Cruz, se puede visitar Las Misiones Jesuíticas, una muestra de la reconversión religiosa de las tribus amazónicas por los Jesuitas</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trujillo</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/trujillo/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 16:46:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/destinos/trujillo/</guid>
      <description>Funciona como centro comercial de la región La Libertad, donde se cultiva caña de azúcar y arroz. Es, además, un centro de distribución de mercancías y cuenta con establecimientos de los sectores textil y alimentario.
Plaza Mayor de Trujillo
Por órdenes de Diego de Almagro, Martín de Astete trazó esta plaza como el centro de la ciudad. En la parte principal de la Plaza Mayor se observa el monumento de la Libertad, una escultura barroca de mármol, obra del alemán Edmundo Muller.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Puerto Plata</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/puerto_plata/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/puerto_plata/</guid>
      <description>Un litoral con algo más de 100 kilómetros de playas, comunidades de hoteles y resorts y pueblos costeros, Puerto Plata se sitúa como la capital del norte, entre las aguas del Atlántico y las majestuosas montañas de la cordillera Septentrional. Además, es la provincia donde se encuentran los restos del primer asentamiento europeo en tierra americana cuando las famosas tres carabelas del almirante Cristóbal Colón tocaron tierra en 1492 y la cual se denominó La Isabela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Puerto Rico</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/puerto_rico/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/puerto_rico/</guid>
      <description>Posee diversidad de ecosistemas: playas, ríos, montañas, cuevas, bosque pluvial y bosque seco semidesértico, que harán de su visita a este destino, una experiencia 5 estrellas. Idioma: En Puerto Rico, el español y el inglés son los idiomas oficiales. Por lo tanto, su experiencia en el destino lo hará sentir como en casa.
Zona Metropolitana Con más de 500 años de desarrollo, San Juan es el centro cultural, social e histórico de Puerto Rico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Puerto Vallarta</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/puerto_vallarta/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/puerto_vallarta/</guid>
      <description>La región de Puerto Vallarta es en realidad varios destinos en uno solo, cada uno con su propio carácter y encanto. El Río Cuale divide la ciudad en norte y sur. En el extremo sur se encuentra la pintoresca Zona Romántica, donde la Playa los Muertos atrae a los amantes del sol a la dorada arena y sus numerosos bares de la playa. Más al sur, nos atraen los pueblos costeros de Boca de Tomatlán y Mismaloya, donde fue filmada la Noche de la Iguana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Punta Cana</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/punta_cana/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/punta_cana/</guid>
      <description>Es el mayor de los destinos turísticos en República Dominicana, en la provincia de La Altagracia. Con más de 50 kilómetros de playas de arenas blancas, de aguas cálidas y cristalinas, de los exuberantes cocoteros y algunos de los mejores campos de golf a nivel internacional. Estas playas han sido catalogadas por muchos de sus visitantes como de las mejores en todo el mundo.
En Punta Cana encontrará el resort perfecto para sus vacaciones, ya sean en familia o para disfrutar del mejor golf, la salud, si es que está planificando su luna de miel, si quiere divertirse como soltero o simplemente si se encuentra en viaje corporativo, aquí lo encontrará todo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rio Bueno</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/rio_bueno/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/rio_bueno/</guid>
      <description>Rio Bueno, un pequeño pueblo costero en el límite entre las parroquias de St Ann y Trelawny, debe su importancia, historia y sustento al magnífico puerto de Río Bueno. El puerto es el más profundo de Jamaica, quizás una de las razones por las cuales Colón fondeó allí en su primera visita a Jamaica. El pueblo surgió durante los primeros días del colonialismo inglés como una forma de detener tanto a los visitantes marítimos como a los de tierra firme, y tradicionalmente albergaba tabernas, hostales y posadas muy aclamados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Riviera Maya</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/riviera_maya/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/riviera_maya/</guid>
      <description>Disfruta del sol, las olas, los arrecifes y cenotes a lo largo de la legendaria península de Yucatán. La Riviera Maya se extiende a lo largo de la costa del Caribe, en la parte oriental de la península de Yucatán. Comprende la zona que va de Puerto Morelos a la Reserva de la Biósfera de Sian Ka’an. En lo que alguna vez fueron pueblos de pescadores, hoy se erige un corredor turístico que ofrece lujosos hoteles y resorts.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Riviera Nayarit</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/riviera_nayarit/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/riviera_nayarit/</guid>
      <description>El área se extiende alrededor de 300 kilómetros a lo largo de la costa, precedida de selva montañosa y frente a islas costeras. Para quienes deseen conocer el lado más rural y rústico de México, la riviera posee un vasto espacio abierto.
A lo largo de la costa nayarita se extienden playas para todos los gustos: algunas con exclusivos complejos hoteleros para quienes buscan lujo, otras poco concurridas para quienes desean relajarse, unas más con fuerte oleaje para los practicantes de surf.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Runaway Bay</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/runaway_bay/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/runaway_bay/</guid>
      <description>Es un destino turístico destacado situado a 16 km al oeste de Ocho Ríos y un poco al este de la Bahía Discovery.
Esta parte de la costa norte de Jamaica tiene varias distinciones: Fue la primera parte de la isla que visito Colón, el lugar del primer asentamiento español en la isla, y el punto de partida de los españoles después de su derrota por los británicos.
Es especialmente recomendado para aquellos que quieren escapar de la cantidad de gente que hay en Ocho Ríos, donde una multitud de cruceros y los vendedores pueden molestar la privacidad y la soledad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Samaná</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/samana/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/samana/</guid>
      <description>Casi toda la economía de la provincia gira alrededor de los destinos de playa Las Terrenas, Las Galeras, Portillo, Cosón, Playa Rincón y Playa Bonita, sin quitarle mérito alguno a la cascada Salto El Limón.
Samaná es una provincia que impresiona por sus contrastes de verdes lomas y playas de arenas blancas. Es una gran península con más de 850 kms2, mucho más que la mayoría de las islas del Caribe, por lo que hay mucho que recorrer, incluyendo la plantación de cocoteros por metros cuadrados más importante del mundo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>San Andrés</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/san_andres/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/san_andres/</guid>
      <description>Desde el avión, la tarjeta de presentación de San Andrés es su mar de siete colores que alberga peces coloridos y corales rebosantes de vida que encantan a los viajeros. Después de una tarde de playa y compras en el puerto libre, la noche se presenta con fuerza para llenar de música y baile el ambiente.
Donde Comer
 Don Anibal Restaurante: Terraza Ambiente Familiar- Aire Acondicionado Aqua Beach Club Un : Nuevo concepto para disfrutar en medio de la naturaleza de la mejor playa de san Luis en total comodidad con kioscos individuales, camastros, restaurante, bar y spa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Santa Lucía</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/santa_lucia/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/santa_lucia/</guid>
      <description>Playas inmaculadas Santa Lucía, ubicada en el litoral norte de la provincia de Camagüey, es una amplia playa de 21 kilómetros de largo, con es pléndidas arenas de tonos dorados claros, bañada por cálidas aguas turquesa siempre calmas. Protegida por un extenso arrecife de coral apenas a dos kilómetros de la costa, el lecho marino alberga una impresionante variedad de vida. Los amantes del sol acuden a la costa norte de Camagüey en busca de las excelentes playas, espectacular buceo y pesca deportiva en un ambiente natural apartado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Santa Marta</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/santa_marta/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/santa_marta/</guid>
      <description>El Mar Caribe y la nieve se encuentran para hacer de Santa Marta un destino difícil de olvidar. La ciudad está ubicada a orillas de la bahía de Santa Marta sobre el Mar Caribe, en las estribaciones de la Sierra Nevada, cuyos picos pueden verse en días despejados desde la playa. La capital del departamento del Magdalena, que fue fundada en 1525, es una de las ciudades más antiguas de Suramérica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Santiago de Cuba</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/santiago_cuba/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/santiago_cuba/</guid>
      <description>En el departamento del Magdalena, a 34 Km. de la bella ciudad de Santa Marta, Colombia está el Parque Nacional Natural Tayrona, un santuario de naturaleza y de restos arqueológicos que invitan al encuentro con uno mismo. Ecosistemas como el de manglar, los corales, praderas de algas, matorrales espinosos y mágicos bosques secos, húmedos y nublados proliferan y albergan una sorprendente variedad de especies vegetales y animales que son testimonio de vida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Santo Domingo</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/santo_domingo/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/santo_domingo/</guid>
      <description>La ciudad en sí misma muestra sus contrastes en todo momento: hoteles boutique situados en antiguas calles adoquinadas, lujosos automóviles y otros más convencionales, una gastronomía internacional muy avant-garde y gourmet versus la típica cocina criolla, mientras que grandes y modernos hoteles con vista al mar Caribe, contrastan con casas tradicionales.
Como la más antigua ciudad del Nuevo Mundo, Santo Domingo tiene, entre otras primicias, la primera calle, la primera catedral, la primera universidad y el primer hospital de las Américas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>St. Martin</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/st_martin/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/st_martin/</guid>
      <description>La colectividad de ultramar francés ocupa un área de 54 kilómetros cuadrados al norte. Su capital es Marigot, donde se encuentran el Hotel de la Colectividad, el actual alcalde y la mayoría de los edificios administrativos. Otras ciudades y distritos de la isla incluyen Grand Case, Colombier, Cul-de-Sac, Quartier d’Orléans, Nettle Bay y Terres Basses. En esta región, el francés es el idioma oficial, pero son bilingües y también utilizan el inglés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trinidad</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/trinidad/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/trinidad/</guid>
      <description>Ciudad Museo Es fácil darse cuenta de por qué Trinidad es “la ciudad museo de Cuba”. Meticulosamente preservada, ofrece una ventana al pasado, con extensos palacios y plazas coloniales, vestigios de ingenios o trapiches de caña de azúcar y barracas de esclavos de épocas pasadas. Admire la arquitectura colonial española, recorriendo las pintorescas calles empedradas de esta ciudad, ideales para paseos a pie.
Trinidad fue fundada en 1514 y declarada Patrimonio de la Humanidad por la UNESCO en 1988.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tulum</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/tulum/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 10:04:16 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/tulum/</guid>
      <description>Bajo el acantilado se encuentra la playa del Paraíso, considerada como una de las mejores playas de la Riviera Maya, desde ella se organizan excursiones a la famosa Barrera de Coral Mesoamericana. Asimismo, La Reserva de la Biósfera Sian Ka’an mide medio millón de hectáreas y abarca todos los escenarios posibles: playas, arrecifes de coral, selva tropical, dunas y cenotes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Turks &amp; Caicos</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/turks_caicos/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2018 17:26:44 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/turks_caicos/</guid>
      <description>Visualice 230 millas de playas de arena blanca, bañadas suavemente por algunos de los mares de aguamarina más claros en todo el universo. Con 40 islas para explorar en esta exquisita cadena, solo 8 de ellas habitadas por otra cosa que no sea la vida silvestre, puedes realmente dejar huella al crear huellas en la arena que de otro modo no se tocaría. Deléitese con la calidez del sol, juegue con su propia palmera, descubra nuevos tonos de turquesa mientras contempla su relleno en las aguas siempre brillantes, cierre los ojos y deje que la fresca brisa del mar lo acaricie y abrace el estado de total relajación que he estado buscando por tanto tiempo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Varadero</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/varadero/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 12:01:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/varadero/</guid>
      <description>Las mejores Playas Algunos describen a Varadero como la mejor playa del mundo, y es fácil ver por qué. Las relucientes arenas blancas, las frescas brisas tropicales y las tranquilas aguas del Atlántico ofrecen el escenario perfecto para centros turísticos familiares, hoteles de varias categorías y toda la gama de alternativas en medio.
Hunda sus pies en la inmaculada arena blanca que se extiende a lo largo de los 21 kilómetros de la playa emblema de Cuba.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Whitehouse</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/whitehouse/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 11:15:28 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/whitehouse/</guid>
      <description>Aquí la luna sale usualmente antes de la puesta del sol y los pescadores lanzan sus redes a través del misterioso Black River. Mientras al norte los bares y clubes atraen a los turistas, en este rincón retirado podrá relajarse sin distracción alguna. Aquí el tiempo pasa lentamente y podrá disfrutar de serenidad completa. Es un lugar tan hermoso que sentirá que está soñando. La misma Jamaica que cautivo a Cristóbal Colón todavía existe, prístina y perfecta y prueba de ello es la costa sur de la isla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Test Destinos</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/test_destinos/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 12:36:50 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/caribe/destinos/test_destinos/</guid>
      <description>Localizado en la esquina nordeste de la península de Yucatán, en el estado de Quintana Roo, Cancún forma parte del territorio de la antigua civilización maya y aún es considerado la entrada al Mundo Maya. Cancún se distingue por contar con infraestructura, modernos centros de entretenimiento (renovados en 2006) y filosofía de servicio que rivalizan con destinos vacacionales en todo el mundo. A diferencia de muchas otras partes del Caribe y de México, Cancún fue desarrollado específicamente con fines turísticos, y continúa satisfaciendo las necesidades de sus más de 3.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Norteamérica</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/norteamerica/norteamerica/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Sep 2017 16:45:36 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/norteamerica/norteamerica/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sudamérica</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/sudamerica/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Sep 2017 16:45:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/sudamerica/sudamerica/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pacífico Sur</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/pacifico_sur/pacifico_sur/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Sep 2017 16:37:07 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/pacifico_sur/pacifico_sur/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Europa</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/europa/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Sep 2017 16:36:55 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/europa/europa/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Centroamérica</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/centroamerica/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Sep 2017 16:36:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/centroamerica/centroamerica/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Asia</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/asia/asia/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Sep 2017 16:36:35 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/asia/asia/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>África</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/africa/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Sep 2017 16:36:27 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/zonas/africa/africa/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>