<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hoteles_zonas on Ads Mundo Destinos - Internacional</title>
    <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/</link>
    <description>Recent content in Hoteles_zonas on Ads Mundo Destinos - Internacional</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Mar 2018 17:31:22 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Viva Wyndham V Samaná</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/viva/viva_wyndham_v_samana/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 17:31:22 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/viva/viva_wyndham_v_samana/</guid>
      <description>Viva Wyndham V Samaná es un resort solo para adultos situado frente a la playa en Las Terrenas, Samaná, República Dominicana. Este resort combina elegancia hip dentro de una atmósfera moderna relajada pero activa en un entorno todo incluido ideal no sólo para parejas, sino también para reuniones llenas de diversión, una oportunidad para consentirse y reconectar con viejas amistades y también para hacer nuevos amigos. El pueblo de Las Terrenas se encuentra a poca distancia y es reconocido por sus influencias mediterráneas y pintorescos restaurantes, bares, tiendas y una vida nocturna vibrante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viva Wyndham V Heavens</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/viva/viva_wyndham_v_heavens/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 17:31:01 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/viva/viva_wyndham_v_heavens/</guid>
      <description>El Viva Wyndham V Heavens es un resort de playa solo para adultos, situado dentro del complejo vacacional Playa Dorada cerca de la ciudad de Puerto Plata en la República Dominicana. Este resort combina la decoración moderna con una atmósfera de gran energía en un entorno todo incluido ideal no sólo para parejas, sino también para reuniones llenas de diversión, una oportunidad para consentirse y reconectar con viejas amistades y también para hacer nuevos amigos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viva Wyndham Tangerine</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/viva/viva_wyndham_targerine/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 17:21:49 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/viva/viva_wyndham_targerine/</guid>
      <description>Este resort todo incluido se encuentra en la costa norte de la República Dominicana, frente a la preciosa playa de Cabarete, reconocida internacionalmente como uno de los principales destinos para la práctica del kiteboarding. Está a sólo 3 minutos del pueblo y a 20 minutos del Aeropuerto Internacional de Puerto Plata (POP). Experimente la plena libertad en un ambiente mejor conocido como la capital del “kiteboarding” del hemisferio occidental, rebosante de energía, ritmo y diversión, en un lugar donde encontrará todo lo que desea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viva Wyndham Maya</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/viva/viva_wyndham_maya/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 17:21:39 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/viva/viva_wyndham_maya/</guid>
      <description>Donde la diversión se apodera de sol a sol con nuestra variedad amplia variedad de deportes, actividades y entretenimientos, todos libre de cargos. Además de tener los deportes más populares a su alcance, ¿por qué no aventurarse a practicar ciclismo y explorar la ciudad de Playa del Carmen? Hay muchísimo para ver y mantenerle entretenido… ¡le aseguramos que su visita se repetirá! Siéntese y disfrute de nuestros espectáculos nocturnos o mueva sus pies a los mejores ritmos caribeños tomando clases de baile.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viva Wyndham Fortuna Beach</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/viva/viva_wyndham_fortune_beach/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 17:21:29 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/viva/viva_wyndham_fortune_beach/</guid>
      <description>Localizado en la costa sur del paraíso de la isla Gran Bahama. Viva Wyndham Fortuna Beach está ubicado en un tramo de 1,200 metros de arena dorada y playas transparentes, este es el lugar de tus sueños. Un sitio tranquilo con un excelente paisaje, ideal para el descanso familiar y disfrutar de las vacaciones. Esta isla cuenta con uno de los sistemas de arrecifes más grandes del mundo, parques nacionales y 18 especies de aves exclusivamente nativas de la isla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viva Wyndham Dominicus Palace</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/viva/viva_wyndham_dominicus_palace/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 17:21:17 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/viva/viva_wyndham_dominicus_palace/</guid>
      <description>Déjese seducir por el encanto de Viva Wyndham Dominicus Palace y enamórese en nuestras playas de arena blanca y aguas cristalinas. Celebrar una boda en el Caribe es un sueño inolvidable; convertirlo en realidad es más sencillo de lo que piensa. Nuestros paquetes matrimoniales incluyen todo lo necesario para una ceremonia perfecta. ¡Diga “Sí, acepto” otra vez! Renueve sus votos en un destino mágico con todo lo que siempre ha deseado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viva Wyndham Dominicus Beach</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/viva/viva_wyndham_dominicus_beach/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 17:21:10 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/viva/viva_wyndham_dominicus_beach/</guid>
      <description>Experimenta la energía del ritmo y la diversión en un resort todo incluido donde para el aburrimiento no hay lugar. Situado en las playas paradisíacas de Bayahibe, provincia de La Romana, una comunidad rural con la cultura y las sonrisas dominicanas. Un lugar de ensueño que mezcla la inagotable belleza natural con una contagiosa alegría, dándote unas vacaciones inolvidables. En Viva Wyndham Dominicus Beach la fiesta no termina nunca! Ahora bien, si necesitas recargar las pilas y olvidar el diario vivir, puedes relajarte a la orilla de la playa mientras las olas del mar y la suave brisa te envuelven en un increíble atardecer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viva Wyndham Azteca</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/viva/viva_wyndham_azteca/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 17:20:55 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/viva/viva_wyndham_azteca/</guid>
      <description>Este resort todo-incluido está ubicado en Playacar en la Riviera Maya de México, a tan solo 3 km de la ciudad de Playa de Carmen y a 60 km del Aeropuerto Internacional de Cancún (CUN).
Déjese seducir por el encanto de Viva Wyndham Azteca y enamórese en nuestras playas de arena blanca y aguas cristalinas. Celebrar una boda el Caribe es un sueño inolvidable; convertirlo en realidad es más sencillo de lo que piensa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sandos Playacar</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandos/sandos_playacar/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 13:03:09 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandos/sandos_playacar/</guid>
      <description>¡Libérate del estrés del trabajo y conoce la vida playera! Escápate a Sandos Playacar, donde tu única preocupación será sentir la arena blanca bajo tus pies y disfrutar las aguas turquesas del Mar Caribe. ¿Se te antoja? Entonces ven a olvidarte de tus problemas con todo el beneficio todo incluido Vive la fiesta en el Mar Caribe con la All Playa Experience, con una fiesta temática en la playa cada día de la semana para honrar las mejores playas mundiales.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sandos Finisterra</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandos/sandos_finisterra/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 13:03:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandos/sandos_finisterra/</guid>
      <description>El nombre Finisterra significa “El fin de la tierra”, y eso es lo que encontrarás en este hermoso resort todo incluido. Sandos Finisterra está situado sobre un acantilado al final de la Península de Baja California. Ubicado a tan solo unos pasos de los atractivos del Centro de Cabo San Lucas y la Marina, Sandos Finisterra ofrece cautivantes vistas hacia el Océano Pacífico de un lado y vistas panorámicas de la ciudad, el Mar de Cortés y la Marina del otro lado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sandos Caracol</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandos/sandos_caracol/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 13:02:51 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandos/sandos_caracol/</guid>
      <description>¿Buscas un pretexto para explorar tu lado salvaje? No hay mejor manera de vivir el mundo natural que despertarte al sonido de la fauna selvática de Sandos Caracol Eco Resort en Playa del Carmen. Situado dentro de un ecosistema natural, este resort está dedicado al bajo impacto al medioambiente; como resultado, puedes encontrar monos araña o aves tropicales junto a tu ventana. ¡A los niños les encanta este hotel! Los huéspedes más pequeños son una gran prioridad en Sandos Caracol, ofreciendo un Kids Club con juegos y manualidades, abierto de 10 a.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sandos Cancún</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandos/sandos_cancun/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 13:02:43 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandos/sandos_cancun/</guid>
      <description>Las vacaciones se tratan de relajarse sin preocupación alguna. En Sandos Cancún Lifestyle Resort, los huéspedes dejan sus problemas en la puerta en cuanto entran al hermoso lobby para un check-in de lujo. Ubicado en la Zona Hotelera de Cancún, este resort se encuentra entre el Mar Caribe y la preciosa Laguna Nichupté para crear el estilo isleño de Sandos Cancún. Lujoso pero relajado, el ambiente de esta propiedad atrae a los viajeros a la ubicación premier frente a la playa, a tan solo unos minutos de la vida nocturna de Cancún y las compras junto a la laguna en Plaza La Isla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hotel Las Américas Torre del Mar</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/panamericana/torre_del_mar/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Mar 2018 16:33:37 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/panamericana/torre_del_mar/</guid>
      <description>Las Américas Torre del Mar es un complejo de 279 habitaciones que brinda un ambiente moderno y cosmopolita como sitio ideal para relajación, negocios, placer y convenciones en Cartagena de Indias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hotel Las Américas Casa de Playa</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/panamericana/las_americas_casa_de_playa/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Mar 2018 16:33:28 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/panamericana/las_americas_casa_de_playa/</guid>
      <description>Las Américas Casa de Playa es un complejo caribeño con 251 habitaciones el cual está rodeado de la flora tropical del Caribe colombiano y amplios balcones, donde podrás deleitarte de la cálida brisa sobre una romántica hamaca, en entorno de arquitectura tropical y un ambiente alegre y acogedor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hotel Capilla Del Mar</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/panamericana/capilla_del_mar/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Mar 2018 16:33:13 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/panamericana/capilla_del_mar/</guid>
      <description>En el Hotel Capilla del Mar disfrutaras de espacios pensados para su comodidad y con una hermosa vista a diferentes puntos de la ciudad, lo cual hará de tu estadía una experiencia única. Durante tu estadía nuestro personal estará dispuesto a servirte en tus requerimientos, solicita una refrescante limonada de coco, una para­di­siaca piña colada, toa­llas o un deli­cioso ceviche. En la playa frente al hotel, disfruta de días soleados y divertidos con toda la comodidad de uno de los mejores hoteles en Cartagena a las ori­llas del Mar Caribe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viajes Arcoiris</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_centroamerica/viajes_arcoiris/viajes_arcoiris/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Mar 2018 16:32:42 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_centroamerica/viajes_arcoiris/viajes_arcoiris/</guid>
      <description>Viajes Arcoiris es una empresa con 35 años de experiencia. Comercializa y realiza servicios de turismo receptivo en Panamá con su propia flota de autobuses y autos exclusivos de turismo.
35 años de Experiencia Viajes Arcoiris cuenta con la Flota de Transporte Especializado, más moderna de Panamá, junto con una red de asesores en turismo.
Conocedores de los destinos Los más “Paradisiacos” y “Románticos”, y si de aventura se trata… Viajes Arcoiris sabe cómo organizar las más “extremas”, para que capture sus mejores momentos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Journeys</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_centroamerica/journeys/journeys/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Mar 2018 16:32:05 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_centroamerica/journeys/journeys/</guid>
      <description>Journey´s: La mejor forma de conocer Costa Rica
Journey´s es una Agencia de Viajes Tour Operadora con más de 15 años de experiencia en el manejo de turistas internacionales dentro de Costa Rica. Fundada en 1999, desarrollando la promoción de Costa Rica como destino turístico a nivel mundial.
Journey´s se encarga de planificar todos los detalles de su visita a Costa Rica. Desde hotel, tours, transporte, alimentación; hasta colaborar con la logística de su grupo de incentivo o luna de miel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ocean Vista Azul</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/ocean/oceans_vista_azul/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 17:22:36 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/ocean/oceans_vista_azul/</guid>
      <description>El Ocean Vista Azul es un nuevo resort cinco estrellas, situado en un acantilado con impresionantes vistas al mar y acceso directo a una paradisíaca playa de arena blanca y aguas cristalinas. Este hotel cuenta con amplias y luminosas habitaciones, restaurantes temáticos, el Despacio Spa Centre para relajarse y el servicio Privilege, Habitaciones y servicios exclusivos para disfrutar de una estancia inolvidable en Varadero.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ocean Varadero El Patriarca</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/ocean/oceans_varadero_el_patriarca/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 17:22:23 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/ocean/oceans_varadero_el_patriarca/</guid>
      <description>El Ocean Varadero El Patriarca es un resort de cinco estrellas situado frente a la paradisíaca playa de Varadero, rodeado de amplias zonas verdes entre las que se encuentra el legendario cactus el “Patriarca” con más de 500 años de historia. El hotel dispone de exclusivas habitaciones, además de una amplia oferta de servicios que incluye restaurantes temáticos, Despacio Spa Centre y servicio Privilege, Exclusive Rooms and Services.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ocean Riviera Paradise</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/ocean/oceans_riviera_paradise/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 17:22:09 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/ocean/oceans_riviera_paradise/</guid>
      <description>Este complejo frente al mar se encuentra en el corazón de la Riviera Maya. El Ocean Riviera Paradise dispone de suites exclusivas, restaurantes temáticos, salas de reuniones, un Despacio Spa Centre, un centro de buceo y una amplia gama de entretenimiento y deportes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ocean Maya Royale</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/ocean/oceans_maya_royale/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 17:22:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/ocean/oceans_maya_royale/</guid>
      <description>El Ocean Maya Royale se encuentra en primera línea de playa en la Riviera Maya, el corazón del Caribe Mexicano y muy cerca de Playa del Carmen. El hotel cuenta con habitaciones de lujo, restaurantes a la carta con los más innovadores platillos y una inigualable sección South Beach con exóticas camas balinesas, Despacio Spa Centre, así como salones para reuniones con capacidad de 350 personas, además de otros servicios. En nuestro resort contamos con la opción del servicio Privilege, que consta de cómodas y exclusivas habitaciones, servicios a la carta antes de la llegada para los que están buscando una estancia más exclusiva.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ocean Coral &amp; Turquesa</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/ocean/oceans_coral_turquesa/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 17:21:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/ocean/oceans_coral_turquesa/</guid>
      <description>Este resort de cinco estrellas, galardonado en 2009 con el Premio Condé Nast Traveller al mejor resort internacional, se encuentra situado en primera línea de mar en la zona de Puerto Morelos-Riviera Maya. Ocean Coral &amp;amp; Turquesa dispone de exclusivas suites, restaurantes temáticos, salones de reuniones, Despacio Spa Centre, Centro de buceo Dive it! y una amplia oferta de animación y deportes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ocean Casa del Mar</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/ocean/oceans_casa_del_mar/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 17:21:35 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/ocean/oceans_casa_del_mar/</guid>
      <description>Con una ubicación privilegiada, en primera línea de mar y con acceso a una playa virgen de arena fina y aguas cristalinas, se encuentra el nuevo resort Ocean Casa del Mar. El hotel dispone de amplias y modernas habitaciones, una gran oferta de restaurantes temáticos, el Despacio Spa Centre para disfrutar de tratamientos y el servicio Privilege, Exclusive Rooms and Services.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ocean Blue &amp; Sand</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/ocean/oceans_blue_sand/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 17:21:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/ocean/oceans_blue_sand/</guid>
      <description>En primera línea de mar, sobre las paradisíacas playas de arena blanca y agua turquesa de Bávaro, el hotel Ocean Blue &amp;amp; Sand goza de una completa estructura integrada en su entorno. Disfrute de un servicio Todo Incluido 24 horas, del Despacio Spa Centre, del Centro de Buceo Dive It! y deportes acuáticos y de un programa con inúmeras actividades que harán de su estancia una experiencia única.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>H10 Habana Panorama</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/ocean/h10_habana_panorama/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 17:21:09 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/ocean/h10_habana_panorama/</guid>
      <description>El hotel H10 Habana Panorama es un moderno hotel de cuatro estrellas, referente en la capital cubana, por su impactante diseño arquitectónico y por su ubicación preferencial frente al mar en la zona residencial de Miramar, donde se concentran la mayoría de embajadas, firmas comerciales y centros de negocios de la ciudad. El hotel cuenta, entre otros servicios, con 3 restaurantes, 4 bares, una piscina para adultos y una infantil, servicio Privilege y tres salones de reuniones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aadesa</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_sudamerica/aadesa/aadesa/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2018 13:08:20 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_sudamerica/aadesa/aadesa/</guid>
      <description>AADESA Hotels es una de las cadenas hoteleras más grandes de Latino américa. Cuenta con marcas propias (Cyan Hoteles, Don Hoteles y MyHoteles) como Internacionales (Wyndham Hotels &amp;amp; Resorts). Gracias a su alianza con la cadena Brasilera Vert Hotéis, cuenta también con más de 16 hoteles en Brasil.
Don Hoteles es una marca que cuenta con hoteles en Misiones, Villa La Angostura y El Chaltén. Los hoteles DON son hoteles especiales, exclusivos y distinguidos; ya sea porque se encuentran en un lugar especial y único, o porque el hotel tiene características que lo hacen especial.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TRS Turquesa Hotel</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palladium/trs_turquesa_hotel/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2018 11:54:12 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palladium/trs_turquesa_hotel/</guid>
      <description>Diseñado y operado exclusivamente para adultos, The Royal Suites Turquesa Hotel en Punta Cana ofrece a sus huéspedes lo mejor de dos mundos: la privacidad y la atención personalizada de un pequeño resort VIP y el acceso ilimitado a la extensa variedad de los servicios disponibles en los tres resorts que componen el complejo turístico de cinco estrellas: Grand Palladium Palace Resort Spa &amp;amp; Casino, Grand Palladium Punta Cana Resort &amp;amp; Spa y Grand Palladium Bávaro Resort &amp;amp; Spa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TRS Yucatán Hotel</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palladium/trs_yucatan_hotel/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2018 11:53:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palladium/trs_yucatan_hotel/</guid>
      <description>The Royal Suites Yucatan Hotel se encuentran en una zona exclusiva dentro del complejo turístico de los Resorts Grand Palladium en la Riviera Maya. Diseñadas exclusivamente para adultos, nuestras Royal Suites ofrecen a sus huéspedes un nuevo concepto de lujo y exclusividad que aúna lo mejor de dos mundos: la privacidad y la atención personalizada de un pequeño resort VIP y el acceso ilimitado a la extensa variedad de los servicios disponibles en los colindantes Resorts Grand Palladium de cinco estrellas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TRS Coral Hotel</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palladium/trs_coral_hotel/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2018 11:53:28 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palladium/trs_coral_hotel/</guid>
      <description>Diseñado exclusivamente para adultos, TRS Coral Hotel es un nuevo hotel de lujo de 5 estrellas localizado en primera línea de playa. Situado en la idílica playa de arena blanca de Costa Mujeres. Un hotel de diseño y respetuoso con el medio ambiente para garantizar el mínimo impacto ambiental y la protección de las especies endémicas. A media hora de la ciudad de Cancún y su aeropuerto internacional, TRS Coral Hotel ofrece exclusividad y servicios de alta calidad elevando el concepto de &amp;ldquo;todo incluido&amp;rdquo; a un nuevo nivel de lujo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grand Palladium White Sands</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palladium/grand_palladium_white_sands/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2018 11:53:08 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palladium/grand_palladium_white_sands/</guid>
      <description>El Grand Palladium White Sand Resort &amp;amp; Spa es uno de los cinco hoteles Todo Incluído que componen el resort Grand Palladium Riviera Maya. Se trata de un hotel 5 estrellas Grand Lujo conformado exclusivamente por suites que otorgan al descanso el máximo confort y espacio y complementan la infinita oferta de zonas comunes, servicios y facilidades de los que dispone en complejo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grand Palladium Lady Hamilton</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palladium/grand_palladium_lady_hamilton/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2018 11:52:57 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palladium/grand_palladium_lady_hamilton/</guid>
      <description>El Grand Palladium Lady Hamilton Resort &amp;amp; Spa está ubicado a orillas de la playa, en la costa norte de la isla y a tan sólo media hora de Montego Bay y su aeropuerto. Su diseño moderno y sus lujosas instalaciones armonizan con la naturaleza creando un entorno único e incomparable. Un enclave paradisíaco de hermosas playas de aguas turquesas, rodeado de exhuberante vegetación y un paisaje montañoso, en el que vivirá una experiencia inolvidable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grand Palladium Colonial</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palladium/grand_palladium_colonia/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2018 11:52:33 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palladium/grand_palladium_colonia/</guid>
      <description>El Grand Palladium Colonial Resort and Spa, es un hotel 5 estrellas Gran Lujo, ubicado en Riviera Maya. El hotel, que se ha convertido en una referencia entre los hoteles de Riviera Maya, está situado céntricamente y frente a la extensa playa privada, cerca del spa y al lado del centro multideportivo.
El Grand Palladium Colonial Resort and Spa recibe el nombre por su cuidada decoración de estilo colonial español y queda perfectamente integrado en el verde entorno del ecoresort: verdes senderos que le acercan a cualquier punto del complejo, a la playa o simplemente componen un recorrido entre la fauna y flora típicas de la Riviera Maya que nunca se termina de descubrir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grand Palladium Bávaro Suites</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palladium/grand_palladium_bavaro_suites/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2018 11:52:21 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palladium/grand_palladium_bavaro_suites/</guid>
      <description>Dentro de nuestro complejo turístico de Resorts en Punta Cana se encuentra el Grand Palladium Bávaro Suites Resort &amp;amp; Spa, bautizado con el nombre de una de las playas más famosas de la costa este de isla de Quisqueya. Sus hermosos paisajes tropicales acompañan a la banda sonora de este paradisíaco enclave: el suspiro de las olas rompiendo sobre las finas arenas blancas que cubren un kilómetro de playa. Rodeado de unos impresionantes cocoteros y una suntuosa vegetación, este Resort comparte una gran variedad de restaurantes, bares y alternativas de ocio y deportes con el Grand Palladium Palace Resort Spa &amp;amp; Casino y Grand Palladium Punta Cana Resort &amp;amp; Spa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grand Palladium Costa Mujeres</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palladium/grand_palladium_costa_mujeres/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2018 11:52:21 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palladium/grand_palladium_costa_mujeres/</guid>
      <description>El nuevo Grand Palladium Costa Mujeres Resort &amp;amp; Spa es un exclusivo y elegante hotel de 5 estrellas localizado en un enclave privilegiado del caribe mexicano en primera línea de playa, a tan solo 30 minutos de la ciudad de Cancún y su aeropuerto internacional. Construido para garantizar el mínimo impacto ambiental y la protección de las especies endémicas, Grand Palladium Costa Mujeres Resort &amp;amp; Spa, destaca por su diseño arquitectónico moderno y los servicios de alta calidad ofrecidos, elevando el concepto de &amp;ldquo;todo incluido&amp;rdquo; a un nuevo nivel de lujo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Starfish Varadero</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/starfish_varadero/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:46:42 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/starfish_varadero/</guid>
      <description>Starfish Varadero es un hermoso resort todo incluído las 24 horas que se encuentra en Varadero, Cuba. Esta área de arena blanca cargada de palmeras, le ofrece confortables habitaciones además de una variedad de comodidades y servicios. Disfrute de un mojito en los bares del lugar, cene estilo a la carta y tome el sol en la playa de arenas blancas bajo el cálido sol de Cuba. Starfish Varadero le ofrece tres rataurantes, un buffet y seis bares, piscinas para niños y para adultos, entretenimiento diario y actividades para todo el mundo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Starfish Las Palmas</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/starfish_las_palmas/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:46:34 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/starfish_las_palmas/</guid>
      <description>El cercano Starfish Las Palmas ofrece una combinación única de arquitectura fresca de concepto abierto con la vitalidad de la ciudad y en las proximidades de la inmaculada playa de Varadero.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Starfish Cuatro Palmas</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/starfish_cuatro_palmas/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:46:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/starfish_cuatro_palmas/</guid>
      <description>Starfish Cuatro Palmas es un retiro todo incluido y solo para adultos enclavado a lo largo de la arenosa playa de Varadero, Cuba. Los huéspedes se verán transportados apintorescos alrededores: un patio, techos rojos y jardines tropicales. Starfish Cuatro Palmas ofrece una atmósfera vibrante, alojamientos de calidad, servicios de comida y bebida las 24 horas del día, una piscina cristalina, juegos organizados, un centro de fitness y diversas actividades de diversión.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanctuary at Grand Memories Varadero</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/sanctuary_at_grand_memories_varadero/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:46:08 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/sanctuary_at_grand_memories_varadero/</guid>
      <description>Sanctuary at Grand Memories Varadero es un paraíso todo incluido para adultos único que ofrece una selección exclusiva de servicios y comodidades para huéspedes de 18 años o mayores. Descubra la impresionante playa de arena blanca, aguas cristalinas, suites de lujo, servicio de mayordomo gratuito y servicio a la habitación las 24 horas para una escapada tropical más exclusiva.
Este oasis solo para adultos cuenta con todo lo necesario para crear un ambiente tranquilo y relajante y ofrece la comodidad de un paraíso para niños con un exclusivo restaurante a la carta y un bar y una piscina cristalina para adultos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Royalton Hicacos Varadero</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/royalton_hicacos_varadero/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:45:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/royalton_hicacos_varadero/</guid>
      <description>Combinando el encanto de la cultura Cubana con las ventajas de lujo, el servicio excepcional y la increíble atención al detalle, el Royalton Cayo Hicacos ofrece a sus huéspedes una experiencia vacacional inolvidable sólo para adultos. Pintorescas instalaciones, cálido personal, cultura insuperable y cocina de categoría mundial, son los componentes ideales para crear una inolvidable experiencia All-In Luxury®. Diseñado para los viajeros más exigentes, este hotel ofrece el concepto Diamond Club™ con un nivel superior de servicio, una tranquila piscina, zona de playa exclusiva y restaurante para huéspedes mayores de 18 años exclusivamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Memories Varadero</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/memories_varadero/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:45:30 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/memories_varadero/</guid>
      <description>Ubicado en una de las playas más hermosas de Varadero, Memories Varadero Beach Resort es el destino ideal para una escapada romántica o unas emocionantes vacaciones familiares. Disfrute de las impresionantes vistas de las piscinas, cielos azules y aguas turquesas del Caribe que complementan los exuberantes jardines y el follaje tropical que rodea el complejo.
Las espaciosas habitaciones y suites cuentan con servicios de lujo que están disponibles en una variedad de categorías perfectas para parejas, viajeros individuales y familias por igual.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grand Memories Varadero</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/grand_memories_varadero/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:45:18 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/grand_memories_varadero/</guid>
      <description>Disfrute del maravilloso clima de Cuba durante todo el año, sus impresionantes playas de arena blanca y aguas cristalinas con una estancia en el lujoso Grand Memories Varadero. Contamos con elegantes y amplias habitaciones disponibles en una variedad de categorías, perfectas para parejas, familias o viajeros individuales.
Los huéspedes de todas las edades pueden disfrutar de propuestas emocionantes durante todo el día con actividades deportivas diarias y entretenimiento nocturno. Podrá relajarse en las piscinas deslumbrantes, disfrutar de una gran variedad de deportes acuáticos y terrestres, hacer ejercicio en el centro de fitness o rejuvenecer en el lujoso spa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Starfish Tropical</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/starfish_tropical/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:44:59 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/starfish_tropical/</guid>
      <description>Ubicado junto a las playas de arena blanca sublime de Cayo Santa María, el resort de todo incluido Starfish Tropical ofrece a sus huéspedes un maravilloso escape de vacaciones que incluye exuberante flora, servicio de alimentos y bebidas las 24 horas, excursiones memorables y una variedad de actividades divertidas para adultos y niños Con un teatro de entretenimiento que puede albergar hasta 1,000 personas, espectaculares piscinas y un club deportivo, siempre hay algo para que todos disfruten en este pedazo de paraíso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Starfish Cayo Santa María</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/starfish_cayo_santa_maria/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:44:49 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/starfish_cayo_santa_maria/</guid>
      <description>Escápese a la espectacular isla de Cuba o Antigua y disfrute unas sublimes vacaciones en la playa con Starfish Resorts. Estos vibrantes paraísos tropicales ofrecen kilómetros de prístinas playas de arena blanca, alrededores impresionantes, cultura y patrimonio abundantes. En los Starfish Resorts, usted puede descansar con la seguridad de que recibirá servicio amigable, habitaciones espaciosas, platillos clásicos de la cocina internacional, entretenimiento único y una auténtica experiencia para todas las edades.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanctuary at Grand Memories Santa María</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/sanctuary_at_grand_memories_santa_maria/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:44:28 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/sanctuary_at_grand_memories_santa_maria/</guid>
      <description>Sanctuary de Grand Memories Santa Maria es un paraíso para adultos, todo incluido, ubicado en el hermoso Cayo Santa María, al norte de Cuba. Descubra la impresionante playa de arena blanca, servicio de mayordomo gratuito, aguas azules cristalinas, suites de lujo y todo incluido las 24 horas para una escapada tropical más exclusiva.
Este complejo solo para adultos ofrece un entorno tranquilo que atiende a huéspedes de 18 años o mayores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Royalton Cayo Santa María</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/royalton_cayo_santa_maria/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:43:57 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/royalton_cayo_santa_maria/</guid>
      <description>Combinando el encanto de la cultura Cubana con las ventajas de lujo, el servicio excepcional y la increíble atención al detalle, el Royalton Cayo Santa María ofrece a sus huéspedes una experiencia vacacional inolvidable sólo para adultos. Pintorescas instalaciones, cálido personal, cultura insuperable y cocina de categoría mundial, son los componentes ideales para crear una inolvidable experiencia All-In Luxury®. Un moderno complejo especialmente diseñado para los viajeros más exigentes, con el concepto Diamond Club™ donde reciben un nivel superior de servicio, una tranquila piscina, zona de playa exclusiva y restaurante para huéspedes mayores de 18 años exclusivamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Memories Paraíso</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/memories_paraiso/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:43:40 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/memories_paraiso/</guid>
      <description>Memories Paraiso Beach Resort está situado en el corazón de Cayo Santa María, una impresionante arrecife al norte de Cuba, famoso por su extensa playa de arena blanca y aguas cristalinas. Desde los vitrales hasta los clásicos tejados de paja, Memories Paraiso incorpora la rica cultura de Santiago de Cuba y sugiere la arquitectura colonial española para crear una vibrante atracción turística y destino para viajeros de todo tipo.
Disfrute de una variedad de servicios todo incluido con bebidas ilimitadas y opciones gastronómicas en nuestros cuatro bares, bufé internacional y cuatro restaurantes a la carta, además de emocionantes actividades diarias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grand Memories Santa María</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/grand_memories_santa_maria/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:43:01 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/grand_memories_santa_maria/</guid>
      <description>En los impresionantes cayos del noreste de Cuba, en una playa de arena blanca y aguas cristalinas, Grand Memories Santa Maria saluda a todos sus huéspedes y los invita a disfrutar de unas verdaderas vacaciones en familia. Amplias habitaciones y variedad de categorías perfectas para familias, amigos y grupos en busca de una auténticas vacaciones cubanas. Descansa en sus deslumbrantes piscinas, mantente en permanente actividad con una variedad de deportes acuáticos y terrestres, disfruta de su moderno gimnasio o relájate en un agradable spa de lujo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Royalton Saint Lucía</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/royalton_saint_lucia/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:42:37 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/royalton_saint_lucia/</guid>
      <description>Localizado en una de las más exuberantes islas del Caribe, Royalton Saint Lucia le da la bienvenida a disfrutar de unas inolvidables vacaciones de lujo, llenas de un estilo sin igual. Nuestras modernas instalaciones, el personal calificado, la apetitosa sazón de sus comidas y una alegría inmensamente contagiosa, se mezclan en una combinación ideal para que disfrute una experiencia All-In Luxury® como nunca antes. Diseñado para viajeros de todas las edades, este moderno complejo cuenta con 3 exclusivas secciones, para disfrutar en familia, de unas merecidas vacaciones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hideaway at Royalton Saint Lucía</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/hideaway_at_royalton_saint_lucia/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:42:23 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/hideaway_at_royalton_saint_lucia/</guid>
      <description>En la hermosa y exquisita Saint Lucia, Hideaway descubra la suave brisa tropical y las inmaculadas playas que harán que sus vacaciones, sólo-para-adultos, sean una experiencia inolvidable. El sabor de la deliciosa comida gourmet a la mesa, creativos y deliciosos cocteles y un azul profundo a lo largo de sus doradas playas harán que se desconecte del mundo exterior y realmente disfrute de unas espectaculares vacaciones.
Siente la libertad y la espontaneidad de organizar sus días como mejor te parezcan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Royalton Punta Cana</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/royalton_punta_cana/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:42:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/royalton_punta_cana/</guid>
      <description>Combinando el encanto de la cultura de República Dominicana con un producto de lujo, un servicio excepcional y una increíble atención al detalle, el Royalton Punta Cana Resort &amp;amp; Casino le ofrece la oportunidad de disfrutar las vacaciones de sus sueños. Nuestras modernas instalaciones, amable personal y un entorno rico en cultura y cocina de clase mundial, forman el escenario ideal para un escape inolvidable al mejor estilo All-In Luxury® .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Royalton Bávaro</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/royalton_bavaro/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:41:47 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/royalton_bavaro/</guid>
      <description>Escápate a las costas de Punta Cana, a una de las playas más hermosas en el mundo, en una lujosa experiencia de vacaciones para familias, parejas, solteros y huéspedes de todas las edades en el Royalton Bávaro. Descubre el exclusivo concepto All-In Luxury® de Royalton en sus elegantes suites, restaurantes de clase mundial sin necesidad de reservas y con los mejores menús de nuestros chefs y su galardonada hospitalidad junto a su inigualable programación para niños y jóvenes, incluyendo su propio parque acuático, el divertido &amp;ldquo;Arroyo Suave” (Lazy river).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Memories Splash</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/memories_splash/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:41:36 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/memories_splash/</guid>
      <description>Escape a Punta Cana, uno de los destinos más bellos del Caribe, situado en la isla tropical de República Dominicana. Memories Splash Punta Cana es un resort con todo incluido y un paraíso de vacaciones perfecto tanto para parejas, entusiastas de los deportes como para recién casados.
Las familias de todo tipo pueden crear recuerdos duraderos en uno de los parques acuáticos más grandes del Caribe que es uno de los servicios todo incluido del Memories Splash.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hideaway at Royalton Punta Cana</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/hideaway_at_royalton_punta_cana/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:41:18 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/hideaway_at_royalton_punta_cana/</guid>
      <description>Hideaway en Royalton Punta Cana es el lugar perfecto para descubrir una elegante experiencia de vacaciones sólo para adultos. Saboree la cocina gourmet, deléitese con los creativos y artísticos cocteles, disfrute todas las tonalidades de azul en el mar y prepárese para hacer, muchas cosas o nada, como mejor le parezca. En Playa Bávaro, recientemente nombrada como una de los mejores en el mundo por Trip Advisor, podrá disfrutar esa sensación de espontaneidad con una mezcla diaria de variados deportes acuáticos, programas de ejercicios, yoga en la playa, clases de preparación de cocteles junto a la piscina y noches inolvidables, que comienzan con una copa de champaña, restaurantes de clase mundial y un entretenimiento incomparable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chic Punta Cana</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/chic_punta_cana/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:40:52 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/chic_punta_cana/</guid>
      <description>En las arenas doradas de la playa Uvero Alto, CHIC a través de Royalton Luxury Resorts les brinda a adultos entendidos una experiencia de vacaciones All Exclusive™. CHIC Punta Cana captura la atmósfera social junto a la piscina y las ofertas de lujo de los afamados lugares de atracción como Las Vegas y South Beach con 320 habitaciones y suites elegantes. El diseño artístico del complejo y el programa completo de experiencia de los huéspedes garantizan que cada momento y las imágenes capturadas sean vívidos y elegantes, con especial atención a los detalles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CHIC Mansión</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/chic_mansion/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:40:41 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/chic_mansion/</guid>
      <description>Imagínese una lujosa casa de uso exclusivo para disfrutar con su grupo y conviértala en realidad en la Mansión CHIC, una lujosa mansión de 11,500 superficie cuadradas con seis impresionantes cuartos en suite. Esta mansión All-Exclusive™ cuenta con una hermosa sala de estar con ventanales que ofrecen una vista a su piscina privada, un salón comedor exclusivo y otras características adicionales de primera calidad, como su bar propio totalmente equipado con una selección de los mejores licores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Royalton Negril</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/royalton_negril/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:40:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/royalton_negril/</guid>
      <description>Una cálida recepción y un refrescante coctel le darán la bienvenida al inicio de una vacaciones perfectas en el Royalton Negril. Habitaciones hermosamente amobladas, reservaciones gratis incluidas en más de seis restaurantes y entretenimiento permanente para todas la edades. Situado en frente de la famosa playa Seven Mile Beach, este increíble resort combina magistralmente, la alegría de la cultura Jamaiquina con un producto de lujo, un servicio de alta calidad, una dedicada atención al detalle y un servicio personalizado excepcional.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hideaway at Royalton Negril</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/hideaway_at_royalton_negril/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:40:13 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/hideaway_at_royalton_negril/</guid>
      <description>Ubicado junto a las famosas costas de Negril, el Hideaway del Royalton Negril es el lugar perfecto para que los viajeros se abran a una elegante experiencia de vacaciones sólo para adultos. Saboreando la cocina gourmet, los cocteles preparados artísticamente y disfrutando del océano increíblemente azul, los huéspedes pueden hacer tanto o tan poco como quisieran. Invitamos a los viajeros adultos a disfrutar de la libertad de la espontaneidad con la combinación perfecta de los deportes acuáticos todos los días, programas de acondicionamiento físico, yoga en la playa, o clases de mixología junto a la piscina y las noches inolvidables donde se brinda al atardecer con champán, se cena en restaurantes de clase mundial y encuentra un entretenimiento incomparable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grand Lido Negril Resort</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/grand_lido_negril_resort/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:39:45 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/grand_lido_negril_resort/</guid>
      <description>En un lugar privado y escondido, Grand Lido™, el hermoso hotel boutique frente al mar, ofrece a sus huéspedes unas vacaciones únicas y naturales, con todo incluido, para adultos exclusivamente. Desde todo punto de vista, su cristalino océano azul y las rocosas costas de Negril, será todo lo que rodeará a sus clientes mientras disfrutan del sol frente a las playas del exclusivo Grand Lido™. El resort boutique frente al mar, para huéspedes mayores de 21 años, donde sus vacaciones serán diferentes y naturales, con todo incluido, y en un ambiente donde la ropa es opcional.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Starfish Montehabana</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/starfish_montehabana/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:39:18 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/starfish_montehabana/</guid>
      <description>Starfish Montehabana cuenta con apartamentos amplios y confortables equipados con cocina, horno de microondas, así como apartamentos tipo estudio y habitaciones para huéspedes que hacen que los visitantes se sientan como en casa. Starfish Montehabana también ofrece a familias, parejas y viajeros individuales un ambiente natural cálido y tranquilo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Memories Miramar</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/memories_miramar/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:39:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/memories_miramar/</guid>
      <description>Experimente el corazón de Cuba en La Habana, el principal centro comercial y cultural del país. Ubicado en el lujoso distrito residencial de Miramar, el Memories Miramar Habana ofrece vistas al océano y fácil acceso a lugares de interés como la Habana Vieja, el Club Habana, el Acuario Nacional de Cuba, el Delfinario y la Exposición PabExpo.
Este céntrico hotel urbano es ideal tanto para viajeros de negocios como para turistas con servicios todo incluido, lo que incluye comidas internacionales y bebidas de primer nivel en nuestros dos restaurantes y dos bares, amplias habitaciones y un complejo de natación de varios niveles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Royalton White Sands</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/royalton_white_sands/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:38:49 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/royalton_white_sands/</guid>
      <description>Este complejo combina magistralmente la singular cultura de Jamaica con un producto de lujo, un servicio de alta calidad, una gran atención al detalle y muchas ventajas personalizadas excepcionales. Descubre la sofisticada decoración de un encantador ambiente caribeño y hermosas playas de blancas arenas.
Deleite su paladar con una variedad de sabores de alrededor del mundo directo desde su mesa. Disfrute de delicias locales e internacionales al estilo buffet o a la carta, tome un coctel y comparta con nuevos y viejos amigos en los numerosos bares del lugar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Royalton Blue Waters</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/royalton_blue_waters/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:38:34 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/royalton_blue_waters/</guid>
      <description>En la hermosa bahía de Montego, acariciada por la suave brisa tropical y rodeada de blancas e inmaculadas playas, aparece la elegancia del Hotel Royalton Blue Waters, con su irresistible invitación para que te dejes conquistar por su inigualable arquitectura y sus lujosos detalles. Una nueva generación de hoteles todo-incluido, especialmente diseñados para gustos exigentes que buscan disfrutar de unas exclusivas e inolvidables vacaciones en familia. Diversión cautivante para todas la edades, desde los primeros rayos del sol hasta que el cielo se dibuje de estrellas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Memories Holguin</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/memories_holguin/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:38:19 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/memories_holguin/</guid>
      <description>Escápate al paraíso exuberante de Holguín, en Cuba y disfruta de una maravillosa estancia en el Memories Holguín. Descansando en la hermosa playa Yuraguanal, este impresionante y encantador resort con todo incluido es el lugar perfecto por igual para familias, parejas y solteros. El Memories Holguín ofrece alojamiento a precios asequibles con excelentes servicios.
Envuelto por un exuberante follaje y vegetación tropical, el Memories Holguín armoniza perfectamente con el entorno natural.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Memories Flamenco</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/memories_flamenco/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:38:09 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/memories_flamenco/</guid>
      <description>Descubra la belleza natural y el esplendor tropical del Caribe en el Memories Flamenco Beach Resort en Jardines del Rey, Cuba. Este impresionante complejo descansa en una impresionante playa de arena blanca rodeada de cálidas aguas cristalinas, jardines tranquilos y exuberantes áreas verdes. Disfrute de amplias habitaciones de una gran variedad de categorías que ofrecen vistas al jardín, a la piscina o al océano, para disfrutar de un refugio relajante que se adapta a todos los presupuestos y gustos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Memories Caribe</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/memories_caribe/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:37:59 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/memories_caribe/</guid>
      <description>Frente a las cristalinas aguas azules de Cayo Coco, el Memories Caribe es un complejo exclusivo con todo incluido solo para personas de 16 años o mayores. Piscinas espaciosas, suaves arenas blancas y entretenimiento todo el día proporcionan la experiencia perfecta para parejas, grupos y viajeros individuales.
Este auténtico complejo de playa cubano ofrece una amplia selección de refrescantes bebidas en cinco bares y opciones gastronómicas que incluyen un buffet internacional y cuatro restaurantes a la carta que sirven cocina italiana, asiática, mediterránea y cubana auténtica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Royalton Riviera Cancún</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/royalton_riviera_cancun/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:37:02 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/royalton_riviera_cancun/</guid>
      <description>Royalton Riviera Cancún es un complejo hotelero enfocado primordialmente en que las familias disfruten una experiencia vacacional de lujo que supere todas sus expectativas. Está compuesto por tres grandes secciones que incluyen: el área general del hotel, la sección exclusiva Diamond Club™ y la tranquilidad de la sección Hideaway, dentro del mismo complejo, reservada sólo para adultos.
Con actividades especializadas para cada una de las edades, en el Royalton Riviera Cancun nos encargamos que el tiempo de descanso y diversión con toda tu familia, sea cuidadosamente supervisado y llena de diversión para todos y cada uno de tu familia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hideaway at Royalton Riviera Cancún</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/hideaway_at_royalton_riviera_cancun/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:36:46 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_diamond/hideaway_at_royalton_riviera_cancun/</guid>
      <description>Hideaway de Royalton Riviera Cancun ofrece un oasis de vacaciones All-In Luxury® sólo para adultos con mucha privacidad, servicios de una calidad superior y extras como, tardes con una variedad de aperitivos y brindis al atardecer. Todos sus huéspedes disfrutan de numerosas zonas de playa privada, piscina sólo para adultos y áreas exclusivas para tomar el sol. Además de las comodidades en las habitaciones como aromaterapia y menú de almohadas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Sian Ka´an at Grand Tulum</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/oasis/the_sian_kaan_at_grand_tulum/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 10:14:02 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/oasis/the_sian_kaan_at_grand_tulum/</guid>
      <description>El hotel Sian Ka&amp;rsquo;an en Grand Tulum es un lugar de vacaciones tranquilo y lujoso alejado de todo y cerca de todo lo que los huéspedes desean, incluido el servicio de mayordomo personal. La playa y los arrecifes de coral sorprenderán a los huéspedes y proporcionarán una sensación de tranquilidad en cualquier lugar. Relájese y recárguese en la hermosa Sensoria Champagne Lounge &amp;amp; Terrace o disfrute de las espectaculares vistas de la piscina infinita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Sian Ka´an at Grand Sens</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/oasis/the_sian_kaan_at_grand_sens/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 10:13:50 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/oasis/the_sian_kaan_at_grand_sens/</guid>
      <description>Sian Ka&amp;rsquo;an, ofrece vacaciones de 5 estrellas con lujos sorprendentes, servicios y comodidades a un precio asequible. Es más que solo una categoría de habitación; es una experiencia inolvidable que ofrece beneficios exclusivos y ventajas incomparables. Los huéspedes de Sian Ka&amp;rsquo;an se sienten como si estuvieran alojados en su propio complejo privado, un lujoso oasis dentro de Grand Oasis Sens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Pyramid</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/oasis/the_pyramid/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 10:13:31 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/oasis/the_pyramid/</guid>
      <description>Un nuevo y elegante concepto en vacaciones con todo incluido lo espera en The Pyramid at Grand Oasis. Recientemente renovado, The Pyramid se encuentra en el complejo turístico Grand Oasis Cancún, y ofrece a sus huéspedes una nueva y lujosa forma de experimentar Cancún y conectarse con el espíritu maya. Se alza majestuosamente en la playa más larga de Cancún y cuenta con la piscina más larga de Cancún. En el centro hay un impresionante atrio al aire libre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smart Cancún</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/oasis/smart_cancun/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 10:13:19 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/oasis/smart_cancun/</guid>
      <description>Oasis Smart está ubicado en Tulum Avenue, una de las principales calles del centro de Cancún, a solo 20 minutos del aeropuerto internacional ya 5 minutos de la zona hotelera. Perfecto para viajes de negocios y cerca de restaurantes, bares, cines y centros comerciales.
Este hotel es todo lo que necesita para unas relajantes vacaciones o un viaje de negocios. Un hotel bien pensado que ofrece espacio para trabajar para los hombres de negocios y ofrece instalaciones de spa y gimnasio que presentan descanso para el cuerpo y el espíritu después de un día de trabajo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oh The Urban Oasis</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/oasis/oh_the_urban_oasis/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 10:13:05 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/oasis/oh_the_urban_oasis/</guid>
      <description>Con una personalidad ecléctica única ¡Oh! Es solo para adultos (mayores de 18 años) que ofrece un ambiente de salón con entretenimiento, música en vivo, desfiles de moda, exhibiciones de arte, y mucho más. Cerca de la playa, este hotel ofrece alojamiento a menos de 2 kilómetros de Plaza Ceviche y Parroquia La Sagrada Familia. El edificio municipal Benito Juárez y el parque Las Palapas también están a 15 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oasis Tulum Lite</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/oasis/oasis_tulum_lite/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 10:12:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/oasis/oasis_tulum_lite/</guid>
      <description>Oasis Tulum Lite es un complejo económico con todo incluido que ofrece todo lo que necesita. Ubicado en el complejo turístico Grand Oasis Tulum en su propio edificio separado, el hotel ofrece comodidades y servicios básicos con un número limitado de restaurantes y bares.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oasis Palm</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/oasis/oasis_palm/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 10:12:34 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/oasis/oasis_palm/</guid>
      <description>Oasis Palm se encuentra a la entrada de la zona hotelera, a poca distancia de tiendas, bares y restaurantes. Este magnífico complejo frente al mar se encuentra a 25 minutos del aeropuerto y a 5 minutos del centro de Cancún. Es un complejo familiar con todo incluido ubicado frente al mar en la hermosa ciudad de Cancún. Este complejo ofrece excelentes comodidades, muchas actividades para todas las edades, cocina excepcional y mucho más.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oasis Cancún Lite</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/oasis/oasis_cancun_lite/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 10:12:26 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/oasis/oasis_cancun_lite/</guid>
      <description>Oasis Cancún Lite es un complejo económico con todo incluido que ofrece todo lo que necesita. Ubicado en el complejo turístico Grand Oasis Cancún, el Oasis Cancún Lite ofrece servicios básicos y servicios con acceso limitado a restaurantes y bares.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grand Oasis Tulum</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/oasis/grand_oasis_tulum/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 10:12:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/oasis/grand_oasis_tulum/</guid>
      <description>Grand Oasis Tulum se encuentra en el corazón de la Riviera Maya en una playa considerada una de las más bellas del Caribe Mexicano. El hotel ha sido completamente remodelado y diseñado con los más altos estándares de confort. Grand Oasis Tulum fue construido para que los huéspedes se relajen y disfruten de un ambiente de belleza natural y tranquilidad serena que juntos proporcionarán una experiencia inolvidable para todos los que visiten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grand Oasis Sens</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/oasis/grand_oasis_sens/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 10:11:57 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/oasis/grand_oasis_sens/</guid>
      <description>Grand Oasis Sens es un complejo exclusivo para adultos con más de 21 años que se centra en la relajación. Es ideal para parejas que desean un ambiente romántico con la emoción de Cancún, ubicado en una increíble playa caribeña con la laguna Nichupte como telón de fondo. Las magníficas instalaciones invitan a la relajación del cuerpo y del alma a través de las experiencias sensuales de una gloriosa puesta de sol sobre la piscina infinita Infinity Pool.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grand Oasis Palm</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/oasis/grand_oasis_palm/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 10:11:47 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/oasis/grand_oasis_palm/</guid>
      <description>Grand Oasis Palm es un resort y spa familiar con todo incluido que está convenientemente ubicado en la entrada norte de la zona hotelera de Cancún. El hotel se encuentra a poca distancia a pie de tiendas, bares y restaurantes, y cuenta con un spa en el lugar cuando es momento de relajarse después de un día lleno de diversión en Cancún. El Grand Oasis Palm ofrece infinitas actividades sin comprometer las áreas de descanso y relajación.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grand Oasis Cancún</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/oasis/grand_oasis_cancun/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 10:11:37 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/oasis/grand_oasis_cancun/</guid>
      <description>Grand Oasis Cancún es un resort y spa todo incluido frente a la playa, con un campo de golf de 9 hoyos perfecto para toda la familia. Convenientemente ubicado a solo 25 minutos del aeropuerto ya 20 minutos del centro de Cancún. El Hotel es el ÚNICO y ÚNICO Centro de Entretenimiento Todo Incluido de Cancún. Es un complejo exclusivo con los más altos estándares de calidad que ofrece un ambiente relajado y la mayor selección de restaurantes y bares en Cancún, México.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sandals South Coast</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_south_coast/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 11:33:34 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_south_coast/</guid>
      <description>El recién renovado Sandals South Coast (anteriormente Sandals White house) es la combinación perfecta de la elegancia europea y un resort completamente frente a la playa tropical. Desde los recién construidos Bungalows sobre el agua, un bar sobre el mar y una romántica capilla sobre el agua, Sandals South Coast es un oasis espectacular, enclavado en 200 hectáreas de reserva natural.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sandals Royal Plantation</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_royal_plantation/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 11:33:16 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_royal_plantation/</guid>
      <description>Discreta elegancia y privacidad exquisita, éste es Sandals Royal Plantation. Un íntimo y sofisticado resort atendido exclusivamente por mayordomos. Disfrute en la playa privada o en la piscina. Juegue golf en Sandals Golf &amp;amp; Country Club y deléitese con un té sobre su terraza. Desde su excelso mobiliario original hasta el único bar de champaña y caviar de Jamaica, se sentirá como en el paraíso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sandals Royal Caribbean</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_royal_caribbean/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 11:33:03 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_royal_caribbean/</guid>
      <description>Sandals Montego Bay es el resort insignia de Sandals y el original que cautivo al mundo. Localizado en la mejor playa privada de Montego Bay, protegida por un arrecife, es perfecta para cualquier deporte acuático o para unas vacaciones relajadas. Experimente el ambiente casual de la isla desde el confort de su suite a la orilla del mar en donde un mayordomo le cumplirá cualquier capricho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sandals Royal Barbados</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_royal_barbados/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 11:32:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_royal_barbados/</guid>
      <description>Experimente un trato de realeza en Sandals Royal Barbados, el totalmente nuevo resort con sólo suites en St. Lawrence Gap. Ofreciendo un número de primicias, incluyendo la primer piscina, y bar, en el techo, el primer boliche de 4 líneas, la primer barbería para caballeros y dos nuevos conceptos de restaurantes. Este resort también ofrecerá suites tales como las magníficas Skypool Suites, Swim-up Suites y las Millionaire Suites.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sandals Royal Bahamian</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_royal_bahamian/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 11:32:36 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_royal_bahamian/</guid>
      <description>Experimente un nuevo nivel de lujo en el resort más elegante de las Bahamas. Sandals Royal Bahamian es una mezcla de sofisticación europea con exótica aventura tropical. Alguna vez favorito de los Duques de Windsor, hoy en día ofrece dos enormes piscinas flanqueadas por columnatas, dos inmaculadas playas de arenas blancas y traslados VIP al aeropuerto en Rolls-Royce o Mercedes-Benz para categorías Mayordomo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sandals Regency La Toc</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_regency_la_toc/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 11:32:20 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_regency_la_toc/</guid>
      <description>Sandals Regency La Toc es el resort más glamoroso de Saint Lucia, dispuesto en una finca de 85 hectáreas, sobre un poco menos de un kilómetro de playa en forma de luna, acantilados de coral y colinas frondosas. Con un desafiante campo de golf estilo ejecutivo, impresionantes suites frente al mar y el enclave privado de la Sunset Blue Village, éste resort es reconocido como la joya más brillante de las islas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sandals Ochi</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_ochi/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 11:32:07 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_ochi/</guid>
      <description>Así como cada historia tiene dos versiones, Sandals Ochi tiene también dos facetas. Un flamante resort all-inclusive con un moderno y chic club de playa, 11 bares, incluyendo el primer bar estilo Speakeasy del Caribe y 16 restaurantes gourmet. Si busca privacidad, el resort ofrece un lado más íntimo, en el que siempre encontrará un espacio perfecto para escapar del mundo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sandals Negril</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_negril/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 11:31:54 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_negril/</guid>
      <description>Con un ambiente casual y relajado, Sandals Negril personifica el ambiente y espíritu libre que han hecho del Caribe el lugar ideal para los amantes de la diversión. Ubicado sobre la legendaria playa de arenas blancas y aguas en tonos aqua, Seven Mile Beach, más cerca del agua que cualquier otro lugar de Negril. Descubra el resort más chic de Jamaica y celebre su amor en este paraíso exótico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sandals Montego Bay</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_montego_bay/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 11:31:43 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_montego_bay/</guid>
      <description>Sandals Montego Bay es el resort insignia de Sandals y el original que cautivo al mundo. Localizado en la mejor playa privada de Montego Bay, protegida por un arrecife, es perfecta para cualquier deporte acuático o para unas vacaciones relajadas. Experimente el ambiente casual de la isla desde el confort de su suite a la orilla del mar en donde un mayordomo le cumplirá cualquier capricho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sandals La Source</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_la_source/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 11:31:30 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_la_source/</guid>
      <description>Desafiando todas las convenciones del diseño tradicional y para crear el resort más extraordinario, como ningún otro que haya experimentado. Hemos diseñado un resort con lo mejor de todo, desde piscinas en lo alto, áreas de estar con piscinas, piscinas de inmersión privadas, imponentes cascadas y ¡muchos detalles más! Disfrute sus días en el corazón de la exclusiva Pink Gin Beach.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sandals Inn Montego Bay</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_inn_montego_bay/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 11:31:15 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_inn_montego_bay/</guid>
      <description>Este encantador resort rodeado de jardines tropicales se encuentra a pasos de los lugares más vibrantes de Montego Bay. Sandals Inn es el resort más pequeño de Sandals, pero es el más grande en encanto. Este cautivador lugar cuenta con una gran variedad de amenidades. Además, sus vacaciones con Lujo Incluido® incluyen la oportunidad exclusiva de disfrutar de dos Sandals Resorts cercanos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sandals Halcyon</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_halcyon/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 11:30:57 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_halcyon/</guid>
      <description>Si existe un lugar que personifique al máximo la esencia del Caribe, definitivamente será Sandals Halcyon Beach. Este magnífico resort se encuentra entre una utopía tropical, alineado por majestuosas palmeras, playa prístina y montañas frondosas. En éste Jardín del Edén, podrá vivir los momentos más inolvidables de su vida, marcados por lujo absoluto y un servicio excepcional.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sandals Grande St Lucía</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_grande_st_lucia/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 11:30:36 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_grande_st_lucia/</guid>
      <description>Localizado en su propia península, su experiencia en Sandals Grande St. Lucian será tan perfecta como una tarjeta postal. Con las aguas más tranquilas de St. Lucia, en Rodney Bay al oeste y rodeado por el Océano Atlántico al este, éste magnífico resort presume de vistas panorámicas impresionantes. Este paraíso es exactamente como debería de ser, lleno de belleza natural, imponentes paisajes y una rica historia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sandals Grande Antigua</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_grande_antigua/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 11:29:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_grande_antigua/</guid>
      <description>Elegido el &amp;ldquo;Resort Más Romántico del Mundo&amp;rdquo; año tras año, Sandals Grande Antigua se localiza en la afamada playa Dickenson Bay. Explore alojamiento exclusivo en Caribbean Grove, un oasis tropical con encantadores jardines, senderos y majestuosas palmeras, o en la sofisticación europea en el exclusivo alojamiento seis estrellas en la Mediterranean Village. Un majestuoso resort. Todo incluido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sandals Emerald Bay</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_emerald_bay/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 11:29:41 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_emerald_bay/</guid>
      <description>En las profundidades de las cristalinas aguas de Exuma, Sandals Emerald Bay le brinda lujo sin precedentes. Este exclusivo resort fue diseñado para ofrecerle la experiencia más sofisticada y romántica de su vida. Escondido en medio de 200 hectáreas de belleza natural y a lo largo de una playa de kilómetro y medio, podrá disfrutar de una experiencia inolvidable, aventuras exóticas y el campo de golf más extraordinario de las Bahamas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sandals Barbados</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_barbados/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 11:29:17 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sandals/sandals_barbados/</guid>
      <description>Sandals Barbados, el nuevo resort de Sandals le ofrece lujo incomparable con alojamiento innovador que se extiende a lo largo de 3 villas y piscinas con diseños creativos. Explore su lujosa suite diseñada para el confort y todo con vistas del océano, el impecable servicio de mayordomo Butler Elite, la piscina más grande de Barbados y nuestras flamantes bañeras sobre las terrazas y patios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beaches Turks &amp; Caicos</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/beaches/beaches_turks_caicos/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2018 17:33:33 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/beaches/beaches_turks_caicos/</guid>
      <description>Disfrute de unas fascinantes vacaciones Beaches con todo incluido en Turks &amp;amp; Caicos. Un parque acuático de 4.200 metros² que ofrece la arquitectura y ambiente de Italia, Francia y el Caribe; un playa de 19 kilómetros bañada por aguas turquesas; numerosas y divertidas actividades para todos, desde niños hasta adolescentes, con los personajes de Plaza Sésamo®.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beaches Ocho Ríos</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/beaches/beaches_ocho_rios/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2018 17:14:06 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/beaches/beaches_ocho_rios/</guid>
      <description>Beaches Ocho Rios tiene algo para cada integrante de la familia en 9 hectáreas de exuberantes jardines tropicales, una hermosa playa privada de arena blanca, golf de campeonato, un enorme parque acuático, tres magníficas piscinas, una piscina para práctica de buceo y el mar para disfrutar de deportes acuáticos, son solo algunos de los lugares y actividades que podrá explorar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beaches Negril</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/beaches/beaches_negril/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2018 16:44:33 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/beaches/beaches_negril/</guid>
      <description>Negril inventó el “descanso”, por lo tanto, prepárese para una estadía relajada en este resort ubicado en la famosa playa de 11 kilómetros (7 millas) de Jamaica. Desde que ingresa al lobby al aire libre, se sentirá atrapado por las frescas brisas del mar y los colores vibrantes de las Indias Occidentales. Integrando el exterior con el interior, éste resort todo incluido de Negril presenta siempre la belleza del trópico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tryp Habana Libre</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/tryp/tryp_habana_libre/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 17:02:33 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/tryp/tryp_habana_libre/</guid>
      <description>Hotel 4 estrellas, uno de los más emblemáticos de La Habana y a 10 minutos del Centro Histórico. Amplísimas habitaciones con vistas panorámicas al mar y a la ciudad. Piscina, plantas y jardines alrededor de un patio central, además de una magnífica oferta gastronómica en el restaurante panorámico Sierra Maestra, y especialidades internacionales, orientales, criollas, bufé, cubanas e italianas. Distintos bares, Casa del Habano, dulcería-heladería, cafetería 24 horas y sala de fiestas Turquino en el último piso, con techo retráctil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tryp Cayo Coco</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/tryp/tryp_cayo_coco/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 16:51:27 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/tryp/tryp_cayo_coco/</guid>
      <description>Este hotel vacacional Todo Incluido, situado entre una laguna natural y una extensa franja de playa, ofrece estupendas instalaciones para familias, con las que los más pequeños podrán vivir la experiencia de unas vacaciones a lo grande.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sol Sirenas Coral</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sol/sol_sirenas_coral/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 16:38:23 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sol/sol_sirenas_coral/</guid>
      <description>Complejo turístico cubano de 4 * todo incluido para vivir unas vacaciones inolvidables en familia. Dispone de piscinas increíbles, habitaciones superiores, suites y familiares, kids club, diversión familiar, entretenimiento nocturno, restaurantes, y mucho más.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sol Río de Luna y Mares</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sol/sol_rio_de_luna_y_mares/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 16:28:54 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sol/sol_rio_de_luna_y_mares/</guid>
      <description>Resort Todo Incluido. Habitaciones integradas a su entorno. Piscinas a pocos metros de la arena de la playa. Actividades acuáticas como velero, windsurf, kayaks y buceo. Pista de tenis. Wellness Center con sauna, jacuzzi, baños de vapor, tai-chi, yoga, sala de relax, gimnasio y salón de belleza. Bares y restaurantes con especialidades cubanas, italianas, francesas y mediterráneas. Recomendado para viajes en familia, bodas, lunas de miel y wellness.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sol Palmeras</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sol/sol_palmeras/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 16:22:28 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sol/sol_palmeras/</guid>
      <description>Complejo turístico cubano de 4 * todo incluido. Dispone de piscinas increíbles, habitaciones y bungalows, kids club, diversión familiar, entretenimiento nocturno, bufé durante todo el día y restaurantes, habitaciones familiares y mucho más.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sol Cayo Santa María</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sol/sol_cayo_santa_maria/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 16:09:06 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sol/sol_cayo_santa_maria/</guid>
      <description>Hotel Todo Incluido en Cayo Santa María, zona declarada Reserva de la Biosfera por la Unesco. Habitaciones integradas con la playa y la vegetación. Piscina rodeada de jardines. Fiestas en la playa. Piano bar, espectáculos nocturnos y actividades acuáticas para toda la familia. Miniclub y baby club. Bares y restaurantes con bebidas de todo tipo y cocina cubana, italiana y bufé. Pista de tenis y gimnasio. Shuttle service local. Recomendado para viajes en familia, buceo, pesca y observación de aves.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sol Cayo Largo</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sol/sol_cayo_largo/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 15:52:05 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sol/sol_cayo_largo/</guid>
      <description>Ubicado en Cayo Largo del Sur, este complejo turístico de 4 * todo incluido es ideal para parejas y recién casados. Siéntete en armonía con el entorno virginal y descubre la verdadera belleza de Cuba</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meliá Las Antillas</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_las_antillas/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 15:43:41 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_las_antillas/</guid>
      <description>Haz realidad el sueño de tu vida en un entorno de jardines exóticos y piscinas acariciado por la suave brisa del mar. Meliá Las Antillas es un resort todo incluido solo adultos en el que encontrarás la paz que buscas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sol Cayo Guillermo</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sol/sol_cayo_guillermo/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 15:34:42 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sol/sol_cayo_guillermo/</guid>
      <description>Ubicado en Cayo Largo del Sur, este complejo turístico de 4 * todo incluido es ideal para parejas y recién casados. Siéntete en armonía con el entorno virginal y descubre la verdadera belleza de Cuba</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sol Cayo Coco</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sol/sol_cayo_coco/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 14:00:50 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/sol/sol_cayo_coco/</guid>
      <description>Resort Todo Incluido de 4 estrellas en uno de los islotes de Jardines del Rey. Habitaciones rodeadas de vegetación tropical. Único con acceso directo a 2 playas diferentes. Miniclub, baby club, minigolfito y sala de juegos electrónicos. Bares y restaurantes a la carta, bufé, internacional y parrillada. 2 piscinas con sección especial para niños. Animación permanente, centro de buceo, deportes y actividades acuáticas. Discoteca y espectáculos nocturnos. Gimnasio, jacuzzi y sauna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paradisus Varadero</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/paradisus_varadero/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 13:42:34 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/paradisus_varadero/</guid>
      <description>Este resort de lujo todo incluido para toda la familia se encuentra en la playa más famosa de Cuba.
El Royal Service ofrece experiencias únicas en excelentes suites</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paradisus Rio de Oro</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/paradisus_rio_de_oro/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 13:36:47 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/paradisus_rio_de_oro/</guid>
      <description>Este es uno de los mejores resorts del mundo de lujo todo incluido solo para adultos. El Royal Service permite vivir experiencias únicas en la naturaleza de la Playa Esmeralda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paradisus Princesa del Mar</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/paradisus_princesa_del_mar/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 13:29:20 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/paradisus_princesa_del_mar/</guid>
      <description>Resort 5 Estrellas Ultra Todo Incluido, concebido Solo para Adultos mayores de 18 años y ubicado en una de las mejores zonas de playa de Varadero. Un encantador ambiente de acogedores paisajes y atmósferas románticas. Máximo confort en su íntimo Royal Service para una experiencia irrepetible. Recomendado para bodas, lunas de miel, incentivos y wellness/spa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paradisus Los Cayos</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/paradisus_los_cayos/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 13:12:08 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/paradisus_los_cayos/</guid>
      <description>Ecoresort 5 estrellas Ultra Todo Incluido en primera línea de playa. Habitaciones tipo Junior Suite y Suite en bungalows de tres y cuatro niveles. Secciones exclusivas Royal Service y Family Concierge, con facilidades y servicios altamente personalizados. Restaurantes buffet, latino, oriental, mediterráneo y de autor; bares snack, piano bar, aqua bar, smoothies bar y fun pub. Salones de eventos, canchas deportivas, punto náutico, gimnasio, peluquería y Kids Club. Al oeste se encuentra un pueblo turístico con Spa, Disco, Casa de Habanos, Plaza de artesanía y tiendas de souvenirs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meliá Varadero</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_varadero/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 13:00:31 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_varadero/</guid>
      <description>A pocos metros del club de golf, Meliá Varadero es un paraíso de jardines con acceso directo a la playa. Vive experiencias inolvidables con vistas al mar y disfruta de privacidad total con The Level.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meliá Santiago Cuba</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_santiago_cuba/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 12:49:22 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_santiago_cuba/</guid>
      <description>Meliá Santiago de Cuba aúna elegancia y comodidad para ofrecerte una estancia de ensueño en la isla. Disfruta de vistas espectaculares sobre la ciudad y una atención a medida en su exclusiva planta The Level.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meliá Península Varadero</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_peninsula_varadero/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 12:38:29 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_peninsula_varadero/</guid>
      <description>En Meliá Península Varadero encontrarás el ambiente que buscas: familiar o solo adultos. Un resort de estilo colonial Key West con todo lo necesario para unas vacaciones inolvidables en la playa más famosa de Cuba.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meliá Marina Varadero</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_marina_varadero/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 12:29:08 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_marina_varadero/</guid>
      <description>Hotel 5 estrellas Todo Incluido con habitaciones totalmente equipadas con vistas a la Marina Gaviota Varadero y a la Península de Hicacos. Pisos superiores dedicados a la exclusiva planta The Level, con habitaciones y servicios diferenciados. 5 piscinas, sala de Internet, gazebo para bodas, acceso directo al Yhi Spa y moderno centro de convenciones con 7 salones (5 multipropósito y 2 de reuniones). Recomendado para familias, bodas, lunas de miel, reuniones y eventos, wellness y lujo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meliá Las Dunas</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_las_dunas/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 12:21:43 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_las_dunas/</guid>
      <description>Lo primero que te sorprenderá de Meliá Las Dunas es su exótica disposición en bungalows con vistas al mar. Un resort todo incluido con zonas separadas para parejas y familias y una magnífica oferta gastronómica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meliá Las Américas</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_las_americas/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 12:14:43 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_las_americas/</guid>
      <description>Hotel &amp;amp; Bungalows Todo Incluido &amp;amp; Golf 5 estrellas solo para adultos a partir de 18 años. Primera línea de playa junto al Centro de Convenciones Plaza América. Entrada directa al Varadero Golf Club. Bares y restaurantes gourmet, japonés estilo teppanyaki, italiano y barbacoa. Habitaciones y bungalows con vistas al mar, a los jardines o al campo de golf. 4 piscinas, gimnasio con jacuzzi, sauna y servicio de masajes. Reconocido por la IAGTO como sede de golf profesional y recomendado por la PGA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meliá Jardines del Rey</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_jardines_del_rey/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 12:07:07 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_jardines_del_rey/</guid>
      <description>Resort de playa Todo Incluido, 5 Estrellas, ubicado en el archipiélago de Jardines del Rey, en el polo turístico de Cayo Coco. Sus habitaciones están distribuidas en bungalows de tres niveles, con todo confort. Se encuentra en la primera línea de mar de Playa Flamenco y es recomendado para familias, bodas y lunas de miel, además de reuniones y eventos, buceo, pesca y observación de aves.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meliá Habana</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_habana/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 12:00:29 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_habana/</guid>
      <description>Rodeado de jardines tropicales y con la mayor piscina del país, Meliá Habana es una referencia entre los hoteles de negocios y anfitrión de grandes personalidades. No te pierdas su exquisito servicio The Level.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Melia Cohiba</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_cohiba/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 11:53:29 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_cohiba/</guid>
      <description>Hotel 5 estrellas ubicado en la capitalina zona del Vedado que a sus atractivos suma una piscina exterior con jacuzzi y habitaciones con vistas al mar, a la ciudad y al Malecón. Servicio de shuttle diario hasta la Habana Vieja. Restaurantes bufé, mediterráneo, italiano, grill. Lobby bar 24 horas, piano bar con música en vivo, bar con degustación de ron y habanos, bar café y sala de fiestas Habana Café. Salones polivalentes para grupos e incentivos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meliá Cayo Santa María</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_cayo_santa_maria/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 11:38:09 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_cayo_santa_maria/</guid>
      <description>Imagina una playa de arena blanca, un hermoso jardín, habitaciones llenas de luz y un lujoso spa. Meliá Cayo Santa María superará tus expectativas con unas vacaciones inolvidables en pareja o con toda la familia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Melia Cayo Guillermo</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_cayo_guillermo/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 11:29:38 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_cayo_guillermo/</guid>
      <description>El mar es el auténtico protagonista de Meliá Cayo Guillermo, un resort de lujo con una idílica pasarela sobre el agua con cabañas privadas de sombra. Relájate y practica el buceo y la pesca en un entorno lleno de magia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Melia Cayo Coco</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_cayo_coco/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 11:14:08 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_cayo_coco/</guid>
      <description>Desconecta el móvil y sumérgete en una experiencia de lujo: en Meliá Cayo Coco tu único cometido será disfrutar. Alójate en elegantes bungalows sobre la laguna y redescubre el silencio en un ambiente solo adultos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meliá Buenavista</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_buenavista/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 10:47:10 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_buenavista/</guid>
      <description>Conecta con la naturaleza y olvídate de todo lo demás. Meliá Buenavista te da la bienvenida a un resort solo adultos rodeado de playas en el que experimentarás el servicio más exclusivo y atenciones de lujo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Casa Andina Premium Valle Sagrado Hotel &amp; Villas</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_sudamerica/casa_andina/casa_andina_valle_sagrado/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 10:56:59 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_sudamerica/casa_andina/casa_andina_valle_sagrado/</guid>
      <description>Es una cadena hotelera peruana fundada en febrero de 2003, enfocada en proporcionar a sus huéspedes una experiencia de viaje. Integran las particularidades de cada destino donde se encuentran desde arquitectura, decoración, gastronomía, actividades y música, ofreciendo así a sus visitantes una experiencia de viaje única.
Tienen 3 tipos de hoteles, con atributos diferentes, considerando las necesidades y preferencias de sus viajeros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Puerto Plata Rafting</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_travel/puerto_plata_rafting/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 10:07:54 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_travel/puerto_plata_rafting/</guid>
      <description>¡Adrenalina pura!
Emoción y aventura. Déjese llevar por la corriente sobre balsas perfectamente equipadas, por los rápidos del Río Yaqué del Norte, es una de las regiones más pintorescas del país: Jarabacoa. Vivir una aventura apasionante mientras experimenta la fuerza de la naturaleza y la emoción de formar parte de ella.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Samana Salto del Limón</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_travel/samana_salto_del_limon/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 10:07:30 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_travel/samana_salto_del_limon/</guid>
      <description>Monta a caballo y descubra el bosque que lo llevará hasta la Cascada El Limón, de más de 60 metros de altura. Allí podrá disfrutar del hermoso paisaje darse un refrescante baño y tomarse las mejores fotografías. Regrese a caballo nuevamente hacia el rancho podrá disfrutar de un almuerzo buffet típico de Samaná y tiempo para adquirir cacao natural y café en grano o molino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Santo Domingo City Tour</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_travel/santo_domingo_city_tour/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 10:06:29 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_travel/santo_domingo_city_tour/</guid>
      <description>La primera ciudad de América
Santo Domingo donde inicio la historia de América. Es una ciudad cosmopolita, cargada de un profundo pasado histórico asociado a la conquista del continente americano. Visitaremos la zona colonial, declarada Patrimonio Mundial de la Humanidad por la UNESCO, esta incluye las construcciones españolas más antiguas como el primer hospital y la primera catedral del nuevo mundo. Este recorrido esta realizado con Group Tour System (GTS), audios parlantes individuales que enriquecerán más el circuito.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saona Palmilla</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_travel/saona_palmilla/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 10:05:45 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/blue_travel/saona_palmilla/</guid>
      <description>Sin dudas la excursión más reconocida y popular de todo Republica Dominicana. Partiendo desde el puerto de Bayahibe hacia la Isla Saona. Parada es un espacioso y cómodo catamarán o en modernas lanchas rápidas, bordeando la paradisiaca costa del Parque Nacional del este y llegando hasta la Piscina Natural frente a Saona. Después de un inolvidable baño en el Mar Caribe, rodeado de estrellas de mar, partida hacia una playa virgen: Palmilla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Royal Decameron Beach</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_centroamerica/decameron/royal_decameron_beach/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 18:06:42 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_centroamerica/decameron/royal_decameron_beach/</guid>
      <description>El hotel Royal Decameron Golf, Beach Resort y Villas es un hotel todo incluido, ubicado en el área de Playa Blanca, lugar único por su singular clima que ofrece más días soleados durante el año que el resto de la ciudad.
El Hotel cuenta con 852 habitaciones, 9 piscinas para adultos y niños, 8 restaurantes, 10 bares, Discoteca, Campo de golf á Entretenimiento nocturno, área náutica no motorizada, Nuevas atracciones como toboganes, cinema al aire libre, tiro al arco y mucho más.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Royal Decameron Punta Centinela</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_sudamerica/decameron/royal_decameron_punta_centinela/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 17:56:10 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_sudamerica/decameron/royal_decameron_punta_centinela/</guid>
      <description>Royal Decameron Punta Centinela se encuentra ubicado en la Provincia de Santa Elena en una de las zonas más exclusivas de la costa ecuatoriana, sobre el perfil costanero.
El hotel cuenta 197 habitaciones distribuidas en 2 edificios, 2 piscinas, Canchas deportivas, 3 restaurantes 1 tipo buffet y 2 a la carta, 4 bares á Discoteca, Canchas deportivas, Un centro de convenciones con capacidad para 400 personas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Decameron San Luis</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/decameron/decameron_san_luis/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 17:27:06 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/decameron/decameron_san_luis/</guid>
      <description>En la isla de San Andrés, en medio de un cálido ambiente antillano, arena blanca, un deslumbrante mar caribe y una cultura que mezcla las influencias de ingleses, españoles, piratas y corsarios, encontraras estos cuatro hoteles Decameron frente a las más hermosas playas sanandresanas, asegurándote una autentica experiencia en la paradisiaca isla colombiana. Ubicado a solo 20 minutos del aeropuerto y en medio del sector de San Luis, este completo resort te desconectar del caos y el bullicio, para introducirte en la experiencia natural de una zona rodeada por una extensa vegetación y hermosas playas pintadas del característico mar multicolor de la isla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Decameron Isleño</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/decameron/decameron_isleno/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 17:26:40 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/decameron/decameron_isleno/</guid>
      <description>En la isla de San Andrés, en medio de un cálido ambiente antillano, arena blanca, un deslumbrante mar caribe y una cultura que mezcla las influencias de ingleses, españoles, piratas y corsarios, encontraras estos cuatro hoteles Decameron frente a las más hermosas playas sanandresanas, asegurándote una autentica experiencia en la paradisiaca isla colombiana.
El hotel cuenta con 250 habitaciones á Piscina para adultos y niños, 1 restaurante tipo buffet, 3 bares, Discoteca, área náutica no motorizada, Entretenimiento nocturno, Club de playa Rocky Cay y The Islander y Centro de convenciones para 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Decameron Aquarium</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/decameron/decameron_aquarium/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 17:25:52 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/decameron/decameron_aquarium/</guid>
      <description>La isla de San Andrés, en medio de un cálido ambiente antillano, arena blanca, un deslumbrante mar caribe y una cultura que mezcla las influencias de ingleses, españoles, piratas y corsarios, encontrarás estos cuatro hoteles Decameron frente a las más hermosas playas sanandresanas, asegurándote una autentica experiencia en la paradisiaca isla colombiana.
El hotel cuenta con 297 habitaciones, Piscina para adultos y niños, Piscina natural, 5 restaurantes, 2 bares á Discoteca, área náutica no motorizada, Entretenimiento nocturno, Club de playa Rocky Cay y Centro de convenciones para 120 personas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Decameron Complex</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/decameron/decameron_complex/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 17:20:03 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/decameron/decameron_complex/</guid>
      <description>Royal Decameron Complex, integrado por tres unidades hoteleras: Flamingos, Tropical y Royal, está situado a 20 minutos del Aeropuerto Internacional de Puerto Vallarta sobre la más emocionante y extensa playa de la hermosa Bahía de Banderas en el típico pueblo mexicano de Bucerías en Riviera Nayarit. El hotel cuenta 620 habitaciones, 5 piscinas, 8 restaurantes 3 tipos buffet y 5 a la carta, 7 bares á Discoteca, 3 Canchas de Tennis, Baloncesto, 1 de football y Volley Playero y Shows nocturnos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Royal Decameron Montego Beach</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/decameron/royal_decameron_montego_beach/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 17:13:30 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/decameron/royal_decameron_montego_beach/</guid>
      <description>Jamaica, cuna del reggae y del mítico Bob Marley, esta isla situada en el mar caribe se ha convertido en uno de los destinos preferidos de los amantes del sol y el mar, que llegan atraídos por sus paradisiacas playas, su vida nocturna y su cultura viva. Por eso y más conoce lo mejor de este destino en nuestros hoteles con servicio TODO INCLUIDO y disfruta de momentos únicos en el Royal Decameron Montego Beach, Royal Decameron Cornwall Beach o Royal Decameron Club Caribbean.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Decameron Baru</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/decameron/decameron_baru/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 17:00:58 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/decameron/decameron_baru/</guid>
      <description>Decameron Barú se ubica en medio de un bosque tropical rodeado de diversas playas. Entre las más populares esta Playa Blanca, considerada una de las mejores del Caribe colombiano y Playa Puntilla.
Este destino te permite adentrarte en una mágica experiencia que te desconecta del mundo exterior, como recorrer la historia colonial de Cartagena y visitar otras ciudades importantes de la zona norte de Colombia; como Barranquilla, puerto comercial, fluvial y marítimo y sede de la multitudinaria fiesta de Carnaval, además de la histórica Santa Marta, considerada la bahía más hermosa de América.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Royal Decameron Punta Sal</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_sudamerica/decameron/royal_decameron_punta_sal/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 16:31:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_sudamerica/decameron/royal_decameron_punta_sal/</guid>
      <description>Royal Decameron Punta Sal Beach Resort, Spa &amp;amp; Convention Center ubicado en Perú cuenta con 1 kilómetro y medio de playa. El hotel cuenta con 313 habitaciones con vistas al mar y al jardín, Piscinas para adultos y niños, 3 Restaurantes, 5 Bares fijos y 2 opcionales, Gimnasio, Discoteca y entretenimiento nocturno, 2 Canchas de tenis y Deportes náuticos no motorizados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Decameron Cartagena de Indias</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/decameron/decameron_cartagena/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 16:11:31 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/decameron/decameron_cartagena/</guid>
      <description>Una ciudad de grandes conquistas te espera en el mágico Caribe colombiano. El hotel se ubica frente a la playa de Boca grande, donde se ve la bahía cartagenera, así como la fusión entre la urbe moderna y la majestuosa ciudad colonial. El hotel cuenta con 280 habitaciones á Piscina para adultos y niños á 4 restaurantes 1 tipo buffet, 2 a la carta y 1 snacks, 3 bares y Discoteca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Catalonia Royal La Romana</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/catalonia/catalonia_royal_la_romana/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 11:08:13 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/catalonia/catalonia_royal_la_romana/</guid>
      <description>Solo adultos (18+)
Disfrute del auténtico Caribe en nuestro nuevo y exclusivo Resort solo para adultos. Ubicado en Playa Dominicus Bayahibe, a tan solo 20 minutos de distancia del Aeropuerto Internacional de La Romana. Nuestras exclusivas suites, restaurantes de vanguardia, piscinas de ensueño… le ayudarán a relajarse en este paraíso tropical y podrá así disfrutar de las mejores vacaciones. Viva con nosotros una experiencia única y no se preocupe por nada que nosotros lo atenderemos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Catalonia Gran Dominicus</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/catalonia/catalonia_gran_dominicus/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 11:02:24 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/catalonia/catalonia_gran_dominicus/</guid>
      <description>Ubicado en Bayahibe, a 45 minutos del Aeropuerto Internacional de Punta Cana, este hotel es ideal para familias y tiene una de las mejores playas de todo el destino. Ofreciendo una completa variedad de bares y restaurantes. Disfrute de este paraíso, en una de nuestras espaciosas habitaciones junto con los exuberantes jardines y la espectacular fauna nativa de la zona, piscinas con zona infantil y jacuzzies con magníficas vistas al océano.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Catalonia Royal Bávaro</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/catalonia/catalonia_royal_bavaro/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 10:56:50 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/catalonia/catalonia_royal_bavaro/</guid>
      <description>Solo adultos (18+). Disfrute de un exclusivo y romántico Resort sólo para adultos, con playa privada. Instalaciones de lujo y un ambiente relajado.
Restaurantes innovadores y piscinas de ensueño se suman al encanto de este paraíso, además de disfrutar del acceso a todas las instalaciones en nuestra propiedad hermana, Catalonia Bávaro Beach, Golf &amp;amp; Casino Resort.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Catalonia Bávaro Beach</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/catalonia/catalonia_bavaro_beach/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 10:45:21 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/catalonia/catalonia_bavaro_beach/</guid>
      <description>Ubicado en Punta Cana, este Resort para familias ofrece una impresionante oferta gastronómica con 5 restaurantes a la carta y gran variedad de actividades: club de niños, dos campos de Golf, casino, discoteca e increíbles shows en el teatro al aire libre. Una magnifica playa caribeña, lagos pintorescos y tropicales jardines, hacen de este paraíso una elección ideal para sus próximas vacaciones, sin olvidar nuestro inmejorable servicio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Catalonia Playa Maroma</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/catalonia/catalonia_playa_maroma/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 10:39:34 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/catalonia/catalonia_playa_maroma/</guid>
      <description>Este fantástico resort está ubicado en Playa Maroma, una de las mejores playas del mundo. Ubicado a sólo 30 minutos del Aeropuerto Internacional de Cancún y a 20 minutos al norte de Playa del Carmen. Este complejo ofrece un ambiente lleno de energía con actividades de día y de noche creando un entorno de diversión para toda la familia, rodeado de una magnífica flora y fauna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Catalonia Yucatán Beach</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/catalonia/catalonia_yucatan_beach/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 10:34:44 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/catalonia/catalonia_yucatan_beach/</guid>
      <description>Situado en el complejo residencial de Puerto Aventuras a sólo 15 minutos al sur de Playa del Carmen, este fantástico hotel familiar ofrece magníficas instalaciones, un excelente servicio y una amplia oferta culinaria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Catalonia Royal Tulum Beach Spa</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/catalonia/catalonia_royal_tulum_beach_spa/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2017 17:23:21 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/catalonia/catalonia_royal_tulum_beach_spa/</guid>
      <description>Ubicado en Xpu-Há una de las más hermosas playas de arena blanca de la Riviera Maya, este hotel es el lugar ideal para unas románticas vacaciones en pareja. Ubicado a sólo 20 minutos al sur de Playa del Carmen y a 25 minutos al norte de las ruinas de Tulum. Este lujoso resort para adultos ofrece un servicio personalizado en un entorno paradisíaco, rodeado de exóticos manglares, cenotes y una gran variedad de flora y fauna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Negril y Rick Café</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/coming2/negril_y_rick_cafe/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 10:52:06 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/coming2/negril_y_rick_cafe/</guid>
      <description>Bordeando la bonita costa norte de la isla, llegaremos a Negril donde el tiempo se detiene y la tranquilidad se convierte en una forma de vida. Intencionalmente conocida por su ambiente relajado y su maravillosa playa de aguas cristalinas y arena blanca, Negril le invitará a descubrir su encanto y animación. Le ofreceremos la oportunidad de practicar diferentes actividades acuáticas como parasailing, esnorquel, buceo, lanchas rápidas, entre otras. Si lo prefiere, podrá explorar las 7 millas de longitud de la fantástica playa, tomar el sol o darse un refrescante baño en las aguas turquesas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nine Miles</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/coming2/nine_miles/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 10:47:52 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/coming2/nine_miles/</guid>
      <description>Tras recorrer la costa, nos adentraremos en las montañas para llegar al pintoresco pueblo de Nine Miles, situado en la hermosa parroquia de St. Ann. Allí es donde nació Bob Marley y donde actualmente descansan sus restos. Podrá visitar la casa donde creció el legendario Rey del Reggae, mientras que un guía le explica los hitos más importantes de su vida y su carrera musical. Posteriormente visitará la principal atracción de Jamaica, las cataratas del Dunn’s River donde tendrá la oportunidad de escalar los 600 pies (183 metros) de esta espectacular formación de roca caliza mientras bordea las cascadas que desembocan en el océano a sus pies.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laguna Luminosa</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/coming2/laguna_luminosa/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 10:43:42 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/coming2/laguna_luminosa/</guid>
      <description>Disfrute de una noche mágica en la Laguna Luminosa, una fantástica laguna rodeada de mangles en donde millones de organismos microscópicos viven y emiten luz fluorescente cuando son inquietados. Al nadar o simplemente al agitar el agua, ésta parece emitir un inusual color neón. La fosforescencia es tan marcada que los peces que nadan en la laguna han sido comparados con estrellas en movimiento. Este fenómeno sólo se puede observar en cuatro lugares en el mundo, y la laguna luminosa de Jamaica es considerado el mejor lugar del planeta para vivir esta experiencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Samaná Las Galeras Playa Rincón</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/coming2/samana_las_galeras_playa_rincon/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 10:38:07 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/coming2/samana_las_galeras_playa_rincon/</guid>
      <description>Salida desde los hoteles para conocer una de las zona más bella de la península de Samaná. Descubra con nosotros el extraordinario recorrido entre Las Galeras y la playa Rincón, una hermosa playa de arenas blancas y agua turquesas. Hacemos parada en una casa típica para mostrarles las mayorías de los productos agrícolas que produce la zona y degustar de frutas tropicales, café y mama Juana. En la playa Rincón disfrutaremos de tiempo para el baño antes de degustar un almuerzo exquisito a pie de playa en uno de los parajes más hermosos del país.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Samaná Deluxe</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/coming2/samana_deluxe/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 10:15:21 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/coming2/samana_deluxe/</guid>
      <description>El día más completo de sus vacaciones. Le ofrecemos la oportunidad de visitar las dos joyas de la península de Samaná: el Parque Nacional de los Haitises y Cayo Levantado. Durante la mañana nos adentraremos en las maravillas que muestra el parque, con sus cuevas, cayos y manglares rodeados de una preciosa selva tropical, así como los secretos que taínos, europeos y piratas escondieron en la intrincada orografía de este recóndito lugar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Samana Cascada Limón</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/coming2/samana_cascada_limon/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2017 17:52:22 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/coming2/samana_cascada_limon/</guid>
      <description>Salida desde los hoteles hasta llegar al Rancho típico dominicano, donde podremos degustar de un café, agua y bebida gaseosas. Antes de montar en unos de los caballos que nos llevaran entre la exuberante naturaleza de la zona, hasta la base misma del salto del limón. Una cascada única en el mundo por su belleza. Las paredes, húmedas por miles de años de caída ininterrumpida de agua, dibujan en la roca caprichosas formas de musgo de un verde brillante sobre el que corre el agua de la cascada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Why Not Party</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/coming2/why_not_party/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2017 17:44:44 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/coming2/why_not_party/</guid>
      <description>Una de las excursiones más populares, donde disfrutará de la música, de diversión a tope y deliciosas bebidas tropicales bajo el sol. Un paseo maravilloso a lo largo de la costa que le mostrará las hermosas playas de arena blanca con sus cocoteros. Disfrute de esta excursión con paradas para practicar snorkel, bañarse en las piscinas naturales o relajarse a bordo del catamarán. No lo piense más y suba a bordo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Isla Saona</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/coming2/isla_saona/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2017 17:37:06 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/coming2/isla_saona/</guid>
      <description>Disfrute de uno de los lugares más hermosos del país Isla Saona, nuestra paradisíaca playa privada. Relájese navegando en las turquesas aguas del mar Caribe desde Bayahibe hasta Isla Saona. Déjese seducir por la belleza de esta isla, donde encontrará kilométricas playas vírgenes de blanca y fina arena, rodeadas de millares de cocoteros. Durante la estancia en la Isla, podrá disfrutar de un excelente buffet y open bar. Sumérjase en las hermosas aguas de las piscinas naturales, banco natural de estrellas de mar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Holbox</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/coming2/holbox/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2017 17:29:17 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/coming2/holbox/</guid>
      <description>Holbox es una pequeña isla situada a 12 Km. del Puerto de Chiquilá localizada en el extremo norte del estado de Quintana Roo. En la parte norte de la isla tiene unos 34 km de playas de arena blanca, la mayor parte de ellos deshabitados y en estado virgen. Desde el Puerto de Chiquila salida hacia Holbox. Zarparemos hacia nuestro primer punto de visita, el ojo de agua de Yalahau. Una laguna entre los manglares de la costa que posee la entrada de dos brazos de agua dulce subterránea que nutre la laguna de Yalahau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chichen Itza</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/coming2/chichen_itza/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2017 17:25:27 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/coming2/chichen_itza/</guid>
      <description>Descubriremos el Centro Cultural más importante de la Civilización Maya, considerada por los arqueólogos como la civilización más avanzada de América, dado su conocimiento del universo, la astrología y las matemáticas. Conoceremos el Castillo de Kukulcan (la Serpiente Emplumada), el Templo de los Guerreros, El Juego de Pelota, el Observatorio y el Pozo Sagrado (lugar donde fueron sacrificadas innumerables mujeres vírgenes en honor a los Dioses), entre otros. Visitaremos “el Cenote Sagrado Azul” en Ik Kil el lugar de los vientos, uno de los más espectaculares de la zona, sumérjase en las frescas y cristalinas aguas de este manantial natural ubicado en el interior de una cueva, cuyas paredes ,están cubiertas por una exuberante vegetación y sorpréndase de la transparencia de sus aguas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bacalar</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/coming2/bacalar/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2017 15:58:51 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/coming2/bacalar/</guid>
      <description>BACALAR en el Estado de Quintana Roo, México. En nuestro afán de ofrecerles siempre lo más exclusivo de la región, hemos creado esta excursión para ofrecerles con la misma calidad de servicio que nos caracteriza un espacio en la naturaleza y el relax. Durante el traslado se les ofrecerá un pequeño Snack, conformado por un sándwich y frutas.
Comenzando con una parada en el Asentamiento Arqueológico de mayor importancia de la región de los Lagos, plagadas de impresionantes leyendas de aluxes; los duendes mayas que cuidaban y protegían las ruinas de CHACCOBEN.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dreams Dominicus La Romana</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/dreams/dreams_dominicus_la_romana/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 10:30:33 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/dreams/dreams_dominicus_la_romana/</guid>
      <description>Dreams Dominicus La Romana ofrece una experiencia vacacional de tipo familiar enfocada en la diversión, el lujo y el entretenimiento, todo en un exclusivo escenario de playa. Las ventajas de Unlimited-Luxury se ofrecen en este nuevo resort ubicado en Bayahibe, un popular destino de playa y pueblo pesquero a solo 10 minutos de la romana, a 20 minutos del aeropuerto internacional de la romana y a 40 minutos del aeropuerto internacional de punta cana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dreams Huatulco Resort &amp; Spa</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/dreams/dreams_huatulco_resort_spa/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 10:30:33 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/dreams/dreams_huatulco_resort_spa/</guid>
      <description>Rodeado de playas doradas, aguas zafiro, espectaculares montañas y arrecifes de coral, este lujoso hotel ubicado en las costas de Oaxaca se encuentra a sólo unos minutos de cascadas y una laguna. Bajo su exclusivo concepto UNLIMITED-LUXURY, en donde todo está incluido, Dreams Huatulco Resort &amp;amp; Spa cuenta con seis espectaculares albercas, incluyendo tres albercos infinity, seis restaurantes a la carte y cinco bares con bebidas ilimitadas de prestigiadas marcas. También ofrece servicio a cuartos las 24 horas, además de un sinfín de actividades para huéspedes de todas las edades, un Explorer’s Club para niños y más.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dreams La Romana Resort &amp; Spa</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/dreams/dreams_la_romana_resort_spa/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 10:30:33 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/dreams/dreams_la_romana_resort_spa/</guid>
      <description>Ubicado sobre la sorprendente costa sureste de la República Dominicana y localizado en la playa certificada por el Blue Flag, una certificación medioambiental de renombre mundial, Dreams La Romana Resort &amp;amp; Spa ha sido completamente renovado para convertirse en un fascinante lugar rodeado de belleza, relajación y diversión para parejas, grupos de amigos y familias. Su exclusivo concepto UNLIMITED-LUXURY® incluye hermosas playas, lujosas habitaciones, restaurantes gourmet y bebidas de prestigiadas marcas, el único centro de convenciones en Bayahibe, tres hermosos gazebos para la celebración de románticas bodas, clubes para niños y adolescentes, y una serie de servicios y actividades para huéspedes de todas las edades.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dreams Los Cabos Suites Golf Resort &amp; Spa</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/dreams/dreams_los_cabos_suites_golf_resort_spa/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 10:30:33 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/dreams/dreams_los_cabos_suites_golf_resort_spa/</guid>
      <description>Ubicado en la costa de las cristalinas aguas del mar de Cortés, Dreams Los Cabos Suites Golf Resort &amp;amp; Spa, ofrece el concepto UNLIMITED-LUXURY, una nueva y mejor forma de tenerlo todo, para llenar las expectativas de los viajeros más exigentes. Todas y cada una de sus espaciosas suites cuentan con vista al mar, y su arquitectura muestra el tradicional estilo colonial mexicano. Los Cabos es una zona costera de 32 km en la Península de Baja California, al norte colinda con el pueblo misionero de San José del Cabo, y al sur con Cabo San Lucas, pintoresco poblado con tiendas de artesanías, pequeños restaurantes y clubes nocturnos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dreams Palm Beach Punta Cana</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/dreams/dreams_palm_beach_punta_cana/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 10:30:33 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/dreams/dreams_palm_beach_punta_cana/</guid>
      <description>Ubicado frente al mar Caribe entre fina arena blanca y abundante vegetación, Dreams Palm Beach Punta Cana ofrece el concepto Unlimited-Luxury, una nueva y mejor forma de tenerlo todo, incluyendo la celebración de bodas románticas, lujosas habitaciones y suites con balcones privados, siete restaurantes, cinco bares que ofrecen bebidas nacionales e internacionales de prestigiadas marcas , servicio a cuartos las 24 horas, además de un sinfín de actividades durante todo el día, cuenta con Explorer’s Club para niños de 3 a 12 años y con Core Zone para adolescentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dreams Puerto Aventuras Resort &amp; Spa</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/dreams/dreams_puerto_aventuras_resort_spa/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 10:30:33 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/dreams/dreams_puerto_aventuras_resort_spa/</guid>
      <description>Dreams Puerto Aventuras Resort &amp;amp; Spa se encuentra situado en la costa sureste de la península de Yucatán, con una hermosa vista al mar y una extensa playa de fina arena blanca que brinda un ambiente de comodidades y lujos a través del concepto Unlimited-Luxury para parejas, amigos y familias. El hotel cuenta con lujosas habitaciones y suites con vista al mar, a los delfines o a la marina, restaurantes de especialidades, bares con bebidas de marcas Premium, salones, un Spa de clase mundial, delfines y manatíes en Dolphin Dreams por Dolphin Discovery, Explorer’s Club para niños, una gran variedad de actividades durante el día y la noche, y muchas cosas más.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dreams Punta Cana Resort &amp; Spa</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/dreams/dreams_punta_cana_resort_spa/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 10:30:33 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/dreams/dreams_punta_cana_resort_spa/</guid>
      <description>Ubicado en Uvero Alto en la costa noreste de República Dominicana, Dreams Punta Cana Resort &amp;amp; Spa ofrece el concepto UNLIMITED-LUXURY®, una nueva y mejor forma de tenerlo todo, para parejas, amigos y familias. Este hermoso hotel, galardonado por Trip Advisor Traveler’s Choice como el “Mejor Hotel Familiar en el Caribe” y por tener “La mejor alberca del Caribe”, se encuentra rodeado de una inmensa alberca con cascadas que van desde la recepción hasta la playa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dreams Riviera Cancún Resort &amp; Spa</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/dreams/dreams_riviera_cancun_resort_spa/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 10:30:33 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/dreams/dreams_riviera_cancun_resort_spa/</guid>
      <description>Dreams Riviera Cancún Resort &amp;amp; Spa es un lugar lleno de lujo para parejas y parejas con hijos que refleja la belleza del caribe mexicano. Rodeado por albercas de agua cristalina, jardines tropicales y una playa con hermosas palmeras, este hotel de 486 suites define el concepto Unlimited-Luxury con un sinfín de amenidades para todas las edades, desde el Explorer’s Club para niños hasta diversas actividades diarias, entretenimiento nocturno y varias opciones de restaurantes de especialidades con servicio a la carta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dreams Sands Cancún Resort &amp; Spa</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/dreams/dreams_sands_cancun_resort_spa/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 10:30:33 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/dreams/dreams_sands_cancun_resort_spa/</guid>
      <description>Dreams Sands Cancún Resort &amp;amp; Spa, se encuentra perfectamente situado a través de una hermosa playa con fina arena blanca, en el corazón de la Zona Hotelera de Cancún. Experimente todos los beneficios del concepto UNLIMITED-LUXURY® en nuestro nuevo hotel frente a la playa, en donde hay divertidas opciones para todas las edades. A una corta distancia encontrará espectaculares boutiques, restaurantes y bares, así como a 15 minutos el centro de Cancún.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dreams Tulum Resort &amp; Spa</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/dreams/dreams_tulum_resort_spa/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 10:30:33 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/dreams/dreams_tulum_resort_spa/</guid>
      <description>Dreams Tulum Resort &amp;amp; Spa está ubicado en una de las playas más exclusivas de la Riviera Maya. Ofrece a parejas, familias y amigos un ambiente de lujo que combina la diversión, relajación y encuentro con el antiguo mundo maya. Es uno de los pocos hoteles en la Riviera Maya, ubicado a muy corta distancia del excitante pueblo y zona arqueológica de Tulum y del parque acuático natural de Xel-ha. Su arquitectura colonial, pinturas originales y ambiente único, ofrecen el escenario perfecto para explorar y descubrir el poder místico de la antigua civilización maya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dreams Villamagna Nuevo Vallarta</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/dreams/dreams_villamagna_nuevo_vallarta/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 10:30:33 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/dreams/dreams_villamagna_nuevo_vallarta/</guid>
      <description>Situado en un verdadero paraíso tropical Dreams Villamagna Nuevo Vallarta ofrece el concepto Unlimited-Luxury® para parejas y parejas con niños. Se encuentra perfectamente situado en la Riviera de Nayarit en la impresionante Bahía de Banderas de Nuevo Vallarta a sólo 15 minutos al norte del aeropuerto internacional de Puerto Vallarta. Este hotel ofrece dos torres de diez pisos con magníficas vistas al Océano Pacifico, Bahía de Banderas y a las montañas de la Sierra Madre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Now Jade Riviera Cancún</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/now/now_jade_riviera_cancun/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Nov 2017 17:21:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/now/now_jade_riviera_cancun/</guid>
      <description>Llegó el momento de apreciar la belleza del mundo y los regalos de la naturaleza. En Now Jade Riviera Cancún la perfección se encuentra hasta en el más mínimo detalle. Sorprendentes suites, asombrosas amenidades, excitantes actividades, y mucho entretenimiento son algunos de los servicios que ofrece el hotel. A sólo 19 km del aeropuerto internacional de Cancún y a unos minutos del pintoresco pueblo pesquero de Puerto Morelos, Now Jade Riviera Cancún lo invita a disfrutar de UnlimitedLuxury, un concepto en donde el lujo no tiene límites.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Now Larimar Punta Cana</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/now/now_larimar_punta_cana/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Nov 2017 17:21:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/now/now_larimar_punta_cana/</guid>
      <description>Now Larimar Punta Cana está ubicado en la bella Playa Bávaro, a tan sólo 30 minutos del aeropuerto internacional de Punta Cana. Este hotel es perfecto para familias, parejas y amigos, ya que ofrece todos los servicios bajo el concepto Unlimited-Luxury, una nueva y mejor forma de tenerlo todo, como hermosas amenidades, moderna decoración inspirada en el Caribe, gran variedad de comodidades y servicios de la más alta calidad. La experiencia continúa en el spa, con una amplia gama de tratamientos para rejuvenecer el cuerpo, refrescar la mente y renovar el espíritu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Now Onyx Punta Cana</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/now/now_onyx_punta_cana/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Nov 2017 17:21:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/now/now_onyx_punta_cana/</guid>
      <description>Inauguración el 1 de noviembre de 2016 - Ubicado en Uvero Alto, Now Onyx se encuentra en el extremo norte de Punta Cana en una playa cubierta de palmeras. Las suites lujosas totalmente nuevas del Now Onyx harán realidad todos sus deseos con servicio a la habitación las 24 horas y una terraza o balcón privado con hidromasaje. Todas las suites de la planta baja ofrecen acceso directo a una piscina desde la terraza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Now Sapphire Riviera Cancún</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/now/now_sapphire_riviera_cancun/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Nov 2017 17:21:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/now/now_sapphire_riviera_cancun/</guid>
      <description>La arquitectura maya, los hermosos jardines y las impresionantes vistas, son el escenario de Now Sapphire Riviera Cancún, el lugar perfecto para disfrutar de unos días de descanso. Su ubicación frente al mar, sus albercas rodeadas de camas Balinesas y sus palapas en la playa le darán al huésped una sensación de relajación total. Cuenta con espaciosas suites, amenidades de lujo, servicio a cuartos las 24 horas, una variedad de actividades durante el día, entretenimiento por las noches, restaurantes de especialidades, bares con bebidas de marcas premium, y muchos servicios más, todo esto bajo el concepto de Unlimited-Luxury, una nueva y mejor forma de tenerlo todo; para huéspedes de todas las edades.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Now Amber Puerto Vallarta</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/now/now_amber_puerto_vallarta/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Nov 2017 16:59:28 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/now/now_amber_puerto_vallarta/</guid>
      <description>En Now Amber Puerto Vallarta, los huéspedes experimentarán la combinación perfecta de diversión y relajación como parte de los privilegios que el concepto Unlimited-Luxury brinda. Disfrutaran de las finamente equipadas y decoradas suites que ofrecen impresionantes vistas ya sea a la playa o a la bahía. Los huéspedes podrán enriquecer su estadía con los tratamiento que el Spa by Pevonia ofrece, disfrutando de la perfecta unión entre el lujo y relajación.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Breathless Punta Cana Resort Spa</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/breathless/breathless_punta_cana_resort_spa/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Nov 2017 16:49:19 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/breathless/breathless_punta_cana_resort_spa/</guid>
      <description>Breathless Punta Cana Resort &amp;amp; Spa es un hotel sólo para adultos bajo el concepto Unlimited-Luxury® y el primer hotel Breathless Resort &amp;amp; Spa en el cautivador destino de Punta Cana. Ubicado en la región de Uvero Alto en Punta Cana, Breathless Punta Cana ofrece una experiencia vibrante, elegante y moderna diseñada para solteros, parejas y amigos. Ofrece 750 suites con diseño contemporáneo con terraza o balcón privados ofreciendo espectaculares vistas al Mar Caribe, albercas o hermosos jardines, brindando un excelente lugar para conocer gente de todo el mundo y reconectar con las personas que significan el mundo para ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Breathless Montego Bay Resort Spa</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/breathless/breathless_montego_bay_resort_spa/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Nov 2017 16:15:33 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/breathless/breathless_montego_bay_resort_spa/</guid>
      <description>Breathless Montego Bay Resort &amp;amp; Spa, rodeado por el parque marino de Montego Bay, es un moderno resort de 5 pisas solo para adultos con ambiente muy chic y la última tecnología. Breathless Montego Bay lleve Unlimited-Luxury® - donde todo está incluido – al siguiente nivel en que más de la mitad de las suites tienen servicio de mayordomo. Los huéspedes tienen acceso completo a todas las amenidades de Secrets Wild Orchid y Secrets St.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Breathless Cabo San Lucas Resort Spa</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/breathless/breathless_cabo_san_lucas_resort_spa/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Nov 2017 13:41:50 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/breathless/breathless_cabo_san_lucas_resort_spa/</guid>
      <description>Breathless Cabo San Lucas Resort &amp;amp; Spa lleva la fiesta a Los Cabos. Cuenta con una ubicación increíble en el corazón de Cabo San Lucas, a solo unos pocos minutos de la emoción, la actividad y la vida nocturna de la ciudad y en la playa de El Médano, en la que se puede nadar de manera más segura en Cabo San Lucas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Reserve Palma Real</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/the_reserve_palma_real/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2017 11:48:10 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/the_reserve_palma_real/</guid>
      <description>Este resort de lujo todo incluido está rodeado de jardines tropicales, fuentes y una espléndida playa de arena blanca y aguas cristalinas donde disfrutará de experiencias únicas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Reserve Punta Cana</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/the_reserve_punta_cana/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2017 11:48:10 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/the_reserve_punta_cana/</guid>
      <description>Sumérgete en un idílico paraíso de tranquilidad en el que no tendrás que preocuparte de nada más que de disfrutar. Descubre las piscinas, salas y suites de lujo exclusivas para los clientes The Reserve en uno de los resorts Todo Incluido mejor valorados del Caribe: Paradisus Punta Cana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Level at Meliá Caribe Tropical</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/the_level_at_melia_caribe_tropical/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2017 11:38:22 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/the_level_at_melia_caribe_tropical/</guid>
      <description>The Level at Meliá Caribe Tropical es un resort para soñar y despertar con la espectacular Playa Bávaro a tus pies. Lujosas instalaciones, gastronomía de alto nivel y un magnífico servicio The Level que hará de tu experiencia en el Caribe algo único que desearás repetir. En pareja o en familia, disfrutarás de unas fabulosas vacaciones rodeado del paradisíaco entorno de Punta Cana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paradisus Cancún</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/paradisus_cancun/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 17:31:12 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/paradisus_cancun/</guid>
      <description>Con el exquisito Mar Caribe de fondo, este resort de lujo todo incluido ofrece experiencias únicas: un campo de golf de 9 hoyos par 3, cuatro magníficas piscinas y un YHI Spa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paradisus La Esmeralda</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/paradisus_la_esmeralda/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 17:31:12 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/paradisus_la_esmeralda/</guid>
      <description>Las familias disfrutarán de una gran variedad de ofertas para elegir, como pasar el rato en la Kids Zone supervisada, subirse al laberinto de escalada o participar en actividades enriquecedoras en familia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paradisus La Perla</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/paradisus_la_perla/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 17:31:12 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/paradisus_la_perla/</guid>
      <description>Este resort de lujo todo incluido solo para adultos ofrece experiencias únicas, como su original piscina, el YHI Spa o las exquisitas propuestas gastronómicas de 14 restaurantes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paradisus Palma Real</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/paradisus_palma_real/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 17:31:12 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/paradisus_palma_real/</guid>
      <description>Este resort de lujo todo incluido está rodeado de jardines tropicales, fuentes y una espléndida playa de arena blanca y aguas cristalinas donde disfrutará de experiencias únicas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paradisus Punta Cana</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/paradisus_punta_cana/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 17:31:12 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/paradisus_punta_cana/</guid>
      <description>El resort de lujo todo incluido Paradisus Punta Cana ofrece experiencias únicas junto a la elegante Playa de Bávaro, con arena blanca, aguas cristalinas y exuberantes palmeras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moon Palace Cancún Nizuc</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palace/moon_palace_cancun_nizuc/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 16:16:19 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palace/moon_palace_cancun_nizuc/</guid>
      <description>Desde que amanece hasta que anochece, la energía y las interminables actividades que ofrece el Resort son increíbles. Desde lo más pequeño hasta lo más grande te dejará fascinado. Pero indudablemente los momentos extraordinarios en este paraíso serán inolvidables y te esperan aquí.
Calificado entre los mejores resorts de Cancún en TripAdvisor
Ya sea que elijas despertar con vista hacia el mar, hacia las increíbles instalaciones del resort o hacia el paisaje del campo de golf, Moon Palace Cancún te ofrece maravillosas suites y habitaciones de lujo en donde disfrutarás de servicio 24 horas, minibar equipado, productos de reconocidas marcas, WiFi gratis, llamadas a EE.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moon Palace Cancún Sunrise</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palace/moon_palace_cancun_sunrise/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 16:16:19 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palace/moon_palace_cancun_sunrise/</guid>
      <description>Desde que amanece hasta que anochece, la energía y las interminables actividades que ofrece el Resort son increíbles. Desde lo más pequeño hasta lo más grande te dejará fascinado. Pero indudablemente los momentos extraordinarios en este paraíso serán inolvidables y te esperan aquí.
Calificado entre los mejores resorts de Cancún en TripAdvisor
Ya sea que elijas despertar con vista hacia el mar, hacia las increíbles instalaciones del resort o hacia el paisaje del campo de golf, Moon Palace Cancún te ofrece maravillosas suites y habitaciones de lujo en donde disfrutarás de servicio 24 horas, minibar equipado, productos de reconocidas marcas, WiFi gratis, llamadas a EE.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moon Palace Jamaica</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palace/moon_palace_jamaica/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 16:16:19 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palace/moon_palace_jamaica/</guid>
      <description>Bienvenido al paraíso, dentro del paraíso. Aquí, la legendaria marca Palace Resorts crea la unión perfecta entre la calidez de Jamaica y un completo todo incluido de lujo. El resultado es una experiencia de vacaciones que traerá una sonrisa a tu rostro cada vez que la recuerdes. Ven a disfrutar del corazón de Jamaica, el ritmo del reggae y el alma del lujo total.
Ya sea que elijas una vista panorámica al mar, o a los hermosos jardines del resort, las vistas de tu habitación o suite en Moon Palace Jamaica te dejaran sin aliento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Playacar Palace</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palace/playacar_palace/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 16:16:19 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palace/playacar_palace/</guid>
      <description>Este resort con todo incluido para parejas, familias y grupos se ubica junto a las cálidas aguas turquesa y la fina arena blanca de Playa del Carmen, un destino conocido por su encanto relajado. Este pintoresco resort está a solo unos pasos del centro de la ciudad, en la famosa Quinta Avenida, un animado corredor de tiendas, bares y restaurantes.
Calificado entre los mejores resorts de Playa del Carmen en TripAdvisor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Grand at Moon Palace Cancún</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palace/the_grand_at_moon_palace_cancun/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 16:16:19 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/palace/the_grand_at_moon_palace_cancun/</guid>
      <description>El máximo nivel del lujo lo encontrarás sólo aquí, imagina días llenos de descanso, combinando elegancia, tecnología y comodidad, donde todos tus caprichos serán atendidos al momento, terminando siempre en noches llenas de magia. Ahora imagina que todo esto sucede en una playa que parece haber salido de una postal. No lo sigas imaginando, estás en The Grand at Moon Palace Cancun.
Trasciende sobre los límites y alcanza un nuevo nivel de comodidad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meliá Braco</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_braco/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 15:18:38 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_braco/</guid>
      <description>Cuando descubras las playas privadas del resort todo incluido Meliá Braco Village, no querrás alejarte del mar Caribe. Vive una experiencia de descanso total en este paraíso jamaicano.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meliá Caribe Tropical</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_caribe_tropical/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 15:18:38 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_caribe_tropical/</guid>
      <description>Olvídate de tener que elegir entre la fina arena de la playa y los jardines más exóticos. Meliá Caribe Tropical, ubicado en primera línea de la espectacular Playa Bávaro, te ofrece tener la pura esencia del Caribe a tus pies. Un lugar idílico, fundido con el cálido entorno, donde familias y parejas disfrutan de experiencias inolvidables.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meliá Nassau Beach</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_nassau_beach/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 15:18:38 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/melia/melia_nassau_beach/</guid>
      <description>Frente a una de las mejores playas del mundo se esconde Meliá Nassau Beach - All Inclusive. Sus luminosas habitaciones, sus piscinas y su programa de actividades harán disfrutar a toda la familia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grand Bahía Príncipe Cayacoa</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/grand_bahia_principe_cayacoa/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 16:38:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/grand_bahia_principe_cayacoa/</guid>
      <description>Sumérgete en las vistas más espectaculares de Samaná y desconecta en un entorno natural de opciones ilimitadas. Vive la experiencia de ser parte de un pueblo típicamente dominicano visitando nuestro Bahia Principe Village.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grand Bahía Príncipe Coba</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/grand_bahia_principe_coba/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 16:38:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/grand_bahia_principe_coba/</guid>
      <description>El lugar ideal para familias en Riviera Maya existe. Un hotel donde niños y adultos se divertirán juntos y encontrarán además su propio espacio estando en contacto con la naturaleza. La oportunidad perfecta para que las familias más inquietas se sumerjan en una cultura apasionante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grand Bahía Príncipe El Portillo</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/grand_bahia_principe_el_portillo/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 16:38:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/grand_bahia_principe_el_portillo/</guid>
      <description>Descubre el verdadero paraíso caribeño y báñate en las aguas cristalinas de una de las playas más bonitas de la isla, a un paso de Las Terrenas, un animado pueblecito de pescadores con una amplia oferta de ocio. Podrás disfrutar de maravillosas instalaciones y entretenimiento adaptado para familias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grand Bahía Príncipe Jamaica</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/grand_bahia_principe_jamaica/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 16:38:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/grand_bahia_principe_jamaica/</guid>
      <description>Ven a explorar los rincones más auténticos de Jamaica y déjate sorprender por el sabor de su gastronomía y el ritmo de su música y la visión de sus paisajes. Un lugar donde mayores y pequeños vuelven cargados de experiencias relacionadas con esta cultura única.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grand Bahía Príncipe Punta Cana</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/grand_bahia_principe_punta_cana/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 16:38:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/grand_bahia_principe_punta_cana/</guid>
      <description>Mientras el mar opalino acaricia la costa sin fin de playa Bávaro, puedes tumbarte bajo la sombra y dejar que tus pensamientos vaguen sin rumbo buscando la forma de pasar un día perfecto. Te sorprenderás deseando cruzar el mar abierto cada día.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grand Bahía Príncipe San Juan</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/grand_bahia_principe_san_juan/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 16:38:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/grand_bahia_principe_san_juan/</guid>
      <description>Conoce el alma y la cultura dominicanas en nuestro primer hotel a un paso del pueblecito Río San Juan. Podrás deleitarte con las mejores puestas de sol y diviértete al máximo con nuestro equipo de animación. La esencia de República Domincana en nuestro primer hotel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grand Bahía Príncipe Tulum</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/grand_bahia_principe_tulum/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 16:38:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/grand_bahia_principe_tulum/</guid>
      <description>En un entorno natural exuberante, este hotel de piscinas a pie de playa, amplias habitaciones y gran variedad gastronómica te invita a descubrir junto a tu familia, amigos y pareja la parte más cultural y natural de México.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grand Bahía Príncipe Turquesa</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/grand_bahia_principe_turquesa/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 16:38:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/grand_bahia_principe_turquesa/</guid>
      <description>Viajar con toda la familia es mucho más fácil y divertido gracias a la atención y servicios que ofrece el Grand Bahia Principe Turquesa; habitaciones con capacidad para familias numerosas, gastronomía adecuada al paladar de grandes y pequeños, entretenimiento y ocio para todos, aventuras con nuestros Bahia Scouts…. Todo esto y mucho más te están esperando en la Playa Bávaro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luxury Bahía Príncipe Akumal</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/luxury_bahia_principe_akumal/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 16:38:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/luxury_bahia_principe_akumal/</guid>
      <description>Un toque de lujo y exclusividad a pié de playa: el espacio perfecto para los que buscan un plus de servicio e instalaciones amaneciendo frente al mar. Rodeado de instalaciones residenciales y un campo de golf, que te permitirá tener una experiencia superior dentro del resort, y también fuera de él.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luxury Bahía Príncipe Ambar Blue</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/luxury_bahia_principe_ambar_blue/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 16:38:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/luxury_bahia_principe_ambar_blue/</guid>
      <description>El único Luxury solo para adultos en primera línea de playa Bávaro te hará centrarte por completo en tu disfrute, tanto por su ubicación, como por sus servicios impecables y su animación seleccionada. Relax y diversión, ambos, en un privilegiado espacio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luxury Bahía Príncipe Ambar Green</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/luxury_bahia_principe_ambar_green/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 16:38:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/luxury_bahia_principe_ambar_green/</guid>
      <description>Nuestro Luxury solo adultos con el ambiente más jovial, es el hotel perfecto para los que le piden algo más a la diversión en Caribe. Para aquellos con espíritu joven que disfrutan tanto de actividades deportivas, como festivas. Llévate de aquí decenas de anécdotas que contar&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luxury Bahía Príncipe Cayo Levantado</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/luxury_bahia_principe_cayo_levantado/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 16:38:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/luxury_bahia_principe_cayo_levantado/</guid>
      <description>El único hotel de la isla paradisíaca Cayo Levantado. Un viaje que comienza en un ferry y transcurre en una isla como las de tu imaginación. Su exclusividad, belleza y tranquilidad lo convierten en nuestro hotel insignia. Próximamente podrás vivir el paraíso en familia desde mayo 2018.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luxury Bahía Príncipe Esmeralda</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/luxury_bahia_principe_esmeralda/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 16:38:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/luxury_bahia_principe_esmeralda/</guid>
      <description>Abraza la esencia colonial de un Caribe único disfrutando de un coqueto hotel en primera línea de playa, que te ofrece todos los servicios que puedas desear estando rodeado de preciosas vistas, jardines y piscinas. Un lugar para todos los públicos que te hará sentir especial.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luxury Bahía Príncipe Fantasia</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/luxury_bahia_principe_fantasia/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 16:38:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/luxury_bahia_principe_fantasia/</guid>
      <description>¿Un resort en Caribe con castillos de cuento de hadas? El mundo de los sueños es así, todo es posible. Un lugar que emocionará a grandes y pequeños por la magia que desprende, donde pasear, cenar, o descansar, puede ser mágico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luxury Bahía Príncipe Runaway Bay</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/luxury_bahia_principe_runaway_bay/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 16:38:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/luxury_bahia_principe_runaway_bay/</guid>
      <description>Jamaica es un paraíso de ritmos, playas infinitas, cócteles con auténtico sabor a Caribe y rincones para evadirse… Si además lo combinas con un hotel de lujo, hará que tus vacaciones sean una experiencia inolvidable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luxury Bahía Príncipe Sian Ka&#39;an</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/luxury_bahia_principe_sian_kaan/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 16:38:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/luxury_bahia_principe_sian_kaan/</guid>
      <description>Su diseño arquitectónico te sorprenderá por su modernidad e integración con la naturaleza, dándote la oportunidad de dejarte envolver por la jungla maya. A tan solo unos pasos encontrarás el campo de golf, es un lugar ideal tanto para los amantes de este deporte como para los que se inician en el mismo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Principal Luxury Bahía Príncipe Samaná</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/principal_luxury_bahia_principe_samana/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 16:38:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/principal_luxury_bahia_principe_samana/</guid>
      <description>Cuídate y deja que te mimen en nuestro hotel boutique. Nuestro exclusivo programa de bienestar integral, WE Wellness Experience, te hará disfrutar intensamente de tus vacaciones y volver a casa totalmente renovado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grand Bahía Príncipe Bávaro</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/grand_bahia_principe_bavaro/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 13:09:17 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/grand_bahia_principe_bavaro/</guid>
      <description>El centro de la diversión en Playa Bávaro que te hará disfrutar de la experiencia Punta Cana que habías imaginado. Hoteles con mucha vida y a primera línea de playa que lograrán hacerte vivir con intensidad cada momento, sintiéndote siempre rodeado de entretenimiento para todos los gustos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grand Bahía Príncipe La Romana</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/grand_bahia_principe_la_romana/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 13:09:17 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/grand_bahia_principe_la_romana/</guid>
      <description>El mejor hotel para disfrutar de unas vacaciones en familia en un entorno tranquilo pero con todas las comodidades que necesitas. Un lugar que invita a relajarse en su bonita bahía, que te ofrece la posibilidad de descubrir la cultura local y que además permite disfrutar de uno de los campos de golf más espectaculares del Caribe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luxury Bahía Príncipe Bouganville</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/luxury_bahia_principe_bouganville/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 13:09:17 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/bahia_principe/luxury_bahia_principe_bouganville/</guid>
      <description>Nuestro Luxury de La Romana, solo para adultos es ideal para tumbarse al sol, relajarse en su espectacular bahía y dejarse mimar por el mejor de los servicios. Degusta la más variada gastronomía en sus diferentes restaurantes y descubre la oferta cultural de la zona o practica golf frente al mar Caribe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Barceló Aruba</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/barcelo/barcelo_aruba/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/barcelo/barcelo_aruba/</guid>
      <description>El hotel Barceló Aruba***** (hotel miembro de Barceló Hotel Group y anteriormente Occidental Grand Aruba) transporta al huésped a una experiencia única en primera línea de mar de Palm Beach, en la caribeña isla de Aruba. Destaca por su espectacular oferta deportiva y de ocio especialmente vinculada a la paradisíaca playa sobre la que se erige el edificio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Barceló Bávaro Palace</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/barcelo/barcelo_bavaro_palace/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/barcelo/barcelo_bavaro_palace/</guid>
      <description>El Barceló Bávaro Palace***** es uno de los mejores hoteles de lujo en Punta Cana ideado para amantes del sol eterno, el sonido de la brisa del Caribe abanicando las palmeras y la belleza de un mar con arrecife de coral y aguas cristalinas. Está ubicado junto a una de las 10 playas más espectaculares del mundo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Barceló Maya Grand Resort</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/barcelo/barcelo_maya_grand_resort/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/barcelo/barcelo_maya_grand_resort/</guid>
      <description>Descubra el nuevo concepto Barceló, que le permite disfrutar de todos los servicios de más de un hotel, gracias a nuestra filosofía: &amp;lsquo;Alójese en un hotel y disfrute de 4&amp;rsquo;. Si desea visitarnos con su familia, pareja, amigos o simplemente por su cuenta, encontrará una gran variedad de actividades divertidas para disfrutar en el Barceló Maya Grand Resort.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Barceló Maya Palace</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/barcelo/barcelo_maya_palace/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/barcelo/barcelo_maya_palace/</guid>
      <description>En primera línea de una de las playas más impresionantes del Caribe y rodeado de la belleza legendaria de la Riviera Maya se encuentra el Barceló Maya Palace*****, un maravilloso hotel de lujo con servicios exclusivos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Bella Vista</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_bella_vista_varadero/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_bella_vista_varadero/</guid>
      <description>El hotel IBEROSTAR Bella Vista es la respuesta a los que buscan el paraíso. Un resort de lujo al pie de la playa de Varadero diseñado para familias y parejas que saben elegir lo mejor. Siempre.
¡Bienvenido al lugar en el que serás el protagonista de mil y una aventuras de ensueño!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Bávaro Suites</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_bavaro_suites/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_bavaro_suites/</guid>
      <description>El recientemente renovado hotel 5 estrellas con todo incluido IBEROSTAR Bávaro Suites tiene un atractiva ubicación entre exuberantes jardines tropicales y la increíble Playa Bávaro, una impresionante playa de finísima arena blanca y aguas de un intenso color turquesa. Situado a tan solo 20 minutos del aeropuerto internacional de Punta Cana, el hotel IBEROSTAR Bávaro Suites forma parte del IBEROSTAR Bávaro Resort, complejo que aúna los cuatro hoteles de IBEROSTAR en Playa Bávaro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Costa Dorada</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_costa_dorada/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_costa_dorada/</guid>
      <description>El hotel IBEROSTAR Costa Dorada se encuentra en primera línea de la extensa playa de arena color dorada de Costa Dorada, a sólo 10 minutos de la ciudad de Puerto Plata, en la costa norte de República Dominicana. Este maravilloso complejo de 5 estrellas con régimen de Todo Incluido es un magnífico refugio para los amantes de los deportes acuáticos. Reformado en 2011, el Hotel IBEROSTAR Costa Dorada cuenta con 406 Habitaciones Estándar, 30 STD familiares, 42 STD Vista Mar, 20 STD Spa y 18 espaciosas Junior Suite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Dominicana</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_dominicana/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_dominicana/</guid>
      <description>El hotel IBEROSTAR Dominicana es un complejo de 5 estrellas Todo Incluido ubicado en primera línea de la maravillosa Playa Bávaro, un enclave privilegiado de arena fina y aguas transparentes rodeado de exuberantes jardines tropicales y situado a tan sólo 27 km del aeropuerto de Punta Cana. Cuenta con 506 habitaciones y una amplia zona comercial con supermercado, farmacia, cajeros y tiendas, así como diferentes ofertas de ocio para todas las edades, desde discotecas, casinos, espectáculos en vivo y actividades orientadas especialmente a los niños y adolescentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Grand Hotel Bávaro</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_grand_hotel_bavaro/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_grand_hotel_bavaro/</guid>
      <description>Una auténtica joya arquitectónica en primera línea de playa. Todo incluido de lujo en un entorno de jardines tropicales. Campo de golf profesional de 18 hoyos en el resort. Spa totalmente renovado, con tratamientos especiales para parejas. Servicio de mayordomo y de concierge personalizado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Grand Hotel Paraíso</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_grand_hotel_paraiso/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_grand_hotel_paraiso/</guid>
      <description>Situado a los pies del mar Caribe y rodeado de exuberante selva tropical, se alza majestuoso el IBEROSTAR Grand Hotel Paraíso en la Riviera Maya. Sinónimo de excelencia y exclusividad, este resort 5 estrellas todo incluido ofrece una estancia de lujo en un lugar de ensueño. Servicios personalizados, alta gastronomía, instalaciones superiores y una inmejorable oferta deportiva y de entretenimiento lo convierten en uno de los hoteles más selectos de México.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Grand Hotel Rose Hall</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_grand_hotel_rose_hall/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_grand_hotel_rose_hall/</guid>
      <description>Situado en un idílico rincón en el Caribe, el IBEROSTAR Grand Hotel Rose Hall ofrece puro lujo y relax en Jamaica. Inspirado en las grandes mansiones coloniales, las instalaciones de nuestro elegante resort 5 estrellas ofrecen todas las comodidades y servicios necesarios para disfrutar de unas vacaciones de ensueño solo para adultos. El estilo vanguardista está presente en las terrazas, recepciones y comedores de este hotel todo incluido, convirtiéndolo en un lugar de fábula próximo a Montego Bay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Grand Hotel Trinidad</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_grand_hotel_trinidad/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_grand_hotel_trinidad/</guid>
      <description>El IBEROSTAR Grand Hotel Trinidad le invita a sumergirse en la verdadera alma cubana descansando en un hotel 5 estrellas en pleno centro de Trinidad, la gran ciudad museo del país, declarada Patrimonio de la Humanidad por la UNESCO y donde la esencia de Cuba emerge en cada rincón. Este alojamiento exclusivo de Trinidad, de acceso restringido para mayores de 15 años, es uno de los hoteles más imponentes de Cuba, un espacio de lujo y atenciones que se compenetra a la perfección con la tradición, la historia y la cultura de este país único.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Laguna Azul</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_laguna_azul/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_laguna_azul/</guid>
      <description>El hotel IBEROSTAR Laguna Azul es un alojamiento de 5 estrellas Todo Incluido situado en la espectacular playa de Varadero que se extiende 22 km por la costa norte de la isla de Cuba. Este resort de lujo cubano ofrece 814 espaciosas habitaciones, 6 piscinas (4 para adultos y 2 para niños), una discoteca, un teatro para espectáculos, 5 restaurantes y numerosos bares, además de una interesante oferta deportiva y de entretenimiento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Paraíso Beach</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_paraiso_beach/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_paraiso_beach/</guid>
      <description>IBEROSTAR Paraíso Beach es un lujoso resort familiar todo incluido de 5 estrellas con un característico estilo colonial mexicano. Este impresionante hotel se encuentra en Playa Paraíso, el centro de la Riviera Maya Mexicana. La decoración del hotel incluye muebles que son verdaderas obras de arte, mientras que el vestíbulo está adornado con maravillosas piezas de madera tallada. El servicio de transporte gratuito del hotel, el cual opera de forma regular, hace que sea fácil para los huéspedes transportarse por todo el complejo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Paraíso Beach Paraíso del Mar</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_paraiso_beach_paraiso_del_mar/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_paraiso_beach_paraiso_del_mar/</guid>
      <description>IBEROSTAR Paraíso del Mar es un resort todo incluido de 5 estrellas ubicado en Playa Paraíso, entre Playa del Carmen y Puerto Morelos, a lo largo de la Riviera Maya. La magnífica decoración mexicana de este lujoso hotel de estilo colonial le dejará impresionado tan pronto como entre a la recepción. El servicio de transporte gratuito del hotel; el cual opera de forma regular, hace que sea fácil para los huéspedes transportarse por todo el complejo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Paraíso Lindo</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_paraiso_lindo/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_paraiso_lindo/</guid>
      <description>El hotel IBEROSTAR Paraíso Lindo es el complejo del lujo y la elegancia en la Riviera Maya. Situado en primera línea de playa, entre Cancún y Playa del Carmen, este Resort de 5 estrellas con régimen de Todo Incluido sorprende por su belleza arquitectónica tradicional y por su rico entorno natural. Los mejores servicios de entretenimiento y una exigente oferta gastronómica le convierten en la mejor opción para pasar unas vacaciones inolvidables.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Paraíso Maya</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_paraiso_maya/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_paraiso_maya/</guid>
      <description>Localizado entre las playas de Cancún y Playa del Carmen, en la Riviera Maya, IBEROSTAR Paraíso Maya es un hotel todo incluido de 5 estrellas con las mejores instalaciones deportivas, gastronómicas y de entretenimiento. Dos impresionantes estatuas dan la bienvenida a los huéspedes en la recepción del hotel IBEROSTAR Paraíso Maya. La decoración tradicional maya trae gran belleza a este hotel que rescata elementos con características de la cultura y arquitectura maya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Parque Central</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_parque_central/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_parque_central/</guid>
      <description>El hotel IBEROSTAR Parque Central es un elegante hotel 5 estrellas en La Habana ubicado en el mismo centro de la ciudad. Su estilo colonial, que recoge la cultura de las calles, se complementa con la reputación de ser el mejor hotel de La Habana. El hotel IBEROSTAR Parque Central es un punto de partida excelente para que los visitantes recorran la historia cubana y se adentren en los rincones de La Habana más auténtica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Playa Alameda</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_playa_alameda/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_playa_alameda/</guid>
      <description>Este hotel 5 estrellas con Todo Incluido en Varadero es un excelente resort para disfrutar de unas vacaciones sensacionales en Cuba. El hotel IBEROSTAR Playa Alameda está situado en primera línea de la playa de Varadero y rodeado de una extensa vegetación tropical que hace del hotel un sitio mágico donde alojarse frente al mar Caribe. Además, su amplia oferta de entretenimiento, su reputado servicio de gastronomía y la cercanía al centro urbano de Varadero convierten a este hotel en uno de los destinos favoritos de quienes visitan la isla de Cuba y en concreto las playas de la costa norte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Playa Mita</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_playa_mita/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_playa_mita/</guid>
      <description>IBEROSTAR Playa Mita es un resort Premium Gold de 5 estrellas ubicado a un costado de Punta Mita en la Riviera Nayarit. Este complejo todo incluido ofrece una atmósfera relajante, exquisitos platillos internacionales y actividades interminables para los huéspedes de todas las edades.
IBEROSTAR Playa Mita está convenientemente ubicado a 40 kilómetros del Aeropuerto Internacional de Puerto Vallarta</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Punta Cana</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_punta_cana/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_punta_cana/</guid>
      <description>Complejo de estilo caribeño con jardines tropicales. Un destino ideal para los amantes del submarinismo. Spa totalmente renovado, fitness center, pistas de tenis y mucho más. Experiencia 24 horas Todo Incluido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Quetzal</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_quetzal/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_quetzal/</guid>
      <description>El hotel IBEROSTAR Quetzal, en primera línea de playa, es un homenaje a la cultura maya. Este hotel de 5 estrellas Todo Incluido combina lo tradicional de esta cultura con los lujos que ofrece a sus visitantes creando un entorno ideal para unas vacaciones en familia. El extenso legado maya que se encuentra en la zona de Playa del Carmen, en la Riviera Maya, permite a los huéspedes disfrutar y sumergirse de lleno en un mundo para muchos desconocido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Rose Hall Beach</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_rose_hall_beach/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_rose_hall_beach/</guid>
      <description>El hotel IBEROSTAR Rose Hall Beach es un hotel de lujo 5 estrellas con Todo Incluido. Es la opción perfecta donde alojarse para aquellos que quieran vivir unas inolvidables vacaciones en familia o en pareja en Jamaica. En este hotel sus huéspedes podrán descansar y relajarse, practicar deporte y disfrutar de las noches llenas de música y bailes que ofrecen. Además, se cercanía al centro urbano de Rose Hall permite conocer la tradicional vida jamaicana y disfrutar de todo el ocio que esta bonita localidad ofrece a sus visitantes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Rose Hall Suites</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_rose_hall_suites/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_rose_hall_suites/</guid>
      <description>Ubicado en una impresionante playa, en la lujosa zona de Rose Hall. Elegancia colonial rodeada de cuidados jardines. La mejor cocina internacional en cinco restaurantes especializados. Actividades, Kids Club y Parque acuático para los más pequeños. Spa de primer nivel y dos campos de golf profesionales de 18 hoyos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Taínos</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_tainos/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_tainos/</guid>
      <description>El hotel IBEROSTAR Taínos es un alojamiento con Todo Incluido en Varadero de 4 estrellas situado en una hermosa playa, en la costa norte de la isla de Cuba. Decorado en un estilo tradicional caribeño, este hotel para parejas y familias con niños en Cuba ofrece cómodas estancias en sus 272 habitaciones rodeadas de jardines tropicales, además de una interesante oferta de ocio para toda la familia y una exquisita gastronomía que mezcla lo mejor de la cocina cubana e internacional.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Tucán</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_tucan/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_tucan/</guid>
      <description>El Hotel IBEROSTAR Tucán, ubicado en la playa caribeña de Playacar a lo largo de la Riviera Maya, es un resort frente al mar todo incluido de 5 estrellas. Al estar rodeado por un ecosistema natural con abundante vegetación y diversa vida animal, nuestro hotel se convierte en el destino perfecto para unas vacaciones en familia, donde los huéspedes pueden relajarse en perfecta armonía con la naturaleza, así como disfrutar de una generosa variedad de actividades, restaurantes y de las propiedades más modernas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Tucán Quetzal</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_tucan_quetzal/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_tucan_quetzal/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Varadero</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_varadero/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_varadero/</guid>
      <description>El hotel IBEROSTAR Varadero es un lujoso hotel 5 estrellas con Todo Incluido que se encuentra en primera línea de mar, frente a la kilométrica playa de Varadero, en Cuba. La calidad de sus servicios, la amplitud de sus habitaciones así como la amplia oferta de actividades de entretenimiento hacen de este hotel de lujo una perfecta opción para unas increíbles vacaciones en familia en Varadero. Además, quienes se alojen en este hotel vivirán de lleno la esencia cubana a través de su gastronomía y su música.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Occidental at Xcaret</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/occidental/occidental_at_xcaret/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 13:31:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/occidental/occidental_at_xcaret/</guid>
      <description>El hotel Occidental at Xcaret Destination***** (hotel miembro de Barceló Hotel Group y antes Occidental Grand Xcaret Resort), es un resort 24 horas todo incluido ubicado en el corazón de la Riviera Maya. Su espectacular combinación de entorno natural y cultural inspiran para disfrutar de una experiencia inigualable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Cancún</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_cancun/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Sep 2017 16:05:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_cancun/</guid>
      <description>IBEROSTAR Cancún es un lujoso resort todo incluido de 5 estrellas ubicado en una de las playas más hermosas de Cancún México. Situado a sólo 15 minutos del aeropuerto internacional de Cancún, este moderno resort familiar, cuenta con un centro de convenciones ideal para todo tipo eventos, conferencias, grupos de trabajo o eventos sociales. Tuvo su última remodelación en Diciembre del 2011. IBEROSTAR Cancún ha recibido diversos premios por su calidad y servicio, incluyendo el prestigioso AAA Four Diamond Award.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Cozumel</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_cozumel/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Sep 2017 16:05:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_cozumel/</guid>
      <description>El Hotel todo incluido de 5 estrellas IBEROSTAR Cozumel, está situado en un enclave privilegiado de belleza natural a lo largo de la Riviera Mexicana. Ubicado frente a la playa, el hotel ofrece 293 habitaciones. La relajada atmósfera en IBEROSTAR Cozumel lo convierte en el lugar perfecto para pasar el tiempo libre con la familia o para tomar una rústica y acogedora experiencia caribeña.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Daiquiri</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_daiquiri/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Sep 2017 16:05:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_daiquiri/</guid>
      <description>El hotel IBEROSTAR Daiquiri es un hotel Todo Incluido de 4 estrellas en Cayo Guillermo, situado a orillas del mar Caribe, al norte de la isla de Cuba. Se trata de un hotel de lujo ideal para quienes buscan unas vacaciones de descanso en Cuba frente a un mar de inigualable belleza. Durante su estancia, el cliente disfrutará de acogedoras habitaciones con hermosas vistas, de una amplia oferta gastronómica y de un programa de entretenimiento pensado para toda la familia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Ensenachos</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_ensenachos/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Sep 2017 16:05:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_ensenachos/</guid>
      <description>El hotel IBEROSTAR Ensenachos es un resort de lujo en Cayo Ensenachos en el que se pueden encontrar algunas de las playas más exclusivas de Cuba, además de wellness &amp;amp; spa, alojamiento con todo incluido, villas de ensueño o excursiones únicas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Hacienda Dominicus</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_hacienda_dominicus/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Sep 2017 16:05:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_hacienda_dominicus/</guid>
      <description>Todo Incluido en un entorno natural de incomparable belleza. Singular arquitectura semejante a la de un pueblo caribeño. Centro de buceo PADI y gran variedad de deportes acuáticos. Spa y discoteca para los adultos, Kidsclub para los pequeños. Elegantes y confortables habitaciones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBEROSTAR Playa Pilar</title>
      <link>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_playa_pilar/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Sep 2017 16:05:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://adsmundo.cl/ads/hoteles_zonas/zona_caribe/iberostar/iberostar_playa_pilar/</guid>
      <description>El Hotel IBEROSTAR Playa Pilar es la puerta a uno de los paraísos más deseados del mundo: un hotel en las inmediaciones de Playa Pilar, Cuba, en el espectacular archipiélago de Jardines del Rey. En este edén todo es naturaleza, paz y largos arenales bañados de aguas turquesas y salpicados por cocoteros. Con servicios de lujo, este hotel 5 estrellas en Cayo Guillermo, Cuba, invita a planificar unas vacaciones de relax, en pareja, con la familia o entre amigos, llenas de emociones y aventuras inolvidables.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>